{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177031, -22.900259]}, "properties": {"Codigo": 1, "Nome da Camera": "Av. Pres.Vargas X R. 1\u00ba Mar\u00e7o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.179391, -22.901392]}, "properties": {"Codigo": 2, "Nome da Camera": "Av. Pres.Vargas X Av. Rio Branco", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190353, -22.904902]}, "properties": {"Codigo": 3, "Nome da Camera": "Av. Pres.Vargas X P\u00e7a. da Rep\u00fablica", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25154399, -22.809417]}, "properties": {"Codigo": 4, "Nome da Camera": "Av. 20 de Janeiro X Terminal 1 - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.174155, -22.913741]}, "properties": {"Codigo": 5, "Nome da Camera": "Av. Rio Branco X Av. Beira Mar", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176985, -22.908029]}, "properties": {"Codigo": 6, "Nome da Camera": "Av. Rio Branco X Av. Alm. Barroso", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.242096, -22.815593]}, "properties": {"Codigo": 7, "Nome da Camera": "Av. 20 de Janeiro X Base da Guarda Municipal - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.186069, -22.908246]}, "properties": {"Codigo": 8, "Nome da Camera": "R. Visconde Do Rio Branco X R. Dos Inv\u00e1lidos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172901, -22.906766]}, "properties": {"Codigo": 9, "Nome da Camera": "Av. Presidente Antonio Carlos X Av. Almirante Barroso", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.193351, -22.911155]}, "properties": {"Codigo": 10, "Nome da Camera": "R. Santana X R. Frei Caneca - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.204558, -22.913996]}, "properties": {"Codigo": 11, "Nome da Camera": "Largo Do Est\u00e1cio", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.187492, -22.93456]}, "properties": {"Codigo": 12, "Nome da Camera": "R. das Laranjeiras X Soares Cabral", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18166, -22.943196]}, "properties": {"Codigo": 13, "Nome da Camera": "Praia de Botafogo X Viaduto Santiago Dantas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184177, -22.94935]}, "properties": {"Codigo": 14, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente X R. Muniz de Barreto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19581999999999, -22.952073]}, "properties": {"Codigo": 15, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente X Consulado Portugu\u00eas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.212939, -22.961257]}, "properties": {"Codigo": 16, "Nome da Camera": "R. Jardim Bot\u00e2nico Pr\u00f3ximo Ao Parque Lage", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.204446, -22.963021]}, "properties": {"Codigo": 17, "Nome da Camera": "Av. Borges de Medeiros X Av. Epit\u00e1cio Pessoa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21907999999999, -22.976902]}, "properties": {"Codigo": 18, "Nome da Camera": "R. M\u00e1rio Ribeiro X Av. Borges de Medeiros", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.192948, -22.954405]}, "properties": {"Codigo": 19, "Nome da Camera": "R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria X R. Real Grandeza", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178155, -22.942467]}, "properties": {"Codigo": 20, "Nome da Camera": "ATERRO X AV. OSWALDO CRUZ", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.213874, -22.910919]}, "properties": {"Codigo": 21, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a da Bandeira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233605, -22.910177]}, "properties": {"Codigo": 22, "Nome da Camera": "Av. Pres. Castelo Branco X R. Radialista Waldir Amaral", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178505, -22.963906]}, "properties": {"Codigo": 23, "Nome da Camera": "R. Barata Ribeiro X R. Duvivier", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176944, -22.965117]}, "properties": {"Codigo": 24, "Nome da Camera": "Av. Nossa Sra. de Copacabana X R. Ronald de Carvalho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173588, -22.964967]}, "properties": {"Codigo": 25, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X Av. Princesa Isabel", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184628, -22.971867]}, "properties": {"Codigo": 26, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Figueiredo de Magalh\u00e3es", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18743, -22.971621]}, "properties": {"Codigo": 27, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X R. Sta. Clara", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189473, -22.984335]}, "properties": {"Codigo": 28, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Rainha Elisabeth", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.194135, -22.976515]}, "properties": {"Codigo": 29, "Nome da Camera": "Corte Do Cantagalo X P\u00e7a. Eug\u00eanio Jardim", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190727, -22.986985]}, "properties": {"Codigo": 30, "Nome da Camera": "R. Raul Pomp\u00e9ia X R. Francisco Otaviano", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.197786, -22.986892]}, "properties": {"Codigo": 31, "Nome da Camera": "Av. Vieira Souto X R. Rainha Elizabeth", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.207148, -22.980723]}, "properties": {"Codigo": 32, "Nome da Camera": "Av. Epit\u00e1cio Pessoa X R. Maria Quit\u00e9ria", "cluster_id": 60.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.222374, -22.987068]}, "properties": {"Codigo": 33, "Nome da Camera": "Av. Delfim Moreira X R. Bartolomeu Mitre", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195183, -22.98483]}, "properties": {"Codigo": 34, "Nome da Camera": "R. Visconde de Piraj\u00e1 X R. Gomes Carneiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190783, -22.972881]}, "properties": {"Codigo": 35, "Nome da Camera": "R. Barata Ribeiro X R. Constante Ramos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20929763, -22.91028841]}, "properties": {"Codigo": 36, "Nome da Camera": "Trevo das For\u00e7as Armadas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.237093, -22.83101]}, "properties": {"Codigo": 37, "Nome da Camera": "Estr. Do Gale\u00e3o - Base A\u00e9rea Ilha - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.251987, -22.855061]}, "properties": {"Codigo": 38, "Nome da Camera": "R. Teixeira de Castro X Av. dos Campeoes - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.171723, -22.910115]}, "properties": {"Codigo": 39, "Nome da Camera": "Av. Pres. Antonio Carlos X Av. Franklin Roosevelt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182051, -22.906984]}, "properties": {"Codigo": 40, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Tiradentes", "cluster_id": 43.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178807, -22.913628]}, "properties": {"Codigo": 41, "Nome da Camera": "Lapa - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.174673, -22.933241]}, "properties": {"Codigo": 42, "Nome da Camera": "R. Praia Do Flamengo X R. Bar\u00e3o Do Flamengo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.199065, -22.957511]}, "properties": {"Codigo": 43, "Nome da Camera": "R. Humait\u00e1 X R. Macedo Sobrinho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219492, -22.96639]}, "properties": {"Codigo": 44, "Nome da Camera": "R. Jardim Bot\u00e2nico X R. Pacheco Le\u00e3o", "cluster_id": 30.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.226668, -22.978488]}, "properties": {"Codigo": 45, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Sib\u00e9luis", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181605, -22.950509]}, "properties": {"Codigo": 46, "Nome da Camera": "R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria X R. Praia de Botafogo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178137, -22.955582]}, "properties": {"Codigo": 47, "Nome da Camera": "AV. LAOURO SODR\u00c9 X R. GENERAL GOIS MONTEIRO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.228917, -22.915067]}, "properties": {"Codigo": 48, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X R. Eurico Rabelo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.185329, -22.968321]}, "properties": {"Codigo": 49, "Nome da Camera": "R. Barata Ribeiro X R. Siqueira Campos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191186, -22.979945]}, "properties": {"Codigo": 50, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X R. Alm. Gon\u00e7alves", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.207227, -22.984059]}, "properties": {"Codigo": 51, "Nome da Camera": "R. Visconde de Piraj\u00e1 X R. Maria Quit\u00e9ria", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.218038, -22.983772]}, "properties": {"Codigo": 52, "Nome da Camera": "R. Ataulfo de Paiva X R. Afr\u00e2nio de Melo Franco", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173341, -22.911375]}, "properties": {"Codigo": 53, "Nome da Camera": "Av. Presidente Wilson X Av. Cal\u00f3geras", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.385863, -22.973309]}, "properties": {"Codigo": 54, "Nome da Camera": "Av. Embaixador Abelardo Bueno X Estr. Cel. Pedro Correa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.373789, -22.923148]}, "properties": {"Codigo": 55, "Nome da Camera": "Av. Nelson Cardoso X Estrada dos Bandeirantes - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189169, -22.985163]}, "properties": {"Codigo": 56, "Nome da Camera": "Drummond - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.364096, -22.973546]}, "properties": {"Codigo": 57, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna X R. Abelardo Bueno", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.365726, -22.984825]}, "properties": {"Codigo": 58, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna X Av. Via Parque", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.365883, -22.995624]}, "properties": {"Codigo": 59, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna X Hospital Louren\u00e7o Jorge", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.365974, -23.010777]}, "properties": {"Codigo": 60, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna X Av. L\u00facio Costa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33168999, -23.010846]}, "properties": {"Codigo": 61, "Nome da Camera": "L\u00facio Costa x posto 5", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31833, -23.012976]}, "properties": {"Codigo": 62, "Nome da Camera": "Av. Sernambetiba X Pra\u00e7a Do O", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.353792, -23.000096]}, "properties": {"Codigo": 63, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X R. Felicissimo Cardoso", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.331445, -23.000824]}, "properties": {"Codigo": 64, "Nome da Camera": "Av Am\u00e9ricas x esta\u00e7\u00e3o BRT Afr\u00e2nio Costa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32392, -23.003304]}, "properties": {"Codigo": 65, "Nome da Camera": "Av Am\u00e9ricas x esta\u00e7\u00e3o BRT Bosque Marapendi", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.304474, -23.007514]}, "properties": {"Codigo": 66, "Nome da Camera": "R. Armando Lombardi X Av. Min. Ivan Lins", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.269206, -22.999993]}, "properties": {"Codigo": 67, "Nome da Camera": "Praia de S\u00e3o Conrado X Av. prof. Mendes de Morais", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260427, -22.996514]}, "properties": {"Codigo": 68, "Nome da Camera": "Autoestrada Lagoa-Barra Em Frente Shopping Fashion Mall", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22163, -22.910167]}, "properties": {"Codigo": 69, "Nome da Camera": "Av. Pres. Castelo Branco X R. General Canabarro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.236241, -22.924089]}, "properties": {"Codigo": 70, "Nome da Camera": "R. Pereira Nunes X R. Bar\u00e3o de Mesquita", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.222661, -22.920765]}, "properties": {"Codigo": 71, "Nome da Camera": "S\u00e3o Francisco Xavier X Heitor Beltr\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.241217, -22.932703]}, "properties": {"Codigo": 72, "Nome da Camera": "R. Conde de Bonfim X R. Uruguai", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233547, -22.924669]}, "properties": {"Codigo": 73, "Nome da Camera": "R. Conde de Bonfim X R. General Rocca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.235707, -22.913827]}, "properties": {"Codigo": 74, "Nome da Camera": "Boulevard 28 de Setembro X R. Felipe Camar\u00e3o", "cluster_id": 32.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.247679, -22.922275]}, "properties": {"Codigo": 75, "Nome da Camera": "R. Uruguai X R. Maxwell", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.232143, -22.91837]}, "properties": {"Codigo": 76, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X R. Deputado Soares Filho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.251042, -22.9186]}, "properties": {"Codigo": 77, "Nome da Camera": "R. Teodoro da Silva X R. Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco", "cluster_id": 72.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.238374, -22.908611]}, "properties": {"Codigo": 78, "Nome da Camera": "Av. Pres. Castelo Branco X R. S\u00e3o Francisco Xavier", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25966, -22.920197]}, "properties": {"Codigo": 79, "Nome da Camera": "R. Teodoro da Silva X R. Alexandre Calaza", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.269896, -22.905136]}, "properties": {"Codigo": 80, "Nome da Camera": "Av. Marechal Rondom X R. Bar\u00e3o Do Bom Retiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26768086, -22.90272276]}, "properties": {"Codigo": 81, "Nome da Camera": "R. 24 de Maio X R. Bela Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27744960999999, -22.90246088]}, "properties": {"Codigo": 82, "Nome da Camera": "R. 24 de Maio X R. C\u00f4nego Tobias", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295713, -22.895252]}, "properties": {"Codigo": 83, "Nome da Camera": "R. Arquias Cordeiro X R. Jos\u00e9 dos Reis (Engenh\u00e3o)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.244178, -22.899255]}, "properties": {"Codigo": 84, "Nome da Camera": "R. Ana N\u00e9ri X R. Lic\u00ednio Cardoso", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.280339, -22.902057]}, "properties": {"Codigo": 85, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz X  R. Ana Barbosa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.292852, -22.905236]}, "properties": {"Codigo": 86, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz X R. Maranh\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.285727, -22.897278]}, "properties": {"Codigo": 87, "Nome da Camera": "R. Amaro Cavalcanti X Viaduto de Todos Os Santos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.278542, -22.899336]}, "properties": {"Codigo": 88, "Nome da Camera": "R. Aristides Caire X R. Santa F\u00e9", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.291715, -22.883491]}, "properties": {"Codigo": 89, "Nome da Camera": "Av. Dom Helder C\u00e2mara X Viaduto Crist\u00f3v\u00e3o Colombo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.285181, -22.887579]}, "properties": {"Codigo": 90, "Nome da Camera": "Av. Dom Helder C\u00e2mara X R. Gonzaga de Campos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.243819, -22.889616]}, "properties": {"Codigo": 91, "Nome da Camera": "Av. Dom Helder C\u00e2mara X R. Leopoldo Bulh\u00f5es", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23248999999999, -22.887434]}, "properties": {"Codigo": 92, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Viaduto Ataulfo Alves", "cluster_id": 39.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.239578, -22.892969]}, "properties": {"Codigo": 93, "Nome da Camera": "R. Senador Bernardo Monteiro X R. S\u00e3o Luiz Gonzaga", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.225348, -22.90029]}, "properties": {"Codigo": 94, "Nome da Camera": "Largo da Cancela X R. S\u00e3o Luiz Gonzaga", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183244, -22.93909]}, "properties": {"Codigo": 95, "Nome da Camera": "R. Pinheiro Machado  Altura da R. Carlos de Campos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184628, -22.933196]}, "properties": {"Codigo": 96, "Nome da Camera": "R. Pinheiro Machado  Altura da R. das Laranjeiras", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184539, -22.934568]}, "properties": {"Codigo": 97, "Nome da Camera": "Viaduto Eng. Noronha  Sob Viaduto Jardel Filho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.194175, -22.919632]}, "properties": {"Codigo": 98, "Nome da Camera": "Av. 31 de Mar\u00e7o  Sa\u00edda Do T\u00fanel Santa B\u00e1rbara", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195426, -22.913982]}, "properties": {"Codigo": 99, "Nome da Camera": "Av. 31 de Mar\u00e7o X Pra\u00e7a Apoteose", "cluster_id": 69.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196035, -22.911124]}, "properties": {"Codigo": 100, "Nome da Camera": "Av. 31 de Mar\u00e7o X Av. Salvador de S\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1971245018177, -22.9075159406143]}, "properties": {"Codigo": 101, "Nome da Camera": "Av. 31 de Mar\u00e7o  Altura da Av. Presidente Vargas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.213027, -22.906448]}, "properties": {"Codigo": 102, "Nome da Camera": "Francisco Eugenio X Figueiredo de Melo X Esta\u00e7\u00e3o Leopoldina", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.218133, -22.897505]}, "properties": {"Codigo": 103, "Nome da Camera": "Linha Vermelha  Km 0", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.213831, -22.906202]}, "properties": {"Codigo": 104, "Nome da Camera": "Vias Elevadas Prof. Eng. Rufino de Almeida  Altura Leopoldina  Pista Superior", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.257354, -22.857624]}, "properties": {"Codigo": 105, "Nome da Camera": "R. Cardoso de Moraes X R. Emilio Zaluar - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.263564, -22.850865]}, "properties": {"Codigo": 106, "Nome da Camera": "R. Leon\u00eddia X R. Vassalo Caruso - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267863, -22.845602]}, "properties": {"Codigo": 107, "Nome da Camera": "R. Ibiapina X R. Uranos - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.168378, -22.911078]}, "properties": {"Codigo": 108, "Nome da Camera": "Av. General Justo  Pr\u00f3ximo Ao Aeroporto Santos Dumont", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.271842, -22.84268]}, "properties": {"Codigo": 109, "Nome da Camera": "R. Ibiapina X R. Tomaz Ribeiro - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177674, -22.950001]}, "properties": {"Codigo": 111, "Nome da Camera": "Av. Venceslau Br\u00e1s  Pr\u00f3ximo Ao Gmar", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.204096, -22.96029]}, "properties": {"Codigo": 112, "Nome da Camera": "Viaduto Saint Hilaire  Sa\u00edda Do T\u00fanel Rebou\u00e7as  Sobre A Rua Jardim Bot\u00e2nico", "cluster_id": 11.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.212512, -22.963085]}, "properties": {"Codigo": 113, "Nome da Camera": "Av. Borges de Medeiros  Altura da Av. Lineu de Paula Machado", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21551999999999, -22.96485]}, "properties": {"Codigo": 114, "Nome da Camera": "Av. Borges de  Medeiros  Altura da R. J. J. Seabra", "cluster_id": 23.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21745192, -22.96773141]}, "properties": {"Codigo": 115, "Nome da Camera": "Av. Borges de  Medeiros  Altura da R. Gal. Garzon", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.214439, -22.980392]}, "properties": {"Codigo": 116, "Nome da Camera": "Av. Epit\u00e1cio Pessoa  Pr\u00f3ximo Ao Jardim de Alah", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.226147, -22.9744]}, "properties": {"Codigo": 117, "Nome da Camera": "R. Jardim Bot\u00e2nico  Altura da Pra\u00e7a Santos Dumont", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.198633, -22.976344]}, "properties": {"Codigo": 118, "Nome da Camera": "Av. Epit\u00e1cio Pessoa  Pr\u00f3ximo Ao Corte Do Cantagalo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203072, -22.972396]}, "properties": {"Codigo": 119, "Nome da Camera": "Av. Epit\u00e1cio Pessoa  Pr\u00f3ximo Ao Parque da Catacumba", "cluster_id": 78.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.253635, -22.992837]}, "properties": {"Codigo": 120, "Nome da Camera": "Autoestrada Lagoa-Barra X Av. Niemeyer", "cluster_id": 8.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22647, -22.981412]}, "properties": {"Codigo": 121, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Baden Powell", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26893, -22.998735]}, "properties": {"Codigo": 122, "Nome da Camera": "Autoestrada X Estr. Do Jo\u00e1 - Pr\u00f3ximo Ao T\u00fanel de S\u00e3o Conrado", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.275531, -23.002544]}, "properties": {"Codigo": 123, "Nome da Camera": "Autoestrada X T\u00fanel S\u00e3o Conrado", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18229, -22.906274]}, "properties": {"Codigo": 124, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Tiradentes X A.Passos", "cluster_id": 43.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.293128, -23.012415]}, "properties": {"Codigo": 126, "Nome da Camera": "Autoestrada Lagoa-Barra X R. Maria Luiza Pitanga", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30903886, -23.0066676]}, "properties": {"Codigo": 127, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi acesso Barra Point", "cluster_id": 0.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.313620238098096, -23.0068506335733]}, "properties": {"Codigo": 128, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.329437, -23.001383]}, "properties": {"Codigo": 129, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas  Pr\u00f3ximo Ao N\u00ba 2211  Hotel Dunas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.354569, -22.999886]}, "properties": {"Codigo": 131, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas Altura da Av. Luis Carlos Prestes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36935058, -23.00016481]}, "properties": {"Codigo": 132, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas x Av. Ayrton Senna - Cebol\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.347326, -23.000405]}, "properties": {"Codigo": 133, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X R. Jornalista Ricardo Marinho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.324739, -23.003217]}, "properties": {"Codigo": 134, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Av. Afonso Arinos de Mello Franco - Eurobarra", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.356789, -22.957212]}, "properties": {"Codigo": 135, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna Subida da Linha Amarela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.357022, -22.965357]}, "properties": {"Codigo": 136, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna  Pr\u00f3ximo Ao Senac", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.274756, -22.841588]}, "properties": {"Codigo": 137, "Nome da Camera": "R. Ibiapina X R. Monsenhor Alves - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.210022, -22.91563]}, "properties": {"Codigo": 138, "Nome da Camera": "Elevado Paulo de Frontin - Altura da Rua Jo\u00e3o Paulo I", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.214936, -22.895623]}, "properties": {"Codigo": 139, "Nome da Camera": "Av. Brasil x R. Santos Lima", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.209474, -22.927414]}, "properties": {"Codigo": 140, "Nome da Camera": "Elevado Eng. Freyssinet - Altura Do T\u00fanel Rebou\u00e7as", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.209638, -22.934877]}, "properties": {"Codigo": 141, "Nome da Camera": "Sa\u00edda T\u00fanel Rebou\u00e7as", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23606, -22.908367]}, "properties": {"Codigo": 142, "Nome da Camera": "R. Visconde de Niter\u00f3i Altura Mangueira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28118452, -22.83992099]}, "properties": {"Codigo": 143, "Nome da Camera": "Av. Braz de Pina X R CMTE. CONCEI\u00c7\u00c3O - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.246105, -22.871869]}, "properties": {"Codigo": 144, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Linha Amarela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.239655, -22.880604]}, "properties": {"Codigo": 145, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Canal Do Cunha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.248167, -22.864467]}, "properties": {"Codigo": 146, "Nome da Camera": "Av. Brasil X R. Paris", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.246994, -22.847789]}, "properties": {"Codigo": 147, "Nome da Camera": "Av. Brasil X AV. BRIGADEIRO TROMPOWSKI", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.275307, -22.826687]}, "properties": {"Codigo": 148, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Av. Lobo Junior", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.288689, -22.815594]}, "properties": {"Codigo": 149, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Washington Luiz", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.205686, -22.911171]}, "properties": {"Codigo": 150, "Nome da Camera": "Prefeitura CASS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.288355, -22.837788]}, "properties": {"Codigo": 151, "Nome da Camera": "Av. Braz de Pina X Rua Jacarau - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.345501, -22.82909]}, "properties": {"Codigo": 152, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Automovel Clube", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35410016, -22.83251628]}, "properties": {"Codigo": 153, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Altura R. Jo\u00e3o Paulo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3932713, -22.852733]}, "properties": {"Codigo": 154, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Altura Deodoro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.42713159, -22.86524217]}, "properties": {"Codigo": 155, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Altura Estr. Do Engenho Novo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.507898, -22.860384]}, "properties": {"Codigo": 156, "Nome da Camera": "Av. Brasil x Sant\u00edssimo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.541479, -22.861377]}, "properties": {"Codigo": 157, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Alt. Km 42 -  Mendanha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.67449199, -22.893129]}, "properties": {"Codigo": 158, "Nome da Camera": "Av. Brasil x Entrada de Santa Cruz", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.559933, -22.888427]}, "properties": {"Codigo": 159, "Nome da Camera": "Estr. Do Mendanha X Lgo. da Ma\u00e7onaria - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.565812, -22.907507]}, "properties": {"Codigo": 160, "Nome da Camera": "Av. Cesario de Melo X Estr. Do Monteiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.223166, -22.890386]}, "properties": {"Codigo": 161, "Nome da Camera": "Linha Vermelha - Km 1 X Pista Superior", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219829, -22.89458]}, "properties": {"Codigo": 162, "Nome da Camera": "Linha Vermelha - Km 1 X Pista Inferior", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.232014, -22.872547]}, "properties": {"Codigo": 163, "Nome da Camera": "Linha Vermelha - Km 3 X Caju", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.236716, -22.861485]}, "properties": {"Codigo": 164, "Nome da Camera": "Linha Vermelha - Km 4 X Linha Amarela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.239451, -22.853686]}, "properties": {"Codigo": 165, "Nome da Camera": "Linha Vermelha - Km 5 X Batalh\u00e3o da Mar\u00e9", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2418392, -22.8389916]}, "properties": {"Codigo": 166, "Nome da Camera": "Linha Vermelha Km 7.5 X Ilha do Governador", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.288879, -22.807437]}, "properties": {"Codigo": 167, "Nome da Camera": "Linha Vermelha - Km 14 X Rodovia Washington Luiz", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.296019, -22.839228]}, "properties": {"Codigo": 168, "Nome da Camera": "Av. Braz de Pina X Av. Vicente de Carvalho - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2263193, -22.88554119]}, "properties": {"Codigo": 169, "Nome da Camera": "AV. BRASIL ALTURA DA LINHA VERMELHA", "cluster_id": 31.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.218612, -22.888791]}, "properties": {"Codigo": 170, "Nome da Camera": "Av. Brasil  Altura Do Cemit\u00e9rio Do Caju", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.237439, -22.930045]}, "properties": {"Codigo": 171, "Nome da Camera": "R. Conde de Bonfim X R. Jos\u00e9 Higino", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23121999999999, -22.887381]}, "properties": {"Codigo": 173, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Gae", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.382231, -23.000582]}, "properties": {"Codigo": 174, "Nome da Camera": "Av. das America X Novo Leblon", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.227038, -22.916124]}, "properties": {"Codigo": 175, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier X R. General Canabarro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.241737, -22.90517]}, "properties": {"Codigo": 176, "Nome da Camera": "VIADUTO AGENOR  DE OLIVEIRA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224346, -22.910702]}, "properties": {"Codigo": 178, "Nome da Camera": "Viaduto Oduvaldo Cozzi  x S\u00e3o Francisco Xavier", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299856, -22.842347]}, "properties": {"Codigo": 179, "Nome da Camera": "Av. Vicente de Carvalho X Rua Caroem - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183019, -22.910088]}, "properties": {"Codigo": 181, "Nome da Camera": "Av. Chile X R. Do Lavradio", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19447818, -22.9512549]}, "properties": {"Codigo": 182, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente, 398", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.209633, -22.912748]}, "properties": {"Codigo": 183, "Nome da Camera": "Av. Paulo de Frontin X R. Joaquim Palhares", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.302541, -22.845981]}, "properties": {"Codigo": 184, "Nome da Camera": "Av. Vicente de Carvalho X Rua Fl\u00e1minia - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3158, -22.852261]}, "properties": {"Codigo": 185, "Nome da Camera": "R. Eng. Mario de Carvalho X Av. Pst Martin Luther King Jr - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.319641, -22.852568]}, "properties": {"Codigo": 186, "Nome da Camera": "R. Eng. Mario de Carvalho X R. Luiza de Carvalho - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.329207, -22.856806]}, "properties": {"Codigo": 187, "Nome da Camera": "Av. Edgar Romero X Av. Vicente de Carvalho - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.334341, -22.865075]}, "properties": {"Codigo": 188, "Nome da Camera": "Av. Ministro Edgard Romero X R. Leopoldino de Oliveira - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.336211, -22.877333]}, "properties": {"Codigo": 189, "Nome da Camera": "Vd. Pref. Negr\u00e3o de Lima X Esta\u00e7\u00e3o Brt Madureira - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.348311, -22.892254]}, "properties": {"Codigo": 190, "Nome da Camera": "R. Candido Benicio X R. Capit\u00e3o Menezes - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.351732, -22.896962]}, "properties": {"Codigo": 191, "Nome da Camera": "R. Candido Benicio X R. Baronesa - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.356801, -22.904349]}, "properties": {"Codigo": 192, "Nome da Camera": "R. Candido Benicio X Brt Ipase", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.360592, -22.912524]}, "properties": {"Codigo": 193, "Nome da Camera": "R. Candido Benicio X R. Godofredo Viana - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19432, -22.987883]}, "properties": {"Codigo": 194, "Nome da Camera": "Tom Jobim", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36533, -22.91846]}, "properties": {"Codigo": 195, "Nome da Camera": "Av. Nelson Cardoso X Estr. Do Cafunda - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.373999, -22.929257]}, "properties": {"Codigo": 196, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes X R. Andr\u00e9 Rocha - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37231498, -22.9439869]}, "properties": {"Codigo": 197, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes X Esta\u00e7\u00e3o Brt Divina Provid\u00eancia", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.381144, -22.958017]}, "properties": {"Codigo": 198, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes X R. Soldado Jos\u00e9 da Costa - Brt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189867, -22.949809]}, "properties": {"Codigo": 199, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente 226 Botafogo", "cluster_id": 19.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390732, -22.967397]}, "properties": {"Codigo": 200, "Nome da Camera": "Estr. Cel. Pedro Corr\u00eaa X Esta\u00e7\u00e3o Brt Pedro Corr\u00eaa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.210312, -22.917126]}, "properties": {"Codigo": 201, "Nome da Camera": "R. Haddock Lobo X Av. Paulo de Frontin", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23935927, -22.89385694]}, "properties": {"Codigo": 202, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Luiz Gonzaga", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20381032, -22.90951664]}, "properties": {"Codigo": 203, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas -  Alt. Dos Correios", "cluster_id": 10.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175917, -22.902447]}, "properties": {"Codigo": 204, "Nome da Camera": "R. PRIMEIRO DE MAR\u00c7O X R. DO OUVIDOR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191236, -22.913002]}, "properties": {"Codigo": 205, "Nome da Camera": "R. Do Riachuelo X Av. Henriques Valadares", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219326, -22.895548]}, "properties": {"Codigo": 206, "Nome da Camera": "R. Bela X Campo de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o (Embaixo da Linha Vermelha)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176181, -22.906449]}, "properties": {"Codigo": 207, "Nome da Camera": "R. M\u00e9xico X Av. Nilo Pe\u00e7anha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22229401999999, -22.90910393]}, "properties": {"Codigo": 209, "Nome da Camera": "R. Gen. Herculano Gomes X  R.Alm. Baltazar", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172525, -22.922508]}, "properties": {"Codigo": 210, "Nome da Camera": "Av. Beira Mar X Alt. Hotel Gl\u00f3ria", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.217919, -22.906993]}, "properties": {"Codigo": 211, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o X R. Francisco Eug\u00eanio", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176126, -22.909565]}, "properties": {"Codigo": 212, "Nome da Camera": "Av. Rio Branco X R. Evaristo da Veiga", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183893, -22.902976]}, "properties": {"Codigo": 213, "Nome da Camera": "Av. Passos X Av. Pres. Vargas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.208885, -22.925058]}, "properties": {"Codigo": 214, "Nome da Camera": "R. Santa Alexandrina X R. da Estrela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.216875, -22.888986]}, "properties": {"Codigo": 215, "Nome da Camera": "Av. Brasil X R. Monsenhor Manuel Gomes - Cemit\u00e9rio Do Caju", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219092, -22.889542]}, "properties": {"Codigo": 216, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Acesso Ponte Rio/niter\u00f3i - Caju", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.214221, -22.89275]}, "properties": {"Codigo": 217, "Nome da Camera": "R. Alm. Mariath X Av. Rio de Janeiro", "cluster_id": 38.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.216696, -22.892544]}, "properties": {"Codigo": 218, "Nome da Camera": "Into X Av. Brasil", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.199565, -22.907542]}, "properties": {"Codigo": 219, "Nome da Camera": "Av. Presidente Vargas x alt. Samb\u00f3dromo - Sent. Pra\u00e7a da Bandeira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.174821, -22.907556]}, "properties": {"Codigo": 220, "Nome da Camera": "Av. Alm. Barroso X Av. Gra\u00e7a Aranha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.200377, -22.909147]}, "properties": {"Codigo": 221, "Nome da Camera": "R. Benedito Hip\u00f3lito X R. Carmo Neto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.199465, -22.914365]}, "properties": {"Codigo": 222, "Nome da Camera": "R. Frei Caneca X R. Heitor Carrilho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.199433, -22.912419]}, "properties": {"Codigo": 223, "Nome da Camera": "R. Salvador de S\u00e1 X R. Carmo Neto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.192409, -22.911104]}, "properties": {"Codigo": 224, "Nome da Camera": "R. Mem de S\u00e1 X R. de Santana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188301, -22.91222]}, "properties": {"Codigo": 225, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a da Cruz Vermelha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19426186, -22.90737878]}, "properties": {"Codigo": 226, "Nome da Camera": "R. Benedito Hipolito X R. Santana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18871, -22.908966]}, "properties": {"Codigo": 228, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a da Rep\u00fablica X R. Vinte de Abril", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.217854, -22.905056]}, "properties": {"Codigo": 229, "Nome da Camera": "Av. Pedro Ii X R. S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.223047, -22.89962]}, "properties": {"Codigo": 230, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Luiz Gonzaga X Campo de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.240557, -22.899126]}, "properties": {"Codigo": 231, "Nome da Camera": "R. Sen. Bernado Monteiro X Rua Ana Neri", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2072684, -22.89847963]}, "properties": {"Codigo": 232, "Nome da Camera": "R. Equador X Alt. da Saida dos Onibus", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.228551, -22.883974]}, "properties": {"Codigo": 234, "Nome da Camera": "Linha Vermelha. Alt. Do Caju", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.216696, -22.966504]}, "properties": {"Codigo": 235, "Nome da Camera": "Av. Borges de Medeiros X R. Saturnino de Brito", "cluster_id": 30.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.198325, -22.940188]}, "properties": {"Codigo": 236, "Nome da Camera": "R. Cosme Velho X Igreja S. Judas Tadeu", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20830771999999, -22.90009425]}, "properties": {"Codigo": 237, "Nome da Camera": "R. Cmte Garcia Pires x R. Equador", "cluster_id": 61.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.171942, -22.928182]}, "properties": {"Codigo": 238, "Nome da Camera": "Av. Infante D. Henrique X R. Ferreira Viana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.228159, -22.98322]}, "properties": {"Codigo": 239, "Nome da Camera": "R. Visconde de Albuquerque X R. Le\u00f4ncio Corr\u00eaa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191987, -22.956816]}, "properties": {"Codigo": 240, "Nome da Camera": "R. Mena Barreto X R. Real Grandeza", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24781, -22.999332]}, "properties": {"Codigo": 241, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer, 393 - S\u00e3o Conrado - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20797045, -22.96065734]}, "properties": {"Codigo": 242, "Nome da Camera": "R. Jardim Botanico X R. Maria Ang\u00e9lica", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.211589, -22.962938]}, "properties": {"Codigo": 243, "Nome da Camera": "Av. Borges de Medeiros X R. Lineu de Paula Machado", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.209329, -22.986178]}, "properties": {"Codigo": 244, "Nome da Camera": "Av. Vieira Souto X R. Garcia D\u00b4\u00e1vila", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.227988, -22.989077]}, "properties": {"Codigo": 245, "Nome da Camera": "Av. Delfim Moreira X Av. Niemeyer", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.234745, -22.9949]}, "properties": {"Codigo": 246, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer X Av. Pres. Jo\u00e3o Goulart", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181304, -22.902296]}, "properties": {"Codigo": 247, "Nome da Camera": "Av. Presidente Vargas X R. Uruguaiana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.223144, -22.984373]}, "properties": {"Codigo": 248, "Nome da Camera": "Monumento Chafariz das Saracurunas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.218498, -22.979009]}, "properties": {"Codigo": 249, "Nome da Camera": "R. Gilberto Cardoso X Av. Afr\u00e2nio de Melo Franco", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23055, -22.976922]}, "properties": {"Codigo": 250, "Nome da Camera": "Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente X R. Vice-Gov. Rubens Berardo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24159748, -23.00016549]}, "properties": {"Codigo": 251, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer. Altura Do Vips", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.194079, -22.98375]}, "properties": {"Codigo": 252, "Nome da Camera": "R. Bulh\u00f5es de Carvalho X R. Francisco S\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191612, -22.987207]}, "properties": {"Codigo": 253, "Nome da Camera": "R. Bulh\u00f5es de Carvalho X R. Francisco Otaviano", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.192835, -22.977439]}, "properties": {"Codigo": 254, "Nome da Camera": "R. Miguel Lemos X R. Barata Ribeiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.187943, -22.968163]}, "properties": {"Codigo": 255, "Nome da Camera": "R. Tonelero X R. Figueiredo Magalh\u00e3es", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18782909, -22.9758993]}, "properties": {"Codigo": 256, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x R Bolivar - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.170004, -22.963323]}, "properties": {"Codigo": 257, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Anchieta", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.185979, -22.956348]}, "properties": {"Codigo": 258, "Nome da Camera": "R. Gal. Polidoro X R. Paulo Barreto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.217291, -22.970898]}, "properties": {"Codigo": 259, "Nome da Camera": "Av. Borges Medeiros X Altura Do Parque dos Patins", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184273, -22.951251]}, "properties": {"Codigo": 260, "Nome da Camera": "R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria X R. Nelson Mandela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188536, -22.953172]}, "properties": {"Codigo": 261, "Nome da Camera": "R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria X R. Dona Mariana", "cluster_id": 50.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188759, -22.94962]}, "properties": {"Codigo": 262, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente X R. Guilhermina Guinle", "cluster_id": 19.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182621, -22.947694]}, "properties": {"Codigo": 263, "Nome da Camera": "Praia de Botafogo X R. Prof. Alfredo Gomes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182033, -22.948139]}, "properties": {"Codigo": 264, "Nome da Camera": "AV. DAS NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS X ALT. BOTAFOGO PRAIA SHOPPING - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.223948, -22.982338]}, "properties": {"Codigo": 265, "Nome da Camera": "R. Humberto de Campos X Av. Bartolomeu Mitre", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1906269, -22.93817201]}, "properties": {"Codigo": 266, "Nome da Camera": "R. das Laranjeiras X Pra\u00e7a David Ben Gurion", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.251731, -22.992613]}, "properties": {"Codigo": 267, "Nome da Camera": "Auto Est. Lagoa Barra", "cluster_id": 8.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177708, -22.931059]}, "properties": {"Codigo": 268, "Nome da Camera": "R. Do Catete  X R. das Laranjeiras", "cluster_id": 36.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191192, -22.958034]}, "properties": {"Codigo": 269, "Nome da Camera": "R. Real Grandeza  X R. Gal Polidoro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.213552, -22.983701]}, "properties": {"Codigo": 270, "Nome da Camera": "R. Visconde de Piraj\u00e1 X Av. Henrique Dumont", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.169843, -22.939968]}, "properties": {"Codigo": 271, "Nome da Camera": "Monumento Estacio de S\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.198693, -22.984649]}, "properties": {"Codigo": 272, "Nome da Camera": "R. Visc. de Piraj\u00e1 X R. Teixeira de Melo (P\u00e7a. Gal. Os\u00f3rio)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.202878, -22.984552]}, "properties": {"Codigo": 273, "Nome da Camera": "R. Visconde de Piraj\u00e1 X R. Vin\u00edcius de Moraes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17701, -22.932943]}, "properties": {"Codigo": 274, "Nome da Camera": "R. Bar\u00e3o Do Flamengo X R. Sen. Vergueiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.198178, -22.976522]}, "properties": {"Codigo": 275, "Nome da Camera": "Corte de Cantagalo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203073, -22.986577]}, "properties": {"Codigo": 276, "Nome da Camera": "Av. Vieira Souto X R. Vin\u00edcius de Moraes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176012, -22.962256]}, "properties": {"Codigo": 277, "Nome da Camera": "Rua Barata Ribeiro X R. Prado Junior", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18628999999999, -22.967156]}, "properties": {"Codigo": 278, "Nome da Camera": "R. Tonelero X R. Siqueira Campos", "cluster_id": 2.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.187384, -22.954951]}, "properties": {"Codigo": 279, "Nome da Camera": "R. Mena Barreto X R. D\u00aa Mariana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.198028, -22.956259]}, "properties": {"Codigo": 280, "Nome da Camera": "R. Humait\u00e1 X R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.211492, -22.984847]}, "properties": {"Codigo": 281, "Nome da Camera": "R. Prudente de Morais X R. Anibal de Mendon\u00e7a", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183737, -22.968746]}, "properties": {"Codigo": 282, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X R. Hil\u00e1rio de Gouveia", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18194752, -22.96739308]}, "properties": {"Codigo": 283, "Nome da Camera": "AV Nossa Senhora de Copacabana X Republica no Peru", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178962, -22.966257]}, "properties": {"Codigo": 284, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X R. Rodolfo Dantas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.217651, -22.984728]}, "properties": {"Codigo": 285, "Nome da Camera": "Av. Gal. San Martin X Av. Afr\u00e2nio de Melo Franco", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17495, -22.964232]}, "properties": {"Codigo": 286, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X R. Prado Junior", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190283, -22.984856]}, "properties": {"Codigo": 287, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X Av. Rainha Elisabeth", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190882, -22.98293]}, "properties": {"Codigo": 288, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X R. Francisco S\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191258, -22.980866]}, "properties": {"Codigo": 289, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X R. S\u00e1 Ferreira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189123, -22.974051]}, "properties": {"Codigo": 290, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X R. Constante Ramos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.180741, -22.969131]}, "properties": {"Codigo": 291, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Rep. Do Peru - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183404, -22.970583]}, "properties": {"Codigo": 292, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Siqueira Campos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1885624, -22.97817912]}, "properties": {"Codigo": 293, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Miguel Lemos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188329, -22.970376]}, "properties": {"Codigo": 294, "Nome da Camera": "R. Barata Ribeiro X R. Santa Clara", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190786, -22.977952]}, "properties": {"Codigo": 295, "Nome da Camera": "Av. N. Sra. de Copacabana X R. Miguel Lemos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.179553, -22.964755]}, "properties": {"Codigo": 296, "Nome da Camera": "R. Barata Ribeiro X R. Rodolfo Dantas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190989, -22.950095]}, "properties": {"Codigo": 297, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente X R. Sorocaba", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.202644, -22.979536]}, "properties": {"Codigo": 298, "Nome da Camera": "R. Epitacio Pessoa X R. Vinicius de Morais", "cluster_id": 3.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182567, -22.946188]}, "properties": {"Codigo": 299, "Nome da Camera": "Praia de Botafogo X R. Visc. de Ouro Preto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182428, -22.949047]}, "properties": {"Codigo": 300, "Nome da Camera": "Praia de Botafogo X R. S\u00e3o Clemente", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.222071, -22.985222]}, "properties": {"Codigo": 301, "Nome da Camera": "Av. Gal. San Martin X R. Jo\u00e3o Lira - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183737, -22.943791]}, "properties": {"Codigo": 302, "Nome da Camera": "R. Muniz Barreto X R. Marques de Olinda", "cluster_id": 57.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184209, -22.947813]}, "properties": {"Codigo": 303, "Nome da Camera": "R. Muniz Barreto X R. Alfredo Gomes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.202062, -22.939691]}, "properties": {"Codigo": 304, "Nome da Camera": "R. Cosme Velho X Acesso T\u00fanel Rebou\u00e7as", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172418, -22.953009]}, "properties": {"Codigo": 305, "Nome da Camera": "Av. Pasteur X Alt. Instituto Benjamim Constant", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175154, -22.95134]}, "properties": {"Codigo": 306, "Nome da Camera": "Av. Pasteur X R. Venceslau", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.174134, -22.942423]}, "properties": {"Codigo": 307, "Nome da Camera": "Av. Rui Barbosa X Alt. Instituto Fernandes Figueira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173695, -22.938604]}, "properties": {"Codigo": 308, "Nome da Camera": "Praia Do Flamengo X Av. Oswaldo Cruz - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.179231, -22.930591]}, "properties": {"Codigo": 310, "Nome da Camera": "Largo do Machado x Bento Lisboa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.174478, -22.930077]}, "properties": {"Codigo": 311, "Nome da Camera": "Praia Do Flamengo X R. Dois de Dezembro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177375, -22.923635]}, "properties": {"Codigo": 312, "Nome da Camera": "R. Pedro Am\u00e9rico X R. do Catete", "cluster_id": 55.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176602, -22.925769]}, "properties": {"Codigo": 313, "Nome da Camera": "R. Do Catete X R. Silveira Martins", "cluster_id": 1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173941, -22.927656]}, "properties": {"Codigo": 314, "Nome da Camera": "Praia Do Flamengo X R. Ferreira Viana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177031, -22.920482]}, "properties": {"Codigo": 315, "Nome da Camera": "R. da Gl\u00f3ria X R. Benjamim Constant", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.174628, -22.914919]}, "properties": {"Codigo": 316, "Nome da Camera": "Av. Infante D. Henrique X R. Teixeira de Freitas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.174424, -22.918476]}, "properties": {"Codigo": 317, "Nome da Camera": "Av. Infante D. Henrique X Alt. da Marina da Gl\u00f3ria", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182288, -22.95212]}, "properties": {"Codigo": 318, "Nome da Camera": "R. Gal. Polidoro X R. da Passagem", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18112382, -22.954515619999995]}, "properties": {"Codigo": 319, "Nome da Camera": "R. da Passagem X R. Arnaldo Quintela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19058381999999, -22.96455461]}, "properties": {"Codigo": 320, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Vereador Rocha Le\u00e3o, 50 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.198693, -22.985582]}, "properties": {"Codigo": 321, "Nome da Camera": "R. Prudente de Morais X R. Teixeira de Melo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17743397, -22.95318721]}, "properties": {"Codigo": 322, "Nome da Camera": "R. Gal. Severiano X P\u00e7a. Ozanan", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191944, -22.972322]}, "properties": {"Codigo": 323, "Nome da Camera": "R. Constante Ramos X R. Pompeu Loureiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.193532, -22.975532]}, "properties": {"Codigo": 324, "Nome da Camera": "R. Pompeu Loureiro X R. Bolivar", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196848, -22.958226]}, "properties": {"Codigo": 325, "Nome da Camera": "R. Visc. Silva X Largo Do Ibam", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20486169, -22.96144335]}, "properties": {"Codigo": 326, "Nome da Camera": "R. Jardim Botanico X R. Prof. Saldanha - FIXA", "cluster_id": 11.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.201096, -22.959559]}, "properties": {"Codigo": 327, "Nome da Camera": "R. Do Humait\u00e1 X R. Eng. Marques Porto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25165276, -22.99236313]}, "properties": {"Codigo": 328, "Nome da Camera": "Auto Estr. Lagoa-Barra X Est. da G\u00e1vea", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26732513, -22.99805801]}, "properties": {"Codigo": 329, "Nome da Camera": "Auto Estr. Lagoa-Barra X Alt. G\u00e1vea Golf Clube", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.207175, -22.985163]}, "properties": {"Codigo": 330, "Nome da Camera": "R. Prudente de Morais X R. Maria Quiteria", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203244, -22.973053]}, "properties": {"Codigo": 331, "Nome da Camera": "Av. Epitacio Pessoa X Alt. Do Parque da Catacumba", "cluster_id": 78.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22117, -22.981409]}, "properties": {"Codigo": 332, "Nome da Camera": "R. Adalberto Ferreira X R. Cupertino Dur\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.231072, -22.923061]}, "properties": {"Codigo": 333, "Nome da Camera": "R. Conde de Bonfim X R. Almirante Cochrane", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.221416, -22.921915]}, "properties": {"Codigo": 334, "Nome da Camera": "R. Conde de Bonfim X R. S\u00e3o Francisco Xavier", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23494, -22.925631]}, "properties": {"Codigo": 335, "Nome da Camera": "Rua Conde de Bonfim X Rua Pinto Figueiredo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219909, -22.908225]}, "properties": {"Codigo": 336, "Nome da Camera": "Predio Ipiranga", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.240396, -22.924237]}, "properties": {"Codigo": 337, "Nome da Camera": "R. Bar\u00e3o de Mesquita X R. Jos\u00e9 Higino", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.251908, -22.923931]}, "properties": {"Codigo": 338, "Nome da Camera": "Rua Bar\u00e3o de Mesquita X Rua Paula Brito", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.234355, -22.913763]}, "properties": {"Codigo": 339, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier X Av. Prof. Manoel de Abreu", "cluster_id": 32.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22986, -22.916144]}, "properties": {"Codigo": 340, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier  X  Av. Maracan\u00e3", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21674664, -22.92050585]}, "properties": {"Codigo": 341, "Nome da Camera": "R. Haddock Lobo X R. Engenheiro Adel", "cluster_id": 14.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2515, -22.916006]}, "properties": {"Codigo": 342, "Nome da Camera": "Rua Visc. de Santa Izabel X Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260502, -22.951419]}, "properties": {"Codigo": 343, "Nome da Camera": "Estr. Velha da Tijuca X Av. \u00c9dson Passos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24311448, -22.93441891]}, "properties": {"Codigo": 344, "Nome da Camera": "Rua Conde de Bonfim X R. Radmaker", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22663, -22.912302]}, "properties": {"Codigo": 345, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X Mata Machado", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.252536, -22.887313]}, "properties": {"Codigo": 346, "Nome da Camera": "Buraco Do Lacerda - Jacar\u00e9", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.239731, -22.928457]}, "properties": {"Codigo": 347, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X R. Jos\u00e9 Higino", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.269975, -22.960498]}, "properties": {"Codigo": 348, "Nome da Camera": "Rua Boa Vista X Av. \u00c9dson Passos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24212, -22.9304736]}, "properties": {"Codigo": 349, "Nome da Camera": "Rua Uruguai  X Av. Maracan\u00e3", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2462, -22.913958]}, "properties": {"Codigo": 350, "Nome da Camera": "R. Torres Homem X R. Sousa Franco", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.262422, -22.916935]}, "properties": {"Codigo": 351, "Nome da Camera": "Graja\u00fa-Jacarepagu\u00e1 (Subida Graja\u00fa)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.245506, -22.917582]}, "properties": {"Codigo": 352, "Nome da Camera": "R. Teodoro da Silva X R. Sousa Franco", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.241801, -22.916767]}, "properties": {"Codigo": 353, "Nome da Camera": "R. Teodoro da Silva X R. Gonzaga Bastos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.235321, -22.915699]}, "properties": {"Codigo": 354, "Nome da Camera": "R. Professor Manoel de Abreu X R. Felipe Camarao", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233926, -22.919689]}, "properties": {"Codigo": 355, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X R. Major \u00c1vila", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25003, -22.916451]}, "properties": {"Codigo": 356, "Nome da Camera": "Boulevard 28 de Setembro X P\u00e7a Bar\u00e3o de Drumond", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.242037, -22.915393]}, "properties": {"Codigo": 357, "Nome da Camera": "Boulevard 28 de Setembro X R. Gonzaga Bastos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233954, -22.912127]}, "properties": {"Codigo": 358, "Nome da Camera": "R. Professor Eurico Rabelo X R. Rad. Valdir Amaral", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.238104, -22.910967]}, "properties": {"Codigo": 359, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier X R. Luiz de Matos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224431, -22.918061]}, "properties": {"Codigo": 360, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier X R. Mariz E Barros", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219056, -22.914306]}, "properties": {"Codigo": 361, "Nome da Camera": "R. Mariz E Barros X R. Campos Sales", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.216786, -22.91119]}, "properties": {"Codigo": 362, "Nome da Camera": "R. Teixeira Soares X R. Par\u00e1 X R. Para\u00edba", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31976235, -22.82214057]}, "properties": {"Codigo": 363, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Trevo das Margaridas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260158, -22.916885]}, "properties": {"Codigo": 364, "Nome da Camera": "R. Visconde de Santa Isabel X R. Alexandre Calaza", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.217307, -22.918308]}, "properties": {"Codigo": 365, "Nome da Camera": "R. Dr. Satamini X R. Campos Sales", "cluster_id": 46.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.237368, -22.922062]}, "properties": {"Codigo": 366, "Nome da Camera": "R. Pereira Nunes X R. Baltazar Lisboa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.215954, -22.912639]}, "properties": {"Codigo": 367, "Nome da Camera": "R. Mariz E Barros X R. Felisberto de Menezes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.247659, -22.938841]}, "properties": {"Codigo": 368, "Nome da Camera": "R. Conde de Bonfim X R. Basileia - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.225606, -22.925154]}, "properties": {"Codigo": 369, "Nome da Camera": "R. Conde de Bonfim X R. dos Ara\u00fajos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230195, -22.921968]}, "properties": {"Codigo": 370, "Nome da Camera": "R. Almirante Cochrane X R. Pareto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.275501, -22.888185]}, "properties": {"Codigo": 372, "Nome da Camera": "R. Cachambi X R. Get\u00falio", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.298447, -22.884797]}, "properties": {"Codigo": 373, "Nome da Camera": "Av. D. Helder C\u00e2mara X R. da Aboli\u00e7\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.248292, -22.900856]}, "properties": {"Codigo": 374, "Nome da Camera": "R. Ana Neri X R. Do Rocha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.264471, -22.878053]}, "properties": {"Codigo": 375, "Nome da Camera": "Av. D. Helder C\u00e2mara X Estr. Ademar Bebiano X R. Domingo Bastos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25639, -22.902513]}, "properties": {"Codigo": 376, "Nome da Camera": "Rua 24 de Maio X R. Marechal Bitencourt", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.259819, -22.903787]}, "properties": {"Codigo": 377, "Nome da Camera": "Av. Mal. Rondon X Viaduto Procurador Jos\u00e9 Alves de Moraes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.294817, -22.895729]}, "properties": {"Codigo": 378, "Nome da Camera": "Av. Amaro Cavalcante X Esta\u00e7\u00e3o Ferroviaria Do Engenho de Dentro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28638, -22.874468]}, "properties": {"Codigo": 379, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King X R. Alvaro de Miranda", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28062217, -22.89904457]}, "properties": {"Codigo": 380, "Nome da Camera": "R. Arquias Cordeiro x R. Cora\u00e7\u00e3o de Maria - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.274074, -22.895291]}, "properties": {"Codigo": 381, "Nome da Camera": "R. Aristides Caire X R. Capit\u00e3o Rezende", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28010564, -22.88668057]}, "properties": {"Codigo": 382, "Nome da Camera": "Av. Dom Helder Camara x R. Pedras Altas X R. Silva Mour\u00e3o - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.288912, -22.904789]}, "properties": {"Codigo": 384, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz X R. Vilela Tavares", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.301142, -22.895193]}, "properties": {"Codigo": 385, "Nome da Camera": "R. Guilhermina X R. Goi\u00e1s", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34119058, -22.86797353]}, "properties": {"Codigo": 386, "Nome da Camera": "Parque de Madureira Palco Pra\u00e7a Do Samba", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.302265, -22.895915]}, "properties": {"Codigo": 387, "Nome da Camera": "R. Clarimundo de Melo X R. Manuel Vitorino", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.278715, -22.903837]}, "properties": {"Codigo": 388, "Nome da Camera": "R. Hemengarda x Joaquim Meier", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34391449, -22.86537704]}, "properties": {"Codigo": 389, "Nome da Camera": "Parque de Madureira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34562848, -22.86391126]}, "properties": {"Codigo": 390, "Nome da Camera": "Parque Madureira - Predio da Administra\u00e7\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.287808, -22.891867]}, "properties": {"Codigo": 391, "Nome da Camera": "R. Piaui X R. Dr. Padilha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27794905, -22.88488391]}, "properties": {"Codigo": 392, "Nome da Camera": "D.Helder Camara x R. Cachambi - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276305, -22.906716]}, "properties": {"Codigo": 393, "Nome da Camera": "R. Hemengarda X R. Lins de Vasconcelos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.284321, -22.903605]}, "properties": {"Codigo": 394, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz X R. Magalhaes Couto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.281401, -22.899907]}, "properties": {"Codigo": 395, "Nome da Camera": "R. Medina X R. Silva Rabelo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34684248, -22.86239608]}, "properties": {"Codigo": 396, "Nome da Camera": "Parque de Madureira - Pista de Skate - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34668336, -22.86162286]}, "properties": {"Codigo": 397, "Nome da Camera": "Parque Madureira - Quadras - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34171859999999, -22.87964422]}, "properties": {"Codigo": 398, "Nome da Camera": "R. Domingos Lopes X R. Maria Lopes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267883, -22.872755]}, "properties": {"Codigo": 399, "Nome da Camera": "Estr. Ademar Bebiano X R. Darke de Matos (Sob Linha Amarela)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.270007, -22.867021]}, "properties": {"Codigo": 400, "Nome da Camera": "Av. Ita\u00f3ca X Estr. Do Itarar\u00e9", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.272722, -22.904344]}, "properties": {"Codigo": 401, "Nome da Camera": "R. Vinte E Quatro de Maio X R. Lins de Vasconcelos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277206, -22.916816]}, "properties": {"Codigo": 403, "Nome da Camera": "Graja\u00fa-Jacarepagu\u00e1 2", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230965, -22.822964]}, "properties": {"Codigo": 404, "Nome da Camera": "Estrada Do Gale\u00e3o X Alt. Rua Vinte de Janeiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39799721, -22.97315994]}, "properties": {"Codigo": 405, "Nome da Camera": "Abelardo Bueno - Em Frente 3600", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.392742, -22.972959]}, "properties": {"Codigo": 406, "Nome da Camera": "Abelardo Bueno X R. Jorge Faraj", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.255459, -22.865914]}, "properties": {"Codigo": 407, "Nome da Camera": "R. CARDOSO DE MORAES X RUA DONA ISABEL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261671, -22.853972]}, "properties": {"Codigo": 408, "Nome da Camera": "R. Uranos X R. Euclides de Faria (Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Ramos)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.255814, -22.866093]}, "properties": {"Codigo": 409, "Nome da Camera": "Av. dos Democr\u00e1ticos X R. Uranos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.378744, -22.973264]}, "properties": {"Codigo": 410, "Nome da Camera": "R. Abelardo Bueno X R. Arroio Pavuna", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.388803, -22.970977]}, "properties": {"Codigo": 411, "Nome da Camera": "R. Cel. Pedro Correia X R. Aroazes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.252775, -22.865291]}, "properties": {"Codigo": 412, "Nome da Camera": "Av. Nova York X Av. Bruxelas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276734, -22.841059]}, "properties": {"Codigo": 413, "Nome da Camera": "R.JOS\u00c9 MAURICIO X ESTA\u00c7\u00c3O DA PENHA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.252155, -22.853566]}, "properties": {"Codigo": 414, "Nome da Camera": "Av. Teixeira de Castro X R. Barreiros", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.253951, -22.86275]}, "properties": {"Codigo": 415, "Nome da Camera": "R. Cardoso de Moraes X R. Teixeira de Castro X R. Bonsucesso", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261778, -22.852548]}, "properties": {"Codigo": 416, "Nome da Camera": "R. Leopoldina Rego X Viad. de Ramos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.278148, -22.839921]}, "properties": {"Codigo": 417, "Nome da Camera": "R. Nicar\u00e1gua X R. Montevid\u00e9u", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265759, -22.847387]}, "properties": {"Codigo": 418, "Nome da Camera": "R. Leopoldina Rego X R. Dr. Alfredo Barcelos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277078, -22.829115]}, "properties": {"Codigo": 419, "Nome da Camera": "Av. Lobo Junior X Rua Cuba", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2883229, -22.8360719]}, "properties": {"Codigo": 420, "Nome da Camera": "Rua Bento Cardoso x Rua Irapua", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.238479, -22.842977]}, "properties": {"Codigo": 421, "Nome da Camera": "Linha Vermelha Alt. da Av. Brigadeiro Trompowski", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.242918, -22.875806]}, "properties": {"Codigo": 422, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Fiocruz", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.253429, -22.871603]}, "properties": {"Codigo": 423, "Nome da Camera": "R. Leopoldo Bulh\u00f5es Alt. da Linha Amarela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.269782, -22.852311]}, "properties": {"Codigo": 424, "Nome da Camera": "Rua Paranapanema X Rua Ant\u00f4nio R\u00eago", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24768, -22.856187]}, "properties": {"Codigo": 425, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Rua Teixeira Ribeiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.257229, -22.845598]}, "properties": {"Codigo": 426, "Nome da Camera": "Estr. Do Engenho da Pedra X Rua Luiz C\u00e2mara", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.210784, -22.805618]}, "properties": {"Codigo": 427, "Nome da Camera": "Estr. Do Gale\u00e3o. Pr\u00f3ximo \u00c0 R. Rep\u00fablica \u00c1rabe da S\u00edria", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182728, -22.795282]}, "properties": {"Codigo": 428, "Nome da Camera": "Av. Paranapu\u00e3 X Rua Capanema", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191655, -22.812007]}, "properties": {"Codigo": 429, "Nome da Camera": "Estr. Do Gale\u00e3o X Estr. Do Cacuia", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.258611, -22.836912]}, "properties": {"Codigo": 430, "Nome da Camera": "AV.BRASIL X R. FILOMENA NUNES", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203864, -22.803511]}, "properties": {"Codigo": 431, "Nome da Camera": "Estr. Do Gale\u00e3o X Av. Mto Paulo E Silva", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.238659, -22.842696]}, "properties": {"Codigo": 432, "Nome da Camera": "Linha Vermelha X Hospital Universit\u00e1rio (Ufrj)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.249011, -22.828917]}, "properties": {"Codigo": 433, "Nome da Camera": "Linha Vermelha X Alt. do Rio Gale\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27901392, -22.82300377]}, "properties": {"Codigo": 434, "Nome da Camera": "Av. Brasil X R. do Alpiste", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.270469, -22.811947]}, "properties": {"Codigo": 435, "Nome da Camera": "Linha Vermelha X Pr\u00f3ximo A Br-040", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.305295, -22.800415]}, "properties": {"Codigo": 436, "Nome da Camera": "Linha Vermelha X Alt. R. Bulh\u00f5es Marcial", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300917, -22.815923]}, "properties": {"Codigo": 437, "Nome da Camera": "Av. Brasil x Esta\u00e7\u00e3o Parada de Lucas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31229, -22.824813]}, "properties": {"Codigo": 438, "Nome da Camera": "Av. Meriti X Estr. da \u00c1gua Grande X R. Cordovil", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.360355, -22.834494]}, "properties": {"Codigo": 440, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Estr. Rio Do Ouro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.309662, -22.850397]}, "properties": {"Codigo": 442, "Nome da Camera": "Av. Vicente de Carvalho X Av. Meriti", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.313861, -22.853322]}, "properties": {"Codigo": 443, "Nome da Camera": "Av. Martin Luther  X Av. Vicente de Carvalho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.328447, -22.831903]}, "properties": {"Codigo": 444, "Nome da Camera": "Av. Monsenhor F\u00e9lix X Pra\u00e7a Nossa Senhora da Apresenta\u00e7\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.366053, -22.805722]}, "properties": {"Codigo": 446, "Nome da Camera": "Av. Sargento de Mil\u00edcias X R. Sargento Fernandes Fontes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.349605, -22.852686]}, "properties": {"Codigo": 447, "Nome da Camera": "Av. dos Italianos X R. dos Top\u00e1zios", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40781010999999, -22.97858205]}, "properties": {"Codigo": 448, "Nome da Camera": "Rua Salvador Allende X Pedro Calmon", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.324671, -22.847071]}, "properties": {"Codigo": 450, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King Jr.\u00a0X Av. Monsenhor Felix - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.311646, -22.839329]}, "properties": {"Codigo": 451, "Nome da Camera": "Av. Br\u00e1s de Pina X R. Pe. Roser X Av. Meriti (Largo Do Bic\u00e3o) - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.310734, -22.885049]}, "properties": {"Codigo": 452, "Nome da Camera": "Av. Dom H\u00e9lder C\u00e2mara X R. Pde Manoel da N\u00f3brega", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.347073, -22.803363]}, "properties": {"Codigo": 453, "Nome da Camera": "Rodovia Pres. Dutra X Linha Vermelha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.356686, -22.879062]}, "properties": {"Codigo": 454, "Nome da Camera": "Estr. Intendente Magalh\u00e3es X R. Henrique de Melo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.337642, -22.882581]}, "properties": {"Codigo": 455, "Nome da Camera": "Av. Ernani Cardoso X Alberto Silva", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34265525, -22.88302488]}, "properties": {"Codigo": 456, "Nome da Camera": "R. Candido Benicio X Estrada Intendente Magalh\u00e3es - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33202, -22.882067]}, "properties": {"Codigo": 457, "Nome da Camera": "Av. Ernani Cardoso X R. Padre Tel\u00eamaco - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32467071, -22.88216538]}, "properties": {"Codigo": 458, "Nome da Camera": "Av. D. Helder C\u00e2mara X R. Cer. Daltro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.334839, -22.876047]}, "properties": {"Codigo": 459, "Nome da Camera": "R. Carvalho de Souza X R. Francisco Batista", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.336387, -22.87229]}, "properties": {"Codigo": 460, "Nome da Camera": "Av. Ministro Edgard Romero X R. Conselheiro Galv\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.337073, -22.876887]}, "properties": {"Codigo": 461, "Nome da Camera": "R. Jo\u00e3o Vicente X R. Padre Manso", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34197092, -22.87055933]}, "properties": {"Codigo": 462, "Nome da Camera": "Estr. Do Portela X R. Firmino Fragoso - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.334262, -22.86541]}, "properties": {"Codigo": 463, "Nome da Camera": "Av. M. Edgard Romero X R. Leopoldino de Oliveira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.410896, -22.982722]}, "properties": {"Codigo": 464, "Nome da Camera": "Rua Salvador Allende X Pr\u00f3x. Olof Palme", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.453834, -23.011278]}, "properties": {"Codigo": 465, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Av. Guignard", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.490238, -23.020528]}, "properties": {"Codigo": 466, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Shopping Recreio", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.408248, -22.999444]}, "properties": {"Codigo": 467, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Av. C\u00e2ndido Portinari (Alt. Do Ribalta)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36613244, -23.00379364]}, "properties": {"Codigo": 468, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna X Cidade da Arte", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.370644, -23.010959]}, "properties": {"Codigo": 469, "Nome da Camera": "Av. Lucio Costa - Eco Orla - Altura Do Retorno", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.411231, -23.015314]}, "properties": {"Codigo": 470, "Nome da Camera": "Av. Lucio Costa - Eco Orla - Altura Do Clube Blue", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.403281, -22.972964]}, "properties": {"Codigo": 471, "Nome da Camera": "AV.SALVADOR ALLENDE X R.ABRAH\u00c3O JABOUR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.501439, -23.020222]}, "properties": {"Codigo": 472, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Altura Do Col\u00e9gio Notre Dame", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38869271, -23.00040874]}, "properties": {"Codigo": 473, "Nome da Camera": "AV. DAS AM\u00c9RICAS x AV JEAN POUL X  R. PROF. ALFREDO COLOMBO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.447999, -23.022384]}, "properties": {"Codigo": 474, "Nome da Camera": "Av. Lucio Costa X Av. Do Contorno  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.458213, -23.022315]}, "properties": {"Codigo": 475, "Nome da Camera": "Av. Alfredo Baltazar da Silveira X R. Glaucio Gil - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.457215, -23.024902]}, "properties": {"Codigo": 476, "Nome da Camera": "Av. Lucio Costa X R. Glaucio Gil  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30417465, -23.00588786]}, "properties": {"Codigo": 480, "Nome da Camera": "Estr. da Barra da Tijuca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.303188, -22.993225]}, "properties": {"Codigo": 481, "Nome da Camera": "Filadelfo de Azevedo X R. Dom Rosalvo Costa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29918299, -23.012498]}, "properties": {"Codigo": 482, "Nome da Camera": "Av. Min. Ivan Lins X Altura da Ponte da Joatinga", "cluster_id": 4.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47844879, -23.03024991]}, "properties": {"Codigo": 483, "Nome da Camera": "Estrada Do Pontal Em Frente Ao N.\u00ba 6870 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.43713414, -23.00637287]}, "properties": {"Codigo": 484, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Av. Salvador Allende", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.46303, -23.013876]}, "properties": {"Codigo": 485, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Estr. Benvindo de Novais", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.518691, -23.01086]}, "properties": {"Codigo": 486, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Estr. dos Bandeirantes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.471851, -23.031018]}, "properties": {"Codigo": 487, "Nome da Camera": "Av. Gilka Machado X Estr. Do Pontal - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.416542, -22.978317]}, "properties": {"Codigo": 488, "Nome da Camera": "Rua Olof Palm X Abra\u00e3o Jabour", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.425511, -23.003849]}, "properties": {"Codigo": 489, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Pedra de Ita\u00fana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.409686, -22.981034]}, "properties": {"Codigo": 490, "Nome da Camera": "Av. Salvador Allende (Rio Centro)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39385, -23.012598]}, "properties": {"Codigo": 491, "Nome da Camera": "Av. L\u00facio Costa (Reserva)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.366921, -22.941134]}, "properties": {"Codigo": 492, "Nome da Camera": "Estr. Mal. Miguel Salazar Mendes de Morais X Av. Antonieta Campos da Paz", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34114999999999, -22.94144]}, "properties": {"Codigo": 493, "Nome da Camera": "Estr. de Jacarepagu\u00e1 X R. Tirol", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28884119999999, -22.92546237]}, "properties": {"Codigo": 494, "Nome da Camera": "Graja\u00fa - Jacarepagu\u00e1 Km 4", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.336701072506095, -22.9397819129247]}, "properties": {"Codigo": 495, "Nome da Camera": "R. Tirol X R. Cmte Rubens Silva - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3601843, -22.94713029]}, "properties": {"Codigo": 496, "Nome da Camera": "Estr. Mal. Miguel Salazar Mendes de Morais X R. Edgard Werneck", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.389772, -22.960245]}, "properties": {"Codigo": 497, "Nome da Camera": "Est. Cel. Pedro Corr\u00eaa X Est. dos Bandeirantes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.59748, -22.913834]}, "properties": {"Codigo": 498, "Nome da Camera": "Av. Ces\u00e1rio de Mello X R. Adolfo Lemos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.354068, -22.900446]}, "properties": {"Codigo": 499, "Nome da Camera": "R. Candido Ben\u00edcio X R. Florioan\u00f3polis", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.58346, -22.910571]}, "properties": {"Codigo": 500, "Nome da Camera": "Av. Ces\u00e1rio de Mello X Rua Morango", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.648603, -22.923601]}, "properties": {"Codigo": 502, "Nome da Camera": "Av. Cesario de Mello X R. Antares", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.371212, -22.921718]}, "properties": {"Codigo": 503, "Nome da Camera": "Av. Nelson Cardoso X R. Bacairis", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.371674, -22.920986]}, "properties": {"Codigo": 504, "Nome da Camera": "R. Bacairis X R. Apiac\u00e1s - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.376051, -22.918555]}, "properties": {"Codigo": 505, "Nome da Camera": "Estr. Do Tindiba X R. Caviana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.373423, -22.928654]}, "properties": {"Codigo": 506, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes X R. Andr\u00e9 Rocha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.354207, -22.928862]}, "properties": {"Codigo": 507, "Nome da Camera": "Av. Gerem\u00e1rio Dantas X Estr. Do Tindiba", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.371427, -22.936243]}, "properties": {"Codigo": 508, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes X Estr. Mal. Miguel Salazar Mendes de Morais", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37602999999999, -22.954205]}, "properties": {"Codigo": 509, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes X Estr. Arroio Pavuna", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39178, -22.960586]}, "properties": {"Codigo": 510, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes X Av. Salvador Allende", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.360709, -22.927073]}, "properties": {"Codigo": 511, "Nome da Camera": "Estr. Do Tindiba X R. Lopo Saraiva", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.351901, -22.936213]}, "properties": {"Codigo": 512, "Nome da Camera": "Av. Gerem\u00e1rio Dantas X R. Edgar Werneck", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.349368, -22.93819]}, "properties": {"Codigo": 513, "Nome da Camera": "Av. Gerem\u00e1rio Dantas X Sob Linha Amarela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.343768, -22.93978]}, "properties": {"Codigo": 514, "Nome da Camera": "Av. Gerem\u00e1rio Dantas X Estr. dos Tr\u00eas Rios (P\u00e7a. Prof\u00aa Camis\u00e3o)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.333275, -22.936381]}, "properties": {"Codigo": 515, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios X Estr. Do Bananal", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.63368435, -22.917014779999995]}, "properties": {"Codigo": 516, "Nome da Camera": "Av. Ces\u00e1rio de Melo x Estada Santa Eug\u00eania", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.628979, -22.915809]}, "properties": {"Codigo": 517, "Nome da Camera": "Av. Ces\u00e1rio de Mello X Viaduto de Paci\u00eancia", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.575701, -22.936435]}, "properties": {"Codigo": 518, "Nome da Camera": "Estr. Do Mato Alto X Estr. Do Marmeleiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.342255, -22.927409]}, "properties": {"Codigo": 519, "Nome da Camera": "Estr. Do Pau Ferro X Sob Linha Amarela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.330454, -22.932706]}, "properties": {"Codigo": 520, "Nome da Camera": "Estr. Do Pau Ferro X Estr. de Ganumbi", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.354926, -22.953414]}, "properties": {"Codigo": 521, "Nome da Camera": "Estrada Do Gabinal X Estrada Ten. Cor. M. Arag\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.58218638, -22.99953536]}, "properties": {"Codigo": 522, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas Ap\u00f3s O Canal - Sentido Santa Cruz", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3396749, -22.94752956]}, "properties": {"Codigo": 523, "Nome da Camera": "Estr. Tenente Coronel Muniz de Arag\u00e3o X Estr. de Jacarepagu\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.331355, -22.94305]}, "properties": {"Codigo": 524, "Nome da Camera": "Estr. Do Bananal X R. Ituverava - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.337384, -22.955084]}, "properties": {"Codigo": 525, "Nome da Camera": "Estr. de Jacarepagu\u00e1 X Estr.Do Engenho D\u00e1gua - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.377478, -22.916678]}, "properties": {"Codigo": 526, "Nome da Camera": "Estr. Do Tindiba X P\u00e7a Jauru", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.380836, -22.914672]}, "properties": {"Codigo": 527, "Nome da Camera": "Estr. Do Tindiba X Estr. Meringuava", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.375713, -22.914204]}, "properties": {"Codigo": 528, "Nome da Camera": "Estr. Do Cafund\u00e1 X Estr. Meringuava - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.356741, -22.999926]}, "properties": {"Codigo": 529, "Nome da Camera": "Av. das Americas X Cetex", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.65034, -22.95125]}, "properties": {"Codigo": 530, "Nome da Camera": "Estr. da Pedra X Rua. General Alexandre Barreto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39281999999999, -22.928753]}, "properties": {"Codigo": 531, "Nome da Camera": "Estr. Rodrigues Caldas X Estr. Do Outeiro Santo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26851963, -22.9029945]}, "properties": {"Codigo": 532, "Nome da Camera": "Buraco Do Padre", "cluster_id": 34.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36903261, -22.92365833]}, "properties": {"Codigo": 533, "Nome da Camera": "R. Andr\u00e9 Rocha X R. Mal. Jos\u00e9 Bevil\u00e1qua - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.417239, -22.977804]}, "properties": {"Codigo": 534, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes X Olof Palm  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.403485, -22.963194]}, "properties": {"Codigo": 535, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes X Estr. da Curicica", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33728808, -22.93764629]}, "properties": {"Codigo": 536, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios X R. Cmte Rubens Silva - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44374711999999, -23.01200056]}, "properties": {"Codigo": 537, "Nome da Camera": "Avenida Alfredo Baltazar da Silveira x Rua Odilon Duarte Braga  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.334086, -22.977777]}, "properties": {"Codigo": 538, "Nome da Camera": "Av. Engenheiro Sousa Filho X Av. Principal", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.335507, -22.964785]}, "properties": {"Codigo": 539, "Nome da Camera": "Estr. de Jacarepagu\u00e1 X Av. Eng. Sousa Filho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.423784, -22.878646]}, "properties": {"Codigo": 540, "Nome da Camera": "R. Bernardo de Vasconcelos X Estr. Canrobert da Costa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.412233, -22.870563]}, "properties": {"Codigo": 541, "Nome da Camera": "R. Almeida E Souza X R. Conc\u00f3rdia", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.386195, -22.856082]}, "properties": {"Codigo": 542, "Nome da Camera": "Av. Duque de Caxias X R. Jo\u00e3o Vicente", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.470186, -22.875839]}, "properties": {"Codigo": 543, "Nome da Camera": "Av. de Santa Cruz X Viaduto de Bangu", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.464871, -22.873594]}, "properties": {"Codigo": 544, "Nome da Camera": "R. Min. Ary Franco X R. Sul Am\u00e9rica - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.445767, -22.877114]}, "properties": {"Codigo": 545, "Nome da Camera": "Av. de Santa Cruz X R. Francisco Real - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37486, -22.85935]}, "properties": {"Codigo": 546, "Nome da Camera": "Rua Xavier Curado X Rua Jo\u00e3o Vicente", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.411317, -22.862069]}, "properties": {"Codigo": 547, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Estr. da Equita\u00e7\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.501137, -22.858247]}, "properties": {"Codigo": 548, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Restaurante Aldeias", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.465337, -22.858707]}, "properties": {"Codigo": 549, "Nome da Camera": "Av. Brasil X R. Dra. Maria Estrela", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.430233, -22.876301]}, "properties": {"Codigo": 550, "Nome da Camera": "R. Bernardo de Vasconcelos X Pra\u00e7a Do Canh\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175097, -22.914775]}, "properties": {"Codigo": 552, "Nome da Camera": "Rua Teixeira de Freitas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.463489, -22.879715]}, "properties": {"Codigo": 553, "Nome da Camera": "R. Francisco Real X R. Silva Cardoso - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.468802, -22.880188]}, "properties": {"Codigo": 554, "Nome da Camera": "R. da Feira X R. dos A\u00e7udes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.463503, -22.875532]}, "properties": {"Codigo": 555, "Nome da Camera": "Av. de Santa Cruz X R. Silva Cardoso", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.372918, -22.876452]}, "properties": {"Codigo": 556, "Nome da Camera": "Av. Mal Fontenelle X Est. do Japor\u00e9", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.441604, -22.877974]}, "properties": {"Codigo": 557, "Nome da Camera": "Av. de Santa Cruz X Estr. Do Realengo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.412968, -22.867613]}, "properties": {"Codigo": 558, "Nome da Camera": "Estr. S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara X Vd. Cel. Magalh\u00e3es Bastos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.409815, -22.882284]}, "properties": {"Codigo": 559, "Nome da Camera": "Av. Mal. Fontenelle X R. Almeida E Souza", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.388164, -22.859004]}, "properties": {"Codigo": 560, "Nome da Camera": "Av. Duque de Caxias X R. S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.434836, -22.878107]}, "properties": {"Codigo": 561, "Nome da Camera": "Av. Santa Cruz X R. Gal. Sezefredo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.381544, -22.847496]}, "properties": {"Codigo": 563, "Nome da Camera": "Estr. Cel. Pedro Correia X Estr. dos Bandeirantes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.558879, -22.901756]}, "properties": {"Codigo": 564, "Nome da Camera": "R. Campo Grande X Alt. Esta\u00e7\u00e3o Ferrovi\u00e1ria de Campo Grande", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.556869, -22.885223]}, "properties": {"Codigo": 565, "Nome da Camera": "Estr. Do Mendanha X Estr. da Posse", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.558388, -22.896556]}, "properties": {"Codigo": 566, "Nome da Camera": "Estr. da Caroba X Estr. Rio-S\u00e3o Paulo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.559783, -22.906044]}, "properties": {"Codigo": 567, "Nome da Camera": "Av. Ces\u00e1rio de Melo X Alt. Do Cal\u00e7ad\u00e3o de Campo Grande", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.556736, -22.904878]}, "properties": {"Codigo": 568, "Nome da Camera": "Av. Ces\u00e1rio de Melo X R. Aur\u00e9lio de Figueiredo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.574599, -22.907062]}, "properties": {"Codigo": 569, "Nome da Camera": "Av. Ces\u00e1rio de Melo X Av. Farroupilha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.54827, -22.897446]}, "properties": {"Codigo": 570, "Nome da Camera": "Estr. da Caroba X Av. Ces\u00e1rio de Melo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.549064, -22.902388]}, "properties": {"Codigo": 571, "Nome da Camera": "Av. Ces\u00e1rio de Melo X R. Artur Rios", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.560072, -22.894372]}, "properties": {"Codigo": 572, "Nome da Camera": "Estr. Rio Do A X Estr. Rio S\u00e3o Paulo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.567003, -22.899808]}, "properties": {"Codigo": 573, "Nome da Camera": "Estr. Rio Do A X R. Andr\u00e9 Ves\u00e1lio", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.559139, -22.90389]}, "properties": {"Codigo": 574, "Nome da Camera": "R. Xavier Marques X R. Cel. Agostinho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.562672, -22.902945]}, "properties": {"Codigo": 575, "Nome da Camera": "R. Engenheiro Trindade X R. Manai", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.554338, -22.914183]}, "properties": {"Codigo": 576, "Nome da Camera": "R. Olinda Ellis X Alt. Centro Esportivo Mi\u00e9cimo da Silva - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.549955, -22.914464]}, "properties": {"Codigo": 577, "Nome da Camera": "Estr. da Cachamorra X R. Olinda Ellis - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.56299, -22.920631]}, "properties": {"Codigo": 578, "Nome da Camera": "Estr. Do Monteiro (Entre Estr. da Cambota E Estr. Iaraqu\u00e3) - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.584931, -22.894273]}, "properties": {"Codigo": 580, "Nome da Camera": "Estr. Do Campinho X Estr. Santa Maria - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.52633, -22.875938]}, "properties": {"Codigo": 581, "Nome da Camera": "Estr. da Posse X Estr. Do Lameir\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.53442, -22.89454]}, "properties": {"Codigo": 582, "Nome da Camera": "Av. de Santa Cruz X Estr. Do Pr\u00e9", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.596368, -22.868979]}, "properties": {"Codigo": 583, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Estr. Rio-S\u00e3o Paulo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.554676, -22.86975]}, "properties": {"Codigo": 584, "Nome da Camera": "Estr. Do Mendanha X Av. Paulo Afonso", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.56430999999999, -22.863522]}, "properties": {"Codigo": 585, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Estr. Do Pedregoso", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.519399, -22.884814]}, "properties": {"Codigo": 586, "Nome da Camera": "Av. de Santa Cruz X Estr. Do Lameir\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.604469, -22.886432]}, "properties": {"Codigo": 587, "Nome da Camera": "Estr. Do Campinho X Estr. Do Encanamento", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.666942, -22.935591]}, "properties": {"Codigo": 588, "Nome da Camera": "R. Felipe Cardoso X Av. Ces\u00e1rio de Melo (P\u00e7a. Santa Cruz)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68197, -22.919718]}, "properties": {"Codigo": 589, "Nome da Camera": "R. Felipe Cardoso X Av. Isabel", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.679875, -22.9218]}, "properties": {"Codigo": 590, "Nome da Camera": "R. Felipe Cardoso X Alt. Beco Maca\u00e9", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.678165, -22.92711]}, "properties": {"Codigo": 591, "Nome da Camera": "R. Felipe Cardoso X Av. Eng\u00ba Gast\u00e3o Rangel", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.622761, -22.968628]}, "properties": {"Codigo": 592, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Estr. Do Magar\u00e7a", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.686219, -22.914262]}, "properties": {"Codigo": 594, "Nome da Camera": "Rua Senador Camar\u00e1, 207", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.684849, -22.915512]}, "properties": {"Codigo": 595, "Nome da Camera": "R. D. Jo\u00e3o Vi X R. Senador C\u00e2mara", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.632492, -22.881187]}, "properties": {"Codigo": 596, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Estr. Do Campinho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.597012, -22.993953]}, "properties": {"Codigo": 597, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Estr. da Matriz", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.560094, -23.004994]}, "properties": {"Codigo": 598, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Estr. Roberto Burle Marx", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.647716, -22.964647]}, "properties": {"Codigo": 599, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas X Estr. da Pedra", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.236397, -22.911703]}, "properties": {"Codigo": 600, "Nome da Camera": "Uerj", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.226288, -22.909278]}, "properties": {"Codigo": 601, "Nome da Camera": "Bartolomeu de Gusm\u00e3o - Acesso Ao Maracan\u00e3", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224376, -22.924532]}, "properties": {"Codigo": 602, "Nome da Camera": "Conde de Bonfim X Alzira Brand\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.185366, -22.972456]}, "properties": {"Codigo": 603, "Nome da Camera": "Hotel Marriot", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17323163, -22.96464]}, "properties": {"Codigo": 604, "Nome da Camera": "Hotel Windsor", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189109, -22.985546]}, "properties": {"Codigo": 605, "Nome da Camera": "Hotel Sofitel", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.297972, -23.013758]}, "properties": {"Codigo": 607, "Nome da Camera": "Hotel Ibis", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40020533999999, -22.9737359]}, "properties": {"Codigo": 610, "Nome da Camera": "Av. Embaixador Abelardo Bueno - Em Frente 73", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182273, -22.901878]}, "properties": {"Codigo": 611, "Nome da Camera": "Iperj", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.194503, -22.987883]}, "properties": {"Codigo": 612, "Nome da Camera": "Av. Vieira Souto x R. Francisco Otaviano", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191494, -22.989201]}, "properties": {"Codigo": 613, "Nome da Camera": "Posto 7", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191193, -22.902772]}, "properties": {"Codigo": 614, "Nome da Camera": "R. Marcilio Dias X R. Bento Ribeiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20931678, -22.89842971]}, "properties": {"Codigo": 624, "Nome da Camera": "Av. Rodrigues Alves x Acesso de entrada do Edif\u00edcio Garagem", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20980493999999, -22.90048049]}, "properties": {"Codigo": 625, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho x Comandante Garcia Pires", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20319196, -22.91195441]}, "properties": {"Codigo": 632, "Nome da Camera": "Terra\u00e7o do COR - 01", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2032912, -22.911989]}, "properties": {"Codigo": 633, "Nome da Camera": "Terra\u00e7o do COR - 02", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20342799, -22.91212488]}, "properties": {"Codigo": 634, "Nome da Camera": "Terra\u00e7o do COR - 03", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2033958, -22.91201741]}, "properties": {"Codigo": 635, "Nome da Camera": "Terra\u00e7o do COR - 04", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36928373, -22.84057995]}, "properties": {"Codigo": 636, "Nome da Camera": "Av. Brasil X R. Leoc\u00e1dio Figueiredo - Guadalupe Shopping", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20398023, -22.91209884]}, "properties": {"Codigo": 637, "Nome da Camera": "Terra\u00e7o do COR - 05", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.204353, -22.911742]}, "properties": {"Codigo": 638, "Nome da Camera": "Terra\u00e7o do Cass - 06", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20398023, -22.91209884]}, "properties": {"Codigo": 639, "Nome da Camera": "Terra\u00e7o do COR - 07", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36323015999999, -22.97285673]}, "properties": {"Codigo": 640, "Nome da Camera": "Poste 1 - Ponte Nova BRT Barra da Tijuca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1667085, -22.96243707]}, "properties": {"Codigo": 646, "Nome da Camera": "Av. Vieira Souto x Posto 9", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30000199999999, -22.815488]}, "properties": {"Codigo": 647, "Nome da Camera": "Av. Brasil x Altura  Parada de Lucas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36621528, -22.99906423]}, "properties": {"Codigo": 648, "Nome da Camera": "Cidade das Artes 1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.365, -22.998798]}, "properties": {"Codigo": 649, "Nome da Camera": "Cidade das Artes - Av. das Am\u00e9ricas alt. Carrefour", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36383348, -22.97409536]}, "properties": {"Codigo": 650, "Nome da Camera": "AV. AYRTON SENNA X PONTE ESTAIADA 1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36254602, -22.97211978]}, "properties": {"Codigo": 651, "Nome da Camera": "AV. AYRTON SENNA X PONTE ESTAIADA 2", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1963188, -22.90683525]}, "properties": {"Codigo": 652, "Nome da Camera": "Monumento Zumbi dos Palmares", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2677385276126, -22.9027610614275]}, "properties": {"Codigo": 653, "Nome da Camera": "R. 24 de Maio X R. Bela Vista AP Meier", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32520277, -23.01150157]}, "properties": {"Codigo": 654, "Nome da Camera": "Av. L\u00facio Costa 3100", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22631662, -22.90157752]}, "properties": {"Codigo": 659, "Nome da Camera": "Tunel da Expressa - Cam 01", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20437615, -22.95832941]}, "properties": {"Codigo": 660, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 01", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20429569, -22.9571785]}, "properties": {"Codigo": 661, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 02", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20382362, -22.95383439]}, "properties": {"Codigo": 662, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 03", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20376997, -22.95329844]}, "properties": {"Codigo": 663, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 04", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20346957, -22.95114472]}, "properties": {"Codigo": 664, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 05", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20333009, -22.94994929]}, "properties": {"Codigo": 665, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 010", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20312087999999, -22.94882795]}, "properties": {"Codigo": 666, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 011", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20308065, -22.94824999]}, "properties": {"Codigo": 667, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 012", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2027856, -22.94657042]}, "properties": {"Codigo": 668, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 013", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20219015, -22.94463396]}, "properties": {"Codigo": 669, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 014", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20244764, -22.94415972]}, "properties": {"Codigo": 670, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 015", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20225988999999, -22.94174897]}, "properties": {"Codigo": 671, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 016", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20203458, -22.94047442]}, "properties": {"Codigo": 672, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 017", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20295726, -22.93859221]}, "properties": {"Codigo": 673, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 018", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20363854, -22.9379895]}, "properties": {"Codigo": 674, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 019", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20536991, -22.93719412]}, "properties": {"Codigo": 675, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 021", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20603644, -22.93690512]}, "properties": {"Codigo": 676, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 022", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20715492, -22.93635427]}, "properties": {"Codigo": 677, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 023", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20841556, -22.93570215]}, "properties": {"Codigo": 678, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 024", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20916121, -22.93512907]}, "properties": {"Codigo": 679, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - NORTE 025", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20454, -22.95940291]}, "properties": {"Codigo": 680, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - EXTERNA 01", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20465, -22.95940914]}, "properties": {"Codigo": 681, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - EXTERNA 02", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20986798, -22.93478448]}, "properties": {"Codigo": 682, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 10", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20917328, -22.93545637]}, "properties": {"Codigo": 683, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 12", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20887824, -22.93578737]}, "properties": {"Codigo": 684, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 13", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20815404, -22.93607144]}, "properties": {"Codigo": 685, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 15", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20841154, -22.93607144]}, "properties": {"Codigo": 686, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 17", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20734938, -22.93680755]}, "properties": {"Codigo": 687, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 18", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20658763, -22.9371336]}, "properties": {"Codigo": 688, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 19", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20608874, -22.93739544]}, "properties": {"Codigo": 689, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 20", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20348164, -22.94754729]}, "properties": {"Codigo": 690, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 21", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20370694, -22.95018023]}, "properties": {"Codigo": 691, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 22", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20432921, -22.95489271]}, "properties": {"Codigo": 692, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 23", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2046028, -22.95684878]}, "properties": {"Codigo": 693, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 24", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20463499, -22.95777742]}, "properties": {"Codigo": 694, "Nome da Camera": "T\u00fanel Rebou\u00e7as - SUL 25", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.397343, -22.898729]}, "properties": {"Codigo": 700, "Nome da Camera": "BRT TRANSOLMPICA X ETR. DO CATONHO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.400924, -22.891035]}, "properties": {"Codigo": 701, "Nome da Camera": "AV. CARLOS PONTES - JARDIM DA SAUDADE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.400618, -22.885326]}, "properties": {"Codigo": 702, "Nome da Camera": "AV. MARECHAL FONTENELLE X VIADUTO TRANSOL\u00cdMPICA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38968599, -22.885143]}, "properties": {"Codigo": 703, "Nome da Camera": "AV. MARECHAL FONTENELE X RUA PAC\u00cdFICO PEREIRA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40474475999999, -22.87624785]}, "properties": {"Codigo": 704, "Nome da Camera": "BRT TRANSOL\u00cdMPICA X ETR. MARECHAL MALLET", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.408237, -22.872966]}, "properties": {"Codigo": 705, "Nome da Camera": "BRT TRANSOL\u00cdMPICA X R. ALMIRANTE MIL\u00c2NEZ", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41286, -22.872911]}, "properties": {"Codigo": 706, "Nome da Camera": "R. ENGENHEIRO TRAJANO DE MEDEIROS X R. CARINHANHA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.411141, -22.870199]}, "properties": {"Codigo": 707, "Nome da Camera": "AV. DUQUE DE CAXIAS X R. SALUSTIANO SILVA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.406686, -22.867998]}, "properties": {"Codigo": 708, "Nome da Camera": "AV. DUQUE DE CAXIAS X TEN. NEPOMUCENO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.180704, -22.934252]}, "properties": {"Codigo": 709, "Nome da Camera": "PRA\u00c7A S\u00c3O SALVADOR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.198632, -22.983552]}, "properties": {"Codigo": 710, "Nome da Camera": "ELEVADOR CANTAGALO - DOME 1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.417547, -22.864313]}, "properties": {"Codigo": 711, "Nome da Camera": "AV. BRASIL X R. CORONEL PEDRO ANGELO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189611, -22.983754]}, "properties": {"Codigo": 712, "Nome da Camera": "AV. ATLANTICA c/ RUA JULIO DE CASTILHOS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.394428, -22.862207]}, "properties": {"Codigo": 713, "Nome da Camera": "AV. DUQUE DE CAXIAS X AV. GAL. GOMES CARNEIRO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.180234, -22.934134]}, "properties": {"Codigo": 714, "Nome da Camera": "PRA\u00c7A SAO SALVADOR 2", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.405754, -22.85906]}, "properties": {"Codigo": 715, "Nome da Camera": "Av. Brasil x R. Gericin\u00f3", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.397336, -22.855215]}, "properties": {"Codigo": 716, "Nome da Camera": "AV. BRASIL x ALTURA DA BASE DE APOIO LOG\u00cdSTICO DO EX\u00c9RCITO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.385337, -22.855068]}, "properties": {"Codigo": 717, "Nome da Camera": "AV. DUQUE DE CAXIAS X ETR. S\u00c3O PEDRO DE ALCANTARA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [43.394688, -22.850972]}, "properties": {"Codigo": 718, "Nome da Camera": "ETR. MARECHAL ALENCASTRO X AV. BRASIL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.395961, -22.848646]}, "properties": {"Codigo": 719, "Nome da Camera": "ETR. MARECHAL ALENCASTRO X R. TENENTE SERAFIM", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189779, -22.986715]}, "properties": {"Codigo": 720, "Nome da Camera": "RUA FRANCISCO OTAVIANO X N.S. DE COPACABANA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39865199, -22.842059]}, "properties": {"Codigo": 721, "Nome da Camera": "ETR. MARECHAL ALENCASTRO X R. ARIPUA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39135099, -22.853243]}, "properties": {"Codigo": 722, "Nome da Camera": "ETR. MARECHAL ALENCASTRO  X AV. NAZARE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.384105, -22.848802]}, "properties": {"Codigo": 723, "Nome da Camera": "ETR. CAMBOAT\u00c1 X AV. BRASIL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37525, -22.843844]}, "properties": {"Codigo": 724, "Nome da Camera": "AV. BRASIL X R. MARCOS DE MACEDO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.370782, -22.841604]}, "properties": {"Codigo": 725, "Nome da Camera": "AV. BRASIL X RUA LOC\u00c1DIO FIGUEREIDO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35313141, -22.83179189]}, "properties": {"Codigo": 726, "Nome da Camera": "AV. BRASIL, ALTURA FAZENDA BOTAFOGO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.322484, -22.821375]}, "properties": {"Codigo": 727, "Nome da Camera": "TREVO DAS MARGARIDAS 2", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.311889, -22.819605]}, "properties": {"Codigo": 728, "Nome da Camera": "AV. BRASIL, ALTURA RODOVIA PRESIDENTE DUTRA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3009, -22.815611]}, "properties": {"Codigo": 729, "Nome da Camera": "AV. BRASIL, ALTURA DO VIADUTO PARADA DE LUCAS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.289709, -22.816019]}, "properties": {"Codigo": 730, "Nome da Camera": "AV. BRASIL x  ALTURA DO TREVO DAS MISSOES 2", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.286044, -22.81748]}, "properties": {"Codigo": 731, "Nome da Camera": "AV. BRASIL , ALTURA DO TREVO DAS MISSES 1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.274333, -22.827076]}, "properties": {"Codigo": 732, "Nome da Camera": "AV. BRASIL X AV. LOBO J\u00daNIOR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.244839, -22.813848]}, "properties": {"Codigo": 733, "Nome da Camera": "AV. VINTE DE JANEIRO x  ALTURA DO TERMINAL 2 DO AEROPORTO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.227354, -22.82032]}, "properties": {"Codigo": 734, "Nome da Camera": "ETR. DO GALEO X ETR. DAS CANRIAS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.326778, -22.884257]}, "properties": {"Codigo": 735, "Nome da Camera": "R. NERVAL DE GOUVIA X R. FERRAZ", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.331587, -22.862796]}, "properties": {"Codigo": 736, "Nome da Camera": "AV. MINISTRO EDGAR ROMERO N\u00ba 663 x PROX. AO CORREIO DE VAZ LOBO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.314891, -22.853136]}, "properties": {"Codigo": 737, "Nome da Camera": "Av. P. Martin Luther King Jr. X Largo do Vicente de Carvalho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.305032, -22.847473]}, "properties": {"Codigo": 738, "Nome da Camera": "AV. VICENTE DE CARVALHO X R. SOLDADO SERVINO MENGAROA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.256233, -22.859729999999995]}, "properties": {"Codigo": 739, "Nome da Camera": "R. CARDOSO DE MORAES X R. BARROS BARRETO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.247578, -22.850908]}, "properties": {"Codigo": 740, "Nome da Camera": "VIADUTO ENGENHEIRO EDNO MACHADO - SENTIDO ILHA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.249251, -22.845037]}, "properties": {"Codigo": 741, "Nome da Camera": "Av. Brasil x Altura do Viaduto da Ilha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.244299, -22.847675]}, "properties": {"Codigo": 742, "Nome da Camera": "AV. BRIGADEIRO TROMPOWSKI X TERMINAL BRT", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.238183, -22.845377]}, "properties": {"Codigo": 743, "Nome da Camera": "HOSPITAL UNIVERSIT\u00c1RIO DA ILHA DO FUNDO X AV. 24", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.234541, -22.856913]}, "properties": {"Codigo": 744, "Nome da Camera": "RUA 5 x ALTURA DO CENPES (ILHA DO FUND\u00c3O)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.228961, -22.864625]}, "properties": {"Codigo": 745, "Nome da Camera": "AV. HOR\u00c1CIO DE MACEDO X PRA\u00c7A GIULIO MASSARANI", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.304846, -22.904457]}, "properties": {"Codigo": 746, "Nome da Camera": "LINHA AMARELA ENTRADA 2, SENTIDO BARRA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29804835, -22.89507572]}, "properties": {"Codigo": 747, "Nome da Camera": "R. GOI\u00c1S X R. GUINEZA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29989799, -22.893577]}, "properties": {"Codigo": 748, "Nome da Camera": "AV. LINHA AMARELA, ENTRADA 3", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.298779, -22.892213]}, "properties": {"Codigo": 749, "Nome da Camera": "LINHA AMARELA SA\u00cdDA 3 -  SENTIDO AV. BRASIL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.294919, -22.892415]}, "properties": {"Codigo": 750, "Nome da Camera": "R. JOS\u00c9 DOS REIS X R. GENERAL CLARINDO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.294331, -22.890699]}, "properties": {"Codigo": 751, "Nome da Camera": "R. DAS OFICINAS X R. JOS\u00c9 DOS REIS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.291486, -22.891463]}, "properties": {"Codigo": 752, "Nome da Camera": "R. DAS OFICINAS X R. HENRIQUE SCHEID", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27650498999999, -22.876756]}, "properties": {"Codigo": 755, "Nome da Camera": "LINHA AMARELA, ALTURA DO CEMIT\u00c9RIO DE INHA\u00daMA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25825799999999, -22.871755]}, "properties": {"Codigo": 756, "Nome da Camera": "AV. DOS DEMOCR\u00c1TICOS X  AV. NOVO RIO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.231088, -22.923262]}, "properties": {"Codigo": 757, "Nome da Camera": "R. CONDE DE BONFIM 305 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.235703, -22.921331]}, "properties": {"Codigo": 758, "Nome da Camera": "AV. MARACANA X PRA\u00c7A LUIS LA SAIGNE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.238636, -22.908938]}, "properties": {"Codigo": 759, "Nome da Camera": "R. S\u00c3O FRANCISCO XAVIER X R. 8 DE DEZEMBRO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.244102, -22.905137]}, "properties": {"Codigo": 760, "Nome da Camera": "AV. MARECHAL RONDON X R. SOUSA DANTAS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.249144, -22.90124]}, "properties": {"Codigo": 761, "Nome da Camera": "R. 24 DE MAIO N161", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.236, -22.899043]}, "properties": {"Codigo": 762, "Nome da Camera": "LARGO DO PEDREGULHO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.237103, -22.895967]}, "properties": {"Codigo": 763, "Nome da Camera": "R. SO LUIZ GONZAGA, ALTURA DA CADEG", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.239928, -22.894948]}, "properties": {"Codigo": 764, "Nome da Camera": "DESCIDA DO VIADUTO ANA NERI X R. SEN. BERNARDO MONTEIRO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23419, -22.890345]}, "properties": {"Codigo": 765, "Nome da Camera": "R. PREFEITO OLIMPIO DE MELO X R. CHIBATA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22537744, -22.88797118]}, "properties": {"Codigo": 766, "Nome da Camera": "Rua Bela 909 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224766, -22.886307]}, "properties": {"Codigo": 767, "Nome da Camera": "AV. BRASIL X R. FRANCO DE ALMEIDA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22519, -22.88652]}, "properties": {"Codigo": 768, "Nome da Camera": "AV. BRASIL X R. FRANCO DE ALMEIDA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.215804, -22.889535]}, "properties": {"Codigo": 769, "Nome da Camera": "AV. RIO DE JANEIRO, ALTURA PORT\u00c3O CAIS DO PORTO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.225239, -22.913313]}, "properties": {"Codigo": 770, "Nome da Camera": "R. GENERAL CANABARRO X R. MATA MACHADO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.226114, -22.910868]}, "properties": {"Codigo": 771, "Nome da Camera": "AV. RADIAL OESTE X VIADUTO ODUVALDO COZZI", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.223711, -22.910374]}, "properties": {"Codigo": 772, "Nome da Camera": "VIADUTO ODUVALDO COZZI", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.222637, -22.908976]}, "properties": {"Codigo": 773, "Nome da Camera": "R. GENERAL HERCULANO GOMES - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.221771, -22.908126]}, "properties": {"Codigo": 774, "Nome da Camera": "QUINTA DA BOA VISTA 2 -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.220328, -22.904731]}, "properties": {"Codigo": 775, "Nome da Camera": "QUINTA DA BOA VISTA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.220322, -22.899081]}, "properties": {"Codigo": 776, "Nome da Camera": "CAMPO DE S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O X COL\u00c9GIO PEDRO II", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22464, -22.905536]}, "properties": {"Codigo": 777, "Nome da Camera": "QUINTA DA BOA VISTA ENTRADA DO MUSEU", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.210542, -22.901803]}, "properties": {"Codigo": 778, "Nome da Camera": "AV. FRANCISCO BIVALHO X AV. PEDRO II", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21252, -22.897165]}, "properties": {"Codigo": 779, "Nome da Camera": "AV. FRANCISCO BICALHO ALTURA RODOVIARIA NOVO RIO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20647, -22.89712]}, "properties": {"Codigo": 782, "Nome da Camera": "Av. Rodrigues Alves x R. Cordeiro da Gra\u00e7a", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.208297, -22.905262]}, "properties": {"Codigo": 783, "Nome da Camera": "PRA\u00c7A DINA DE QUEIROZ", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195942, -22.892956]}, "properties": {"Codigo": 785, "Nome da Camera": "R. RIVAD\u00c1VIA CORREIA X AV. RODRIGUES ALVES", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.198763, -22.986963]}, "properties": {"Codigo": 786, "Nome da Camera": "AV. VIERA SOUTO x RUA TEIXEIRA DE MELO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18160399, -22.896]}, "properties": {"Codigo": 787, "Nome da Camera": "AV. RIO BRANCO X AV. RODRIGUES ALVES (PRA\u00c7A MAU\u00c1)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.209339, -22.91148]}, "properties": {"Codigo": 788, "Nome da Camera": "AV. PAULO DE FRONTIN", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20440066, -22.91384364]}, "properties": {"Codigo": 789, "Nome da Camera": "AV. SALVADOR DE S\u00c1 X RUA EST\u00c1CIO  DE S\u00c1  X FREI CANECA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.202951, -22.913196]}, "properties": {"Codigo": 790, "Nome da Camera": "AV. SALVADOR DE S\u00c1 X R. FREI CANECA (LARGO DO EST\u00c1CIO)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.194054, -22.917079]}, "properties": {"Codigo": 791, "Nome da Camera": "AV. 31 DE MAR\u00c7O x RUA ELEONE DE ALMEIDA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.197545, -22.912047]}, "properties": {"Codigo": 793, "Nome da Camera": "AV. SALVADOR DE S\u00c1 X TRAV. PEDREGAIS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195245, -22.91231]}, "properties": {"Codigo": 794, "Nome da Camera": "ENTRADA DO T\u00daNEL DO CATUMBI", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195338, -22.911706]}, "properties": {"Codigo": 795, "Nome da Camera": "AV. SALVADOR DE S\u00c1, ALTURA DO BPCHQ", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196868, -22.908363]}, "properties": {"Codigo": 796, "Nome da Camera": "R. BENEDITO HIPLITO, ALTURA DO SAMBODROMO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.197262, -22.906894]}, "properties": {"Codigo": 797, "Nome da Camera": "AV. PRESIDENTE VARGAS, ALTURA DO SAMB\u00d3DROMO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.199097, -22.903302]}, "properties": {"Codigo": 798, "Nome da Camera": "VIADUTO S\u00c3O PEDRO / S\u00c3O PAULO X R. DO PINTO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.201872, -22.898772]}, "properties": {"Codigo": 799, "Nome da Camera": "PRA\u00c7A SANTO CRISTO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188245, -22.910439]}, "properties": {"Codigo": 800, "Nome da Camera": "R. DO SENADO X R. VINTE DE ABRIL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184501, -22.91271]}, "properties": {"Codigo": 801, "Nome da Camera": "AV. MEM DE S X R. DOS INV\u00c1LIDOS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.187269, -22.906172]}, "properties": {"Codigo": 802, "Nome da Camera": "PRA\u00c7A DA REPUBLICA X R. BUENOS AIRES", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183574, -22.906749]}, "properties": {"Codigo": 803, "Nome da Camera": "R. DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O X PRA\u00c7A TIRADENTES", "cluster_id": 43.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183216, -22.904554]}, "properties": {"Codigo": 804, "Nome da Camera": "AV. PASSOS X R. BUENOS AIRES", "cluster_id": 68.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181448, -22.903901]}, "properties": {"Codigo": 805, "Nome da Camera": "PRA\u00c7A DINA DE QUEIROZ", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184661, -22.901978]}, "properties": {"Codigo": 806, "Nome da Camera": "AV. PASSOS X AV. MARECHAL FLORIANO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182102, -22.90104]}, "properties": {"Codigo": 807, "Nome da Camera": "R. ACRE X AV. MARECHAL  FLORIANO X R. URUGUAIANA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181051, -22.900416]}, "properties": {"Codigo": 808, "Nome da Camera": "AV. MARECHAL FLORIANO (LARGO DE SANTA RITA)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.179575, -22.899948]}, "properties": {"Codigo": 809, "Nome da Camera": "AV. RIO BRANCO X R. VISCONDE DE INHAUMA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177177, -22.899088]}, "properties": {"Codigo": 810, "Nome da Camera": "R. PRIMEIRO DE MAR\u00c7O X PRA\u00c7A BAR\u00c3O DE LAD\u00c1RIO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17634198999999, -22.90008]}, "properties": {"Codigo": 811, "Nome da Camera": "ENTRADA DO MERGULH\u00c3O DA PRA\u00c7A XV", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.180223, -22.909237]}, "properties": {"Codigo": 812, "Nome da Camera": "AV. REP\u00daBLICA DO PARAGUAI X AV. REP\u00daBLICA DO CHILE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178492, -22.908622]}, "properties": {"Codigo": 813, "Nome da Camera": "AV. REP\u00daBLICA DO CHILE X R. SENADOR DANTAS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175702, -22.907812]}, "properties": {"Codigo": 814, "Nome da Camera": "AV. ALM. BARROSO X R. MEXICO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173754, -22.906245]}, "properties": {"Codigo": 815, "Nome da Camera": "AV. NILO PE\u00c7ANHA X AV. PRESIDENTE ANT\u00d4NIO CARLOS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177396, -22.905894]}, "properties": {"Codigo": 816, "Nome da Camera": "AV. RIO BRANCO X R. DA ASSEMBL\u00c9IA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17816, -22.903674]}, "properties": {"Codigo": 817, "Nome da Camera": "AV. RIO BRANCO X R. DO OUVIDOR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177587, -22.902289]}, "properties": {"Codigo": 818, "Nome da Camera": "R. BUENOS AIRES X R. DA QUITANDA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175258, -22.911706]}, "properties": {"Codigo": 819, "Nome da Camera": "CINELANDIA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173752, -22.910569]}, "properties": {"Codigo": 820, "Nome da Camera": "AV. CAL\u00d3GERAS X R. SANTA LUZIA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172181, -22.909656]}, "properties": {"Codigo": 821, "Nome da Camera": "R. SANTA LUZIA X AV. PRESIDENTE ANT\u00d4NIO CARLOS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.171541, -22.911354]}, "properties": {"Codigo": 822, "Nome da Camera": "AV. PRESIDENTE ANT\u00d4NIO CARLOS X AV. BEIRA MAR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.171424, -22.911937]}, "properties": {"Codigo": 823, "Nome da Camera": "AV. PRESIDENTE ANTNIO CARLOS X ATERRO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.174486, -22.920805]}, "properties": {"Codigo": 824, "Nome da Camera": "AV. BEIRA MAR X R. DO RUSSEL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.171615, -22.920814]}, "properties": {"Codigo": 825, "Nome da Camera": "AV. INFANTE DOM HENRIQUE, ALTURA DA MARINA DA GL\u00d3RIA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.168602, -22.906653]}, "properties": {"Codigo": 826, "Nome da Camera": "SA\u00cdDA DO MERGULH\u00c3O DA PRA\u00c7A XV", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17301, -22.925483]}, "properties": {"Codigo": 827, "Nome da Camera": "RUA DO CATETE X R. SILVEIRA MARTINS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.171236, -22.924812]}, "properties": {"Codigo": 828, "Nome da Camera": "AV. INFANTE DOM HENRIQUE ,  EM FRENTE A PISTA DE SKATE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172932, -22.930349]}, "properties": {"Codigo": 829, "Nome da Camera": "AV. INFANTE DOM HENRIQUE X R. MACHADO DE ASSIS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173071, -22.936688]}, "properties": {"Codigo": 830, "Nome da Camera": "ATERRO X R. SENADOR EUZ\u00c9BIO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176835, -22.927596]}, "properties": {"Codigo": 832, "Nome da Camera": "R. DO CATETE X R. CORR\u00caA DUTRA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177722, -22.938009]}, "properties": {"Codigo": 833, "Nome da Camera": "R. DO CATETE X R. CORRA DUTRA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178764, -22.94104]}, "properties": {"Codigo": 834, "Nome da Camera": "R. MARQU\u00caS DE ABRANTES X ALTURA DA P.DE BOTAFOGO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18063271, -22.9496107]}, "properties": {"Codigo": 835, "Nome da Camera": "Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas X  Botafogo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.171395, -22.953376]}, "properties": {"Codigo": 836, "Nome da Camera": "AV. PASTEUR X AV. PORTUGAL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175648, -22.961006]}, "properties": {"Codigo": 837, "Nome da Camera": "AV. PRINCESA ISABEL X SA\u00cdDA DO T\u00daNEL NOVO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18587461, -22.97030516]}, "properties": {"Codigo": 838, "Nome da Camera": "AV. NOSSA Sra DE  COPACABANA X R. FIG. MAGALH\u00c3ES - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.207992, -22.960786]}, "properties": {"Codigo": 839, "Nome da Camera": "R. JARDIM BOTNICO X R. MARIA ANGLICA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.207585, -22.96302]}, "properties": {"Codigo": 840, "Nome da Camera": "AV. BORGES DE MEDEIROS X R. MARIA ANG\u00c9LICA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18964062, -22.98076467]}, "properties": {"Codigo": 841, "Nome da Camera": "AV. ATLANTICA C/ RUA S\u00c1 FERREIRA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.216124, -22.964217]}, "properties": {"Codigo": 842, "Nome da Camera": "AV. LINEU DE P. MACHADO X R. BATISTA DA COSTA - FIXA", "cluster_id": 23.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203732, -22.967483]}, "properties": {"Codigo": 843, "Nome da Camera": "AV. EPIT\u00c1CIO PESSOA X R. FONTE DA SAUDADE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.207826, -22.973522]}, "properties": {"Codigo": 844, "Nome da Camera": "AV. EPIT\u00c1CIO PESSOA X R. TABATINGUERA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.225274, -22.973291]}, "properties": {"Codigo": 845, "Nome da Camera": "JOQUEI - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.217357, -22.97027]}, "properties": {"Codigo": 846, "Nome da Camera": "AV. BORGES DE MEDEIROS X PARQUE DOS PATINS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224719, -22.97816]}, "properties": {"Codigo": 847, "Nome da Camera": "R. M\u00c1RIO RIBEIRO X AV. BARTOLOMEU MITRE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.200772, -22.979043]}, "properties": {"Codigo": 848, "Nome da Camera": "AV. EPIT\u00c1CIO PESSOA, PR\u00d3X. AO CORTE DO CANTAGALO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19874, -22.978126]}, "properties": {"Codigo": 849, "Nome da Camera": "RUA GAST\u00c3O BAIANA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.192354, -22.982079]}, "properties": {"Codigo": 850, "Nome da Camera": "R. RAUL POMP\u00c9IA X R. SOUSA LIMA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188677, -22.986196]}, "properties": {"Codigo": 851, "Nome da Camera": "AV. ATLANTICA, ALTURA DO FORTE DE COPACABANA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.192902, -22.985575]}, "properties": {"Codigo": 852, "Nome da Camera": "AV. RAINHA ELIZABETH X R. BULH\u00d5ES DE CARVALHO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.197472, -22.985749]}, "properties": {"Codigo": 854, "Nome da Camera": "R. PRUDENTE DE MORAIS X R. GOMES CARNEIRO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.205078, -22.985275]}, "properties": {"Codigo": 855, "Nome da Camera": "R. PRUDENTE DE MORAIS X R. JOANA ANGLICA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.209187, -22.984085]}, "properties": {"Codigo": 856, "Nome da Camera": "R. GARCIA D\u00b4\u00c1VILA (ESTA\u00c7\u00c3O DO METR\u00d4)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.211388, -22.985034]}, "properties": {"Codigo": 857, "Nome da Camera": "R. PRUDENTE DE MORAIS X R. AN\u00cdBAL DE MENDON\u00c7A", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.215525, -22.986214]}, "properties": {"Codigo": 858, "Nome da Camera": "AV. VIEIRA SOUTO X AV. DELFIM MOREIRA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.215916, -22.984817]}, "properties": {"Codigo": 859, "Nome da Camera": "R. PRUDENTE DE MORAIS X AV. BORGES DE MEDEIROS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.215707, -22.983686]}, "properties": {"Codigo": 860, "Nome da Camera": "JARDIM DE ALAH", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.218509, -22.986492]}, "properties": {"Codigo": 861, "Nome da Camera": "AV. DELFIM MOREIRA X R. ALMIRANTE GUILHEM", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219755, -22.984936]}, "properties": {"Codigo": 862, "Nome da Camera": "R. GENERAL SAN MARTIN X R. CARLOS G\u00d3IS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.222897, -22.98538]}, "properties": {"Codigo": 863, "Nome da Camera": "R. GENERAL SAN MARTIN X PRAIA ANTERO DE QUENTAL - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224705, -22.985943]}, "properties": {"Codigo": 864, "Nome da Camera": "R. GENERAL SAN MARTIN X R. GENERAL VEN\u00c2NCIO FL\u00d4RES", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.225597, -22.98763]}, "properties": {"Codigo": 865, "Nome da Camera": "AV. DELFIM MOREIRA X R. ARIST\u00cdDES ESP\u00cdNOLA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25626199, -22.998472]}, "properties": {"Codigo": 866, "Nome da Camera": "AV. PREFEITO MENDES DE MORAIS N\u00ba 550", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27230399, -22.999446]}, "properties": {"Codigo": 867, "Nome da Camera": "ESTRADA  DO JO\u00c1, IN\u00cdCIO DE S\u00c3O CONRADO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.278366, -22.976029]}, "properties": {"Codigo": 868, "Nome da Camera": "ESTRADA DA PEDRA BONITA X ESTRADA DA GAVEA PEQUENA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.297607, -23.013308]}, "properties": {"Codigo": 869, "Nome da Camera": "R. SARGENTO JO\u00c3O DE FARIA X AV. MINISTRO IVAN LINS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.304979, -23.011972]}, "properties": {"Codigo": 870, "Nome da Camera": "AV. OLEG\u00c1RIO MACIEL X AV. GILBERTO AMADO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.303363, -23.008541]}, "properties": {"Codigo": 871, "Nome da Camera": "AV. MINISTRO IVAN LINS X PONTE VELHA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3058, -23.015203]}, "properties": {"Codigo": 872, "Nome da Camera": "AV. DO PEP X AV. OLEGRIO MACIEL - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30971037, -23.01142234]}, "properties": {"Codigo": 873, "Nome da Camera": "AV. \u00c9RICO VER\u00cdSSIMO X RUA FERNANDO DE MATTOS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.313656, -23.014031]}, "properties": {"Codigo": 874, "Nome da Camera": "AV. LUCIO COSTA X AV. RICO VERISSIMO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.316964, -23.009569]}, "properties": {"Codigo": 875, "Nome da Camera": "AV. RODOLFO AMOEDO X RUA GAL. RAULINO DE OLIVEIRA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.320198, -23.004974]}, "properties": {"Codigo": 876, "Nome da Camera": "AV. DAS AM\u00c9RICAS, ALTURA DO SHOPPING DOWNTOWN", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.321456, -23.01225]}, "properties": {"Codigo": 877, "Nome da Camera": "AV. L\u00daCIO COSTA, ALTURA DO HOTEL WINDSOR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.329006, -23.006451]}, "properties": {"Codigo": 878, "Nome da Camera": "PONTE L\u00daCIO COSTA X AV. L\u00daCIO COSTA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.337703, -23.000475]}, "properties": {"Codigo": 879, "Nome da Camera": "AV. DAS AM\u00c9RICAS, ALTURA DO SUPERMERCADO GUANABARA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.360731, -23.0]}, "properties": {"Codigo": 880, "Nome da Camera": "AV. DAS AM\u00c9RICAS, ALTURA DO NEW YORK CITY CENTER", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3738811, -23.000728]}, "properties": {"Codigo": 881, "Nome da Camera": "AV. DAS AM\u00c9RICAS X R. RACHEL DE QUEIROZ", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.388419, -23.000747]}, "properties": {"Codigo": 882, "Nome da Camera": "AV. DAS AMERICAS X R. PROFESSOR ALFREDO COLOMBO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.399086, -23.000197]}, "properties": {"Codigo": 883, "Nome da Camera": "AV. DAS AM\u00c9RICAS, ALTURA DO CONDOM\u00cdNIO NOVO MUNDO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.351592, -23.010333]}, "properties": {"Codigo": 884, "Nome da Camera": "AV. L\u00daCIO COSTA, ALTURA DO POSTO 7", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.413433, -23.015858]}, "properties": {"Codigo": 885, "Nome da Camera": "AV. L\u00daCIO COSTA X ILHA 5", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.433356, -23.019408]}, "properties": {"Codigo": 886, "Nome da Camera": "AV. L\u00daCIO COSTA X ILHA 3", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.440528, -23.009377]}, "properties": {"Codigo": 887, "Nome da Camera": "AV. DAS AM\u00c9RICAS, ALTURA DO BARRA WORLD", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44812899, -23.009662]}, "properties": {"Codigo": 888, "Nome da Camera": "AV. DAS AM\u00c9RICAS, ALTURA DO SUPERMERCADO MUNDIAL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.446577, -23.01364]}, "properties": {"Codigo": 889, "Nome da Camera": "AV. GENARO DE CARVALHO X  R. JOAQUIM JOSE COUTO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.450533, -23.017958]}, "properties": {"Codigo": 890, "Nome da Camera": "AV. ALFREDO BALTAZAR DA SILVEIRA X AV. PEDRO MOURA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.466651, -23.028236]}, "properties": {"Codigo": 891, "Nome da Camera": "AV. LUCIO COSTA X RUA ALBERT SABINN - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.46738458, -23.01911794]}, "properties": {"Codigo": 892, "Nome da Camera": "AV. GENARO DE CARVALHO X AV. GILKA MACHADO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.508016, -23.018612]}, "properties": {"Codigo": 894, "Nome da Camera": "AV. DAS AMERICAS, ALTURA DO N\u00ba 19.400", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.517289, -23.015903]}, "properties": {"Codigo": 895, "Nome da Camera": "AV. DAS AM\u00c9RICAS, SA\u00cdDA DO T. DA GROTA FUNDA - SENTIDO GUARATIBA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48969599, -22.986869]}, "properties": {"Codigo": 896, "Nome da Camera": "ESTR. DO RIO MORTO  X ESTR. BANDEIRANTES", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.411389, -23.000053]}, "properties": {"Codigo": 897, "Nome da Camera": "AV. DAS AMERICAS ? ESTA\u00c7\u00c3O BRT GOLFE OL\u00cdMPICO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.404831, -23.000053]}, "properties": {"Codigo": 898, "Nome da Camera": "AV. DAS AMRICAS, ALTURA DA RESERVA UNO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.416883, -22.989263]}, "properties": {"Codigo": 899, "Nome da Camera": "AV. SALVADOR ALLENDE, ALTURA DA ASSEMBL\u00c9IA DE DEUS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41415799, -22.972078]}, "properties": {"Codigo": 901, "Nome da Camera": "AV. DOS BANDEIRANTES, E/F \u00c0 GLAXO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.413291, -22.968051]}, "properties": {"Codigo": 902, "Nome da Camera": "AV. DOS BANDEIRANTES, ALTURA DO N\u00ba 7800", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38812299999999, -22.973572]}, "properties": {"Codigo": 903, "Nome da Camera": "AV. EMBAIXADOR ABERLADO BUENO, PR\u00d3X. AO PARQUE AQU\u00c1TICO MARIA LENK", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38819, -22.973124]}, "properties": {"Codigo": 904, "Nome da Camera": "AV. ABELARDO BUENO, ALTURA DO N\u00ba 523", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36894699, -22.973381]}, "properties": {"Codigo": 905, "Nome da Camera": "SHOPPING METROPOLITANO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.360453, -22.970866]}, "properties": {"Codigo": 906, "Nome da Camera": "AV. ABELARDO BUENO X AV. AYRTON SENNA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18883699999999, -22.978112]}, "properties": {"Codigo": 907, "Nome da Camera": "AV. ATLANTICA X RUA CONSTANTE RAMOS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39207799, -22.961336]}, "properties": {"Codigo": 908, "Nome da Camera": "AV. SALVADOR ALLENDE X ESTR. DOS BANDEIRANTES X TRANSOLIMPICA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.389984, -22.954506]}, "properties": {"Codigo": 909, "Nome da Camera": "RUA VENTURA X RUA REVER\u00caNCIA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39165, -22.951914]}, "properties": {"Codigo": 910, "Nome da Camera": "ESTR. DE CURICICA X R. MARCELO GORDILO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39040598999999, -22.948329]}, "properties": {"Codigo": 911, "Nome da Camera": "R. VENTURA x ESTR. DE CURICICA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.395119, -22.938136]}, "properties": {"Codigo": 912, "Nome da Camera": "BRT TRANSOL\u00cdMPICA X AV. SAMPAIO CORR\u00caA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38525599999999, -22.937864]}, "properties": {"Codigo": 913, "Nome da Camera": "CONTORNO BRT TRANSOLIPICA ALTURA DA FAVELA VALE DO IPE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.187002, -22.974708]}, "properties": {"Codigo": 914, "Nome da Camera": "AV. ATLANTICA COM MIGUEL DE LEMOS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47019698999999, -23.030066]}, "properties": {"Codigo": 915, "Nome da Camera": "CAMERA HOTEL ATL. SUL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20998279, -22.90821537]}, "properties": {"Codigo": 916, "Nome da Camera": "FRANCISCO BICALHO - RUA IDALINA SENRA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19793099, -22.985861]}, "properties": {"Codigo": 917, "Nome da Camera": "PCA. GENERAL OSORIO (ED. XAVIER)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19569831, -22.89761368]}, "properties": {"Codigo": 918, "Nome da Camera": "RIVADAVIA CORREA X LIVRAMENTO - Pn - 19", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20731, -22.8984]}, "properties": {"Codigo": 919, "Nome da Camera": "VIA TRILHOS ALTURA DA RODOVIARIA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21223, -22.89804]}, "properties": {"Codigo": 920, "Nome da Camera": "AV. BRASIL - RUA S\u00c3O CRISTOVAO - Pn - 21", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18098, -22.900269999999995]}, "properties": {"Codigo": 922, "Nome da Camera": "AV. MARECHAL FLORIANO X LARGO DA SANTA RITA - Pn - 23", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19801, -22.89579]}, "properties": {"Codigo": 923, "Nome da Camera": "Cidade Do Samba - Pn - 24", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20765, -22.90026]}, "properties": {"Codigo": 924, "Nome da Camera": "R. Equador X Cidade de Lima X Comte. Garcia - Pn - 25", "cluster_id": 61.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21106999999999, -22.89839]}, "properties": {"Codigo": 925, "Nome da Camera": "Perimetral - Pn - 26", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19664999999999, -22.90417]}, "properties": {"Codigo": 926, "Nome da Camera": "R. Senador Pompeu X Rua da Am\u00e9rica - Pn - 29", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18856, -22.90342]}, "properties": {"Codigo": 927, "Nome da Camera": "Av. Marechal Floriano X R. Visconde da G\u00e1vea - Pn - 32", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20502, -22.90034]}, "properties": {"Codigo": 928, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Marechal Hermes - Pn - 33", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19270999999999, -22.90109]}, "properties": {"Codigo": 929, "Nome da Camera": "R. Bento Ribeiro X R. Cel. Aldomaro Costa - Pn - 35", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21873, -22.88875]}, "properties": {"Codigo": 930, "Nome da Camera": "Av. Brasil Altura Do Caj\u00fa - Pn - 36", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1822, -22.90098]}, "properties": {"Codigo": 931, "Nome da Camera": "Av. Marechal Floriano X R. Acre - Pn - 37", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18476999999999, -22.902]}, "properties": {"Codigo": 932, "Nome da Camera": "Av. Marechal Floriano X R. Camerino - Pn - 38", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19103, -22.89365]}, "properties": {"Codigo": 933, "Nome da Camera": "Av. Bin\u00e1rio Do Porto X R. Silvino Montenegro - Pn - 39", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21039, -22.90183]}, "properties": {"Codigo": 934, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho X Av. Pedro II - Pn - 40", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20610399, -22.897724]}, "properties": {"Codigo": 935, "Nome da Camera": "Av. Rodrigues Alves X R. Cordeiro da Gra\u00e7a - Pn - 41", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18381, -22.89682]}, "properties": {"Codigo": 936, "Nome da Camera": "Av. Venezuela X R. Edgard Gordilho - Pn - 42", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20655, -22.90033]}, "properties": {"Codigo": 938, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Marechal Hermes X Via D1 - Pn - 45", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19035, -22.90451]}, "properties": {"Codigo": 939, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Duque de Caxias X Pra\u00e7a Cristiano Otoni - Pn - 46", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20121, -22.89638]}, "properties": {"Codigo": 940, "Nome da Camera": "R. Equador X Rua Do Santo Cristo - Pn - 47", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21467, -22.89592]}, "properties": {"Codigo": 941, "Nome da Camera": "Vd. Gas\u00f4metro Sentido Centro - Pn - 48", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21500999999999, -22.89471]}, "properties": {"Codigo": 942, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Eduardo Luiz Lopes - Pn - 49", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18238, -22.89734]}, "properties": {"Codigo": 943, "Nome da Camera": "Av. Venezuela X R. Sacadura Cabral - Pn - 50", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18415, -22.89757]}, "properties": {"Codigo": 946, "Nome da Camera": "R. Edgar Gordilho X Sacadura Cabral - Pn - 55", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19901, -22.8954]}, "properties": {"Codigo": 948, "Nome da Camera": "R. da Gamboa X Bin\u00e1rio Do Porto - Pn - 57", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19186, -22.89612]}, "properties": {"Codigo": 950, "Nome da Camera": "Rua Pedro Ernesto X Rua Sacadura Cabral - Pn - 60", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19186, -22.89612]}, "properties": {"Codigo": 951, "Nome da Camera": "TUNEL DA SA\u00daDE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19186, -22.89612]}, "properties": {"Codigo": 952, "Nome da Camera": "RUA SACADURA CABRAL X RUA SOUZA E SILVA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.214198, -22.89294]}, "properties": {"Codigo": 953, "Nome da Camera": "AV. RIO DE JANEIRO (PORTAO 24)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20995206, -22.90925463]}, "properties": {"Codigo": 954, "Nome da Camera": "FRANCISCO BICALHO X LINHA F\u00c9RREA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20925833, -22.90796569]}, "properties": {"Codigo": 955, "Nome da Camera": "FRANCISCO BICALHO X PEDRO ALVES  - Pn - 06 .", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19792868, -22.90598914]}, "properties": {"Codigo": 956, "Nome da Camera": "31 DE MARCO X PRESIDENTE VARGAS  - Pn - 06", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2021022, -22.89835198]}, "properties": {"Codigo": 957, "Nome da Camera": "AV. PROF. PEREIRA REIS X AV. CIDADE DE LIMA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172492, -22.90365]}, "properties": {"Codigo": 959, "Nome da Camera": "Tunel da Expressa - Cam37", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1736668, -22.90227625]}, "properties": {"Codigo": 960, "Nome da Camera": "Tunel da Expressa - Cam42", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17466398999999, -22.90092718]}, "properties": {"Codigo": 961, "Nome da Camera": "Tunel da Expressa - Cam43", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17625153, -22.89929667]}, "properties": {"Codigo": 962, "Nome da Camera": "Tunel da Expressa - Cam48", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17896593, -22.89812055]}, "properties": {"Codigo": 963, "Nome da Camera": "Tunel da Expressa - Cam51", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18350423, -22.89675664]}, "properties": {"Codigo": 964, "Nome da Camera": "Tunel da Expressa - Cam30", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18156231, -22.89735953]}, "properties": {"Codigo": 965, "Nome da Camera": "Tunel da Expressa - Cam27", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38819, -22.973124]}, "properties": {"Codigo": 967, "Nome da Camera": "AV. ABELARDO BUENO, ALTURA DO N\u00ba 523", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35788, -22.952583]}, "properties": {"Codigo": 970, "Nome da Camera": "R. EDGARD WERNECK X ETR. DO GABINAL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.389984, -22.954506]}, "properties": {"Codigo": 972, "Nome da Camera": "RUA VENTURA X RUA REVER\u00caNCIA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390406, -22.948329]}, "properties": {"Codigo": 973, "Nome da Camera": "R. ANDR\u00c9 ROCHA X R.  VENTURA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.385256, -22.937864]}, "properties": {"Codigo": 974, "Nome da Camera": "CONTORNO  BRT  TRANSOLIMPICA  ALTURA DA FAVELA VALE DO IPE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.210943, -22.898882]}, "properties": {"Codigo": 975, "Nome da Camera": "Viaduto do Gasometro sentido Centro cabine PMERJ", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18647, -22.89457]}, "properties": {"Codigo": 977, "Nome da Camera": "Av. Rodrigues Alves X Bar\u00e3o de Tef\u00e9 - Pn - 02", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19131448, -22.90247893]}, "properties": {"Codigo": 978, "Nome da Camera": "RUA BENTO RIBEIRO X SENADOR POMPEU - Pn - 03", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18067428, -22.89721778]}, "properties": {"Codigo": 979, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Mau\u00e1 - Pn - 04", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20864, -22.90508]}, "properties": {"Codigo": 980, "Nome da Camera": "Rotat\u00f3ria Luiz Mendes de Morais - Pn - 05", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20943, -22.90676]}, "properties": {"Codigo": 981, "Nome da Camera": "FRANCISCO BICALHO X VIA D1 - Pn - 06", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20954, -22.90583]}, "properties": {"Codigo": 982, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho II - Pn - 07", "cluster_id": 16.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20939, -22.89927]}, "properties": {"Codigo": 983, "Nome da Camera": "Rodovi\u00e1ria - Pn - 08", "cluster_id": 61.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21512, -22.8921]}, "properties": {"Codigo": 984, "Nome da Camera": "RIO DE JANEIRO X ALMIRANTE MARIATH", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1991, -22.90316]}, "properties": {"Codigo": 985, "Nome da Camera": "31 de Mar\u00e7o X Rua da Am\u00e9rica - Pn- 11", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20518, -22.89954]}, "properties": {"Codigo": 986, "Nome da Camera": "Av. Cidade de Lima X Cordeiro da Gra\u00e7a - Pn - 13", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19628769, -22.89403883]}, "properties": {"Codigo": 987, "Nome da Camera": "BINARIO - PROXIMO A CIDADE DO SAMBA- Pn - 14", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20155, -22.89967]}, "properties": {"Codigo": 988, "Nome da Camera": "PRA\u00c7A DO SANTO CRISTO - Pn - 15", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20994, -22.90055]}, "properties": {"Codigo": 989, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho (Rampa de Acesso Ao Gas\u00f4metro) - Pn - 18", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20318999999999, -22.89602]}, "properties": {"Codigo": 990, "Nome da Camera": "Av. Rodrigues Alves Com Pereira Reis - Pn - 16", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3252027790985, -23.011501571163]}, "properties": {"Codigo": 991, "Nome da Camera": "Av. L\u00facio Costa 3100", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18958726, -22.98468306]}, "properties": {"Codigo": 1000, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Rainha Elisabeth", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173547, -22.965241]}, "properties": {"Codigo": 1001, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X Av. Princesa Isabel", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19295061, -22.97781347]}, "properties": {"Codigo": 1002, "Nome da Camera": "Rua Barata Ribeiro X R. Professor Gast\u00e3o Bahiana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.210542, -22.901803]}, "properties": {"Codigo": 1003, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho X Av. Pedro II", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25618078, -22.9984795]}, "properties": {"Codigo": 1004, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer Prox. Hotel Nacional -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18036966, -22.96899978]}, "properties": {"Codigo": 1005, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Rep. Do Peru", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20296134, -22.98678318]}, "properties": {"Codigo": 1006, "Nome da Camera": "Av. Vieira Souto X R. Vin\u00edcius de Moraes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17603412999999, -22.90951799]}, "properties": {"Codigo": 1008, "Nome da Camera": "Av. Rio Branco X R. Evaristo da Veiga", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.208415563928895, -22.9357021578352]}, "properties": {"Codigo": 1009, "Nome da Camera": "Av. Rodrigues Alves, al\u00e7a de descida do Gas\u00f4metro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20974736, -22.89844828]}, "properties": {"Codigo": 1009, "Nome da Camera": "Av. Rodrigues Alves, al\u00e7a de descida do Gas\u00f4metro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.209161218035, -22.9351290792794]}, "properties": {"Codigo": 1010, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho, 46 - frente a Rodovi\u00e1ria", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.210048, -22.89888]}, "properties": {"Codigo": 1010, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho, 46 - frente a Rodovi\u00e1ria", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29481819, -22.89232086]}, "properties": {"Codigo": 1011, "Nome da Camera": "R. JOS DOS REIS X R. GENERAL CLARINDO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29425697999999, -22.89051043]}, "properties": {"Codigo": 1012, "Nome da Camera": "R. DAS OFICINAS X R. JOS\u00c9 DOS REIS", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29162304999999, -22.89147164]}, "properties": {"Codigo": 1013, "Nome da Camera": "R. DAS OFICINAS X R. HENRIQUE SCHEID", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.291151, -22.895631]}, "properties": {"Codigo": 1014, "Nome da Camera": "R. ARQUIAS CORDEIRO X R. DR. PADILHA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.286711, -22.896753]}, "properties": {"Codigo": 1015, "Nome da Camera": "R. Arquias X R. Piaui", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19642512, -22.89312702]}, "properties": {"Codigo": 1016, "Nome da Camera": "Av. Rodrigues Alves x R. Rivad\u00e1via Correa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38812299999999, -22.973572]}, "properties": {"Codigo": 1017, "Nome da Camera": "AV. EMBAIXADOR ABERLADO BUENO, PR\u00d3X. AO PARQUE AQU\u00c1TICO MARIA LENK", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38819, -22.973124]}, "properties": {"Codigo": 1018, "Nome da Camera": "AV. ABELARDO BUENO, ALTURA DO N\u00ba 523", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36567915, -22.99722394]}, "properties": {"Codigo": 1019, "Nome da Camera": "Descida do Megulh\u00e3o x Sentido Barra", "cluster_id": 48.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36581862, -22.99743134]}, "properties": {"Codigo": 1020, "Nome da Camera": "Mergulh\u00e3o Barra", "cluster_id": 48.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18908585, -22.98528646]}, "properties": {"Codigo": 1021, "Nome da Camera": "Drummond 02", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.192835, -22.977439]}, "properties": {"Codigo": 1022, "Nome da Camera": "Rock in Rio", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1821008, -22.9699206]}, "properties": {"Codigo": 1023, "Nome da Camera": "Painel RIR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2884741386054, -23.0103816725025]}, "properties": {"Codigo": 1025, "Nome da Camera": "T\u00daNEL DO JOA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27842867, -22.89941568]}, "properties": {"Codigo": 1026, "Nome da Camera": "R. Aristides Caire X R. Santa F\u00e9 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27859966, -22.89946262]}, "properties": {"Codigo": 1027, "Nome da Camera": "R. Aristides Caire X R. Santa F\u00e9 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27806389, -22.89960593]}, "properties": {"Codigo": 1028, "Nome da Camera": "R. Aristides Caire X R. Santa F\u00e9 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27816514, -22.8996745]}, "properties": {"Codigo": 1029, "Nome da Camera": "R. Aristides Caire X R. Santa F\u00e9 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27763871, -22.90227805]}, "properties": {"Codigo": 1030, "Nome da Camera": "R. 24 de Maio X R. C\u00f4nego Tobias - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277573, -22.902367]}, "properties": {"Codigo": 1031, "Nome da Camera": "R. 24 de Maio X R. C\u00f4nego Tobias - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28052342, -22.90162576]}, "properties": {"Codigo": 1032, "Nome da Camera": "Rua Ana Barbosa n\u00ba12 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28070044999999, -22.90179872]}, "properties": {"Codigo": 1033, "Nome da Camera": "Rua Ana Barbosa n\u00ba12 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.281945, -22.90053367]}, "properties": {"Codigo": 1034, "Nome da Camera": "Rua Medina n\u00ba165 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28182161, -22.90062756]}, "properties": {"Codigo": 1035, "Nome da Camera": "Rua Medina n\u00ba165 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28047196, -22.89919158]}, "properties": {"Codigo": 1037, "Nome da Camera": "R. Arquias Cordeiro x R. Cora\u00e7\u00e3o de Maria - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28030749, -22.90104722]}, "properties": {"Codigo": 1038, "Nome da Camera": "R. SILVA RABELO 39  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28048183, -22.90087673]}, "properties": {"Codigo": 1039, "Nome da Camera": "R. SILVA RABELO 39  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27960348, -22.90035459]}, "properties": {"Codigo": 1040, "Nome da Camera": "Av. Amaro Cavalcanti - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2797054, -22.90047319]}, "properties": {"Codigo": 1041, "Nome da Camera": "R. Constan\u00e7a Barbosa x Av. Cavalcanti  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.279594, -22.901962]}, "properties": {"Codigo": 1042, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz, 69 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27952224999999, -22.90196755]}, "properties": {"Codigo": 1043, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz, 69 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28215593, -22.90291088]}, "properties": {"Codigo": 1044, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz, 163 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.281995, -22.902817]}, "properties": {"Codigo": 1045, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz, 163 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27796656, -22.90165462]}, "properties": {"Codigo": 1046, "Nome da Camera": "R. Arquias Cordeiro 346  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27785793, -22.90176457]}, "properties": {"Codigo": 1047, "Nome da Camera": "R. Arquias Cordeiro 346  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27522924, -22.902495]}, "properties": {"Codigo": 1048, "Nome da Camera": "R. Padre Andr\u00e9 Moreira 58 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27552294, -22.9023134]}, "properties": {"Codigo": 1049, "Nome da Camera": "Terminal Americo Ayres - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27634266999999, -22.90185542]}, "properties": {"Codigo": 1050, "Nome da Camera": "R. Carolina Meier, 26 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27628366, -22.90175597]}, "properties": {"Codigo": 1051, "Nome da Camera": "R. Carolina Meier, 26 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27869533, -22.90211073]}, "properties": {"Codigo": 1052, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz, 19 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27867387999999, -22.90199213]}, "properties": {"Codigo": 1053, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz, 19 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.275514, -22.901713]}, "properties": {"Codigo": 1054, "Nome da Camera": "Terminal Am\u00e9rico Ayres - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27518341, -22.90179144]}, "properties": {"Codigo": 1055, "Nome da Camera": "Terminal Am\u00e9rico Ayres - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27836554, -22.90126856]}, "properties": {"Codigo": 1056, "Nome da Camera": "Hospital Salgado Filho  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.278867, -22.901128]}, "properties": {"Codigo": 1057, "Nome da Camera": "Av. Amaro Cavalcanti n\u00ba135  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27890857, -22.90106314]}, "properties": {"Codigo": 1058, "Nome da Camera": "Av. Amaro Cavalcanti n\u00ba135  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27859743, -22.90018106]}, "properties": {"Codigo": 1059, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Jardim so M\u00e9ier  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34182943, -22.87068846]}, "properties": {"Codigo": 1060, "Nome da Camera": "Estr. Do Portela 247 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22255183, -22.9089167]}, "properties": {"Codigo": 1061, "Nome da Camera": "R. GENERAL HERCULANO GOMES - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22174629, -22.90807723]}, "properties": {"Codigo": 1062, "Nome da Camera": "QUINTA DA BOA VISTA 2 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3372814, -22.95514142]}, "properties": {"Codigo": 1064, "Nome da Camera": "Estr. de Jacarepagu\u00e1 X Estr.Do Engenho D\u00e1gua - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33976877999999, -22.94757464]}, "properties": {"Codigo": 1065, "Nome da Camera": "Estr. T. Coronel M. de Arag\u00e3o X Estr. de Jacarepagu\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33679092999999, -22.93959419]}, "properties": {"Codigo": 1068, "Nome da Camera": "R. Tirol X R. Cmte Rubens Silva - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33727132, -22.93733752]}, "properties": {"Codigo": 1069, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios X R. Cmte Rubens Silva - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22201199, -22.98547633]}, "properties": {"Codigo": 1071, "Nome da Camera": "Av. Gal. San Martin X R. Jo\u00e3o Lira - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21623664999999, -22.96416266]}, "properties": {"Codigo": 1073, "Nome da Camera": "AV. LINEU DE P. MACHADO X R. JOS\u00c9 JOAQUIM SEABRA - FIXA", "cluster_id": 23.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22498498, -22.97307692]}, "properties": {"Codigo": 1074, "Nome da Camera": "JOQUEI - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22384113, -22.98553803]}, "properties": {"Codigo": 1075, "Nome da Camera": "R. GENERAL SAN MARTIN X PRAIA A. DE QUENTAL - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24304072, -22.93451957]}, "properties": {"Codigo": 1076, "Nome da Camera": "Rua Conde de Bonfim X R. Radmaker - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24760535, -22.93880518]}, "properties": {"Codigo": 1077, "Nome da Camera": "R. Conde de Bonfim X R. Basileia - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24317483, -22.93431949]}, "properties": {"Codigo": 1078, "Nome da Camera": "Rua Conde de Bonfim X R. Radmaker - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27958729, -22.90187305]}, "properties": {"Codigo": 1079, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz, 69 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37502635, -22.914204]}, "properties": {"Codigo": 1080, "Nome da Camera": "Estr. Do Cafund\u00e1 X Estr. Meringuava - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44057402999999, -22.87836939]}, "properties": {"Codigo": 1082, "Nome da Camera": "Av. de Santa Cruz X Estr. Do Realengo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22529027, -22.88795511]}, "properties": {"Codigo": 1083, "Nome da Camera": "Rua Bela 909 - FIXA", "cluster_id": 6.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20745826, -22.96300703]}, "properties": {"Codigo": 1086, "Nome da Camera": "AV. BORGES DE MEDEIROS X R. MARIA ANG\u00c9LICA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21605078, -22.98477934]}, "properties": {"Codigo": 1087, "Nome da Camera": "R. PRUDENTE DE MORAIS X AV. BORGES DE MEDEIROS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.42731398, -22.86517791]}, "properties": {"Codigo": 1090, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Altura Estr. Do Engenho Novo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32467703, -22.84713155]}, "properties": {"Codigo": 1091, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King Jr.\u00a0X Av. Monsenhor Felix - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35753357, -22.87858753]}, "properties": {"Codigo": 1092, "Nome da Camera": "Estr. Intendente Magalh\u00e3es X R. Henrique de Melo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34249566, -22.88304032]}, "properties": {"Codigo": 1093, "Nome da Camera": "R. Candido Benicio X Estrada Intendente Magalh\u00e3es - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.281957, -22.839921]}, "properties": {"Codigo": 1097, "Nome da Camera": "Av. Braz de Pina X R CMTE. CONCEI\u00c7\u00c3O - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.43480649, -22.87788953]}, "properties": {"Codigo": 1099, "Nome da Camera": "Av. Santa Cruz X R. Gal. Sezefredo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.55418511, -22.91428182]}, "properties": {"Codigo": 1101, "Nome da Camera": "R. Olinda Ellis X Alt. Centro Esportivo Mi\u00e9cimo da Silva - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.58504097, -22.89411486]}, "properties": {"Codigo": 1107, "Nome da Camera": "Estr. Do Campinho X Estr. Santa Maria - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22441556, -22.92460734]}, "properties": {"Codigo": 1109, "Nome da Camera": "Conde de Bonfim X Alzira Brand\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.225606, -22.92523]}, "properties": {"Codigo": 1110, "Nome da Camera": "R. Conde de Bonfim X R. dos Ara\u00fajos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2882145, -22.88663036]}, "properties": {"Codigo": 1111, "Nome da Camera": "Av. D. Helder C\u00e2mara x R. Henrique Scheid - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28563647, -22.89730765]}, "properties": {"Codigo": 1112, "Nome da Camera": "R. Amaro Cavalcanti X Viaduto de Todos Os Santos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.298735, -22.895392]}, "properties": {"Codigo": 1113, "Nome da Camera": "R. GOI\u00c1S X R. GUINEZA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22063443, -22.9044747]}, "properties": {"Codigo": 1114, "Nome da Camera": "PORT\u00c3O DA R\u00d3TULA DA QUINTA DA BOA VISTA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22047886, -22.9048972]}, "properties": {"Codigo": 1115, "Nome da Camera": "PORT\u00c3O DA R\u00d3TULA DA QUINTA DA BOA VISTA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23073507, -22.97714671]}, "properties": {"Codigo": 1117, "Nome da Camera": "Rua Marqu\u00eas de S\u00e3o Vicente X R. Vice-Gov. Rubens Berardo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23550774, -22.91369517]}, "properties": {"Codigo": 1118, "Nome da Camera": "Boulevard 28 de Setembro  - FIXA", "cluster_id": 32.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23541452999999, -22.91362722]}, "properties": {"Codigo": 1119, "Nome da Camera": "Boulevard 28 de Setembro  - FIXA", "cluster_id": 32.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23527840999999, -22.91340611]}, "properties": {"Codigo": 1120, "Nome da Camera": "Rua S\u00e3o Francisco Xavier 478 - FIXA", "cluster_id": 32.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2353334, -22.91353458]}, "properties": {"Codigo": 1121, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier, 478 - FIXA", "cluster_id": 32.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3249644201488, -22.882069008072897]}, "properties": {"Codigo": 1122, "Nome da Camera": "Av. D. Helder C\u00e2mara X R. Cer. Daltro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.42953026, -22.87626146]}, "properties": {"Codigo": 1123, "Nome da Camera": "R. Bernardo de Vasconcelos X Pra\u00e7a Do Canh\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23869499999999, -22.90878481]}, "properties": {"Codigo": 1124, "Nome da Camera": "R. S\u00c3O FRANCISCO XAVIER X R. 8 DE DEZEMBRO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21941167, -22.98494587]}, "properties": {"Codigo": 1127, "Nome da Camera": "R. GENERAL SAN MARTIN X R. CARLOS G\u00d3IS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33209376, -22.8820985]}, "properties": {"Codigo": 1128, "Nome da Camera": "Av. Ernani Cardoso X R. Padre Tel\u00eamaco - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36910034, -22.92372071]}, "properties": {"Codigo": 1129, "Nome da Camera": "R. Andr\u00e9 Rocha X R. Mal. Jos\u00e9 Bevil\u00e1qua -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19353875, -22.91128841]}, "properties": {"Codigo": 1130, "Nome da Camera": "R. Santana X R. Frei Caneca - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19264235, -22.91105458]}, "properties": {"Codigo": 1132, "Nome da Camera": "R. Mem de S\u00e1 X R. de Santana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.206331, -22.962791]}, "properties": {"Codigo": 1133, "Nome da Camera": "AV. BORGES DE MEDEIROS N\u00ba3709 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2063082, -22.96290707]}, "properties": {"Codigo": 1134, "Nome da Camera": "AV. BORGES DE MEDEIROS N\u00ba3709 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36986556, -23.00015987]}, "properties": {"Codigo": 1135, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas x Av. Ayrton Senna - Cebol\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18365921, -22.94362303]}, "properties": {"Codigo": 1138, "Nome da Camera": "R. Muniz Barreto X R. Marques de Olinda - FIXA", "cluster_id": 57.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18380405, -22.9436255]}, "properties": {"Codigo": 1139, "Nome da Camera": "R. Muniz Barreto X R. Marques de Olinda - FIXA", "cluster_id": 57.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18086438, -22.96923966]}, "properties": {"Codigo": 1140, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Rep. Do Peru - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21741533, -22.97015701]}, "properties": {"Codigo": 1141, "Nome da Camera": "AV. BORGES DE MEDEIROS X PARQUE DOS PATINS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2044755, -22.96323339]}, "properties": {"Codigo": 1142, "Nome da Camera": "Av. Borges de Medeiros X Av. Epit\u00e1cio Pessoa - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2043092, -22.9633544]}, "properties": {"Codigo": 1143, "Nome da Camera": "Av. Borges de Medeiros X Av. Epit\u00e1cio Pessoa - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25182778, -22.99225659]}, "properties": {"Codigo": 1144, "Nome da Camera": "Auto Estr. Lagoa-Barra X Est. da G\u00e1vea - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25190402999999, -22.99240733]}, "properties": {"Codigo": 1145, "Nome da Camera": "Auto Estr. Lagoa-Barra X Est. da G\u00e1vea - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27451741, -22.84178054]}, "properties": {"Codigo": 1146, "Nome da Camera": "R. Ibiapina X R. Monsenhor Alves - Brt - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27420118, -22.84186379]}, "properties": {"Codigo": 1147, "Nome da Camera": "R. Ibiapina X R. Monsenhor Alves - Brt - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30250129, -23.00771057]}, "properties": {"Codigo": 1148, "Nome da Camera": "Estr. da Barra da Tijuca 506 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30255091, -23.00763403]}, "properties": {"Codigo": 1149, "Nome da Camera": "Estr. da Barra da Tijuca 506 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30451097, -23.00414375]}, "properties": {"Codigo": 1150, "Nome da Camera": "Estr. da Barra da Tijuca x Hotel Serramar  Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30453511, -23.00402524]}, "properties": {"Codigo": 1151, "Nome da Camera": "Estr. da Barra da Tijuca x Hotel Serramar  Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18437761, -22.91270999]}, "properties": {"Codigo": 1152, "Nome da Camera": "AV. MEM DE S\u00c1 X R. DOS INV\u00c1LIDOS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26791287119861, -22.9027511783812]}, "properties": {"Codigo": 1153, "Nome da Camera": "R. 24 de Maio X R. Bela Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18628424, -22.90830653]}, "properties": {"Codigo": 1154, "Nome da Camera": "R. Visconde Do Rio Branco X R. Dos Inv\u00e1lidos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23149569, -22.92339046]}, "properties": {"Codigo": 1155, "Nome da Camera": "R. CONDE DE BONFIM N\u00ba 305 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17467879, -22.91414525]}, "properties": {"Codigo": 1156, "Nome da Camera": "Av. Rio Branco, 4700 - Gl\u00f3ria - FIXA", "cluster_id": 54.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17467677, -22.91405137]}, "properties": {"Codigo": 1157, "Nome da Camera": "Av. Rio Branco, 4700 - Gl\u00f3ria - FIXA", "cluster_id": 54.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1761714, -22.9145149]}, "properties": {"Codigo": 1158, "Nome da Camera": "Av. Augusto Severo  N\u00ba 1746 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17578516, -22.91460013]}, "properties": {"Codigo": 1159, "Nome da Camera": "Av. Augusto Severo N\u00ba 1746 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3417642, -22.87984191]}, "properties": {"Codigo": 1160, "Nome da Camera": "R. Domingos Lopes X R. Maria Lopes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17755, -22.914249]}, "properties": {"Codigo": 1161, "Nome da Camera": "RUA TEIXEIRA DE FREITAS 59 - FIXA", "cluster_id": 54.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1777686, -22.91426505]}, "properties": {"Codigo": 1162, "Nome da Camera": "RUA TEIXEIRA DE FREITAS 59 - FIXA", "cluster_id": 54.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17793315, -22.95587343]}, "properties": {"Codigo": 1163, "Nome da Camera": "AV. LAOURO SODR\u00c9 X R. GENERAL GOIS MONTEIRO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17859833, -22.95574006]}, "properties": {"Codigo": 1164, "Nome da Camera": "AV. LAOURO SODR\u00c9 X R. GENERAL GOIS MONTEIRO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18236631999999, -22.91185324]}, "properties": {"Codigo": 1167, "Nome da Camera": "R. DO LAVRADIO, 151 - CENTRO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18202836, -22.91196071]}, "properties": {"Codigo": 1168, "Nome da Camera": "R. DO LAVRADIO, 151 - CENTRO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1851347, -22.9110065]}, "properties": {"Codigo": 1169, "Nome da Camera": "Rua dos Inv\u00e1lidos, 99 - Centro - FIXA", "cluster_id": 21.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18508843, -22.91114856]}, "properties": {"Codigo": 1170, "Nome da Camera": "Rua dos Inv\u00e1lidos, 99 - Centro - FIXA", "cluster_id": 21.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.206623, -22.914749]}, "properties": {"Codigo": 1171, "Nome da Camera": "Rua  Est\u00e1cio de S\u00e1, 165 - Est\u00e1cio - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20683221, -22.9146477]}, "properties": {"Codigo": 1172, "Nome da Camera": "Rua  Est\u00e1cio de S\u00e1, 165 - Est\u00e1cio - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18459313, -22.971839209999995]}, "properties": {"Codigo": 1173, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Figueiredo de Magalh\u00e3es - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18451937, -22.97176698]}, "properties": {"Codigo": 1174, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Figueiredo de Magalh\u00e3es - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17355044, -22.96514728]}, "properties": {"Codigo": 1175, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X Av. Princesa Isabel - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17342706, -22.96506146]}, "properties": {"Codigo": 1176, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X Av. Princesa Isabel - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.16979344, -22.96364467]}, "properties": {"Codigo": 1177, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Anchieta - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.16962312, -22.96356008]}, "properties": {"Codigo": 1178, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Anchieta -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19272234, -22.97751308]}, "properties": {"Codigo": 1179, "Nome da Camera": "R. Miguel Lemos X R. Barata Ribeiro - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19270624999999, -22.97742665]}, "properties": {"Codigo": 1180, "Nome da Camera": "R. Miguel Lemos X R. Barata Ribeiro - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19118395, -22.95904536]}, "properties": {"Codigo": 1181, "Nome da Camera": "R. Real Grandeza  X R. Anibal Reis - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19112025, -22.95917316]}, "properties": {"Codigo": 1182, "Nome da Camera": "R. Real Grandeza  X R. Anibal Reis - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18848729, -22.97828036]}, "properties": {"Codigo": 1184, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Miguel Lemos - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18870589, -22.97841618]}, "properties": {"Codigo": 1185, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Miguel Lemos - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18842829, -22.97839395]}, "properties": {"Codigo": 1186, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica X R. Miguel Lemos - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189226, -22.984869]}, "properties": {"Codigo": 1187, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, 185 - Copacabana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18933328, -22.98495295]}, "properties": {"Codigo": 1188, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, 185 - Copacabana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18872308, -22.98585917]}, "properties": {"Codigo": 1189, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, 185 - Copacabana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188652, -22.98606288]}, "properties": {"Codigo": 1190, "Nome da Camera": "AV. ATL\u00c2NTICA 185 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188939, -22.984932]}, "properties": {"Codigo": 1191, "Nome da Camera": "AV. ATL\u00c2NTICA 185 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1888934, -22.9850357]}, "properties": {"Codigo": 1192, "Nome da Camera": "AV. ATL\u00c2NTICA 185 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18899532, -22.98510731]}, "properties": {"Codigo": 1193, "Nome da Camera": "AV. ATL\u00c2NTICA 185 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18918705, -22.98426572]}, "properties": {"Codigo": 1194, "Nome da Camera": "AV. ATL\u00c2NTICA 185 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18925009, -22.98410892]}, "properties": {"Codigo": 1195, "Nome da Camera": "AV. ATL\u00c2NTICA 175 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18883975, -22.98519621]}, "properties": {"Codigo": 1196, "Nome da Camera": "AV. ATL\u00c2NTICA 175 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189629, -22.98383]}, "properties": {"Codigo": 1197, "Nome da Camera": "AV ATLANTICA X  R. JULIO DE CASTILHO  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18953512, -22.98404976]}, "properties": {"Codigo": 1198, "Nome da Camera": "AV ATLANTICA X  R. JULIO DE CASTILHO  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188942, -22.986276]}, "properties": {"Codigo": 1199, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, 4240  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18881325, -22.98621673]}, "properties": {"Codigo": 1200, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, 4240  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189877, -22.983351]}, "properties": {"Codigo": 1201, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica - Copacabana  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1896651, -22.98351891]}, "properties": {"Codigo": 1202, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica - Copacabana  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189716, -22.981655]}, "properties": {"Codigo": 1203, "Nome da Camera": "Avenida Atl\u00e2ntica QC 41  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18969454, -22.98120064]}, "properties": {"Codigo": 1204, "Nome da Camera": "Avenida Atl\u00e2ntica QC 41  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18939034, -22.98350867]}, "properties": {"Codigo": 1205, "Nome da Camera": "Avenida Atl\u00e2ntica, 3958, em frente \u00e0, R. Julio  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18949227, -22.98350867]}, "properties": {"Codigo": 1206, "Nome da Camera": "Avenida Atl\u00e2ntica, 3958, em frente \u00e0, R. Julio  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18935279, -22.98331113]}, "properties": {"Codigo": 1207, "Nome da Camera": "Avenida Atl\u00e2ntica, 3958, em frente \u00e0, R. Julio  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18944667, -22.98359757]}, "properties": {"Codigo": 1208, "Nome da Camera": "Avenida Atl\u00e2ntica, 3958, em frente \u00e0, R. Julio  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189594, -22.980605]}, "properties": {"Codigo": 1209, "Nome da Camera": "Copacabana Prox. Posto 5  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18962617999999, -22.98075439]}, "properties": {"Codigo": 1210, "Nome da Camera": "Copacabana Prox. Posto 5  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18955, -22.982754]}, "properties": {"Codigo": 1211, "Nome da Camera": "Av Atl\u00e2ntica 3888 - Praia -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18944539, -22.98289721]}, "properties": {"Codigo": 1212, "Nome da Camera": "Av Atl\u00e2ntica 3888 - Praia -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18946416, -22.98269226]}, "properties": {"Codigo": 1213, "Nome da Camera": "Av Atl\u00e2ntica 3888 - Praia -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189609, -22.982558919999995]}, "properties": {"Codigo": 1214, "Nome da Camera": "Av Atl\u00e2ntica 3888 - Praia -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19104971, -22.95953612]}, "properties": {"Codigo": 1215, "Nome da Camera": "R. Real Grandeza, 384 - Botafogo  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1909156, -22.95974357]}, "properties": {"Codigo": 1216, "Nome da Camera": "R. Real Grandeza, 384 - Botafogo  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19053002999999, -22.9606938]}, "properties": {"Codigo": 1217, "Nome da Camera": "R. Real Grandeza x Sa\u00edda do T\u00fanel Alaor Prata - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19058837, -22.96084259]}, "properties": {"Codigo": 1218, "Nome da Camera": "R. Real Grandeza x Sa\u00edda do T\u00fanel Alaor Prata -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1670938, -22.96284882]}, "properties": {"Codigo": 1219, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Ponta do Leme -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.16700998, -22.96283956]}, "properties": {"Codigo": 1220, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Ponta do Leme -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18778206, -22.96790369]}, "properties": {"Codigo": 1221, "Nome da Camera": "R. Tonelero X R. Figueiredo Magalhaes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18792221, -22.96783763]}, "properties": {"Codigo": 1222, "Nome da Camera": "R. Tonelero X R. Figueiredo Magalh\u00e3es - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18674173, -22.9692008]}, "properties": {"Codigo": 1223, "Nome da Camera": "R. Barata Ribeiro, 450", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18610192999999, -22.97024033]}, "properties": {"Codigo": 1226, "Nome da Camera": "AV. NOSSA Sra DE  COPACABANA X R. FIG. MAGALH\u00c3ES - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18597183999999, -22.97015081]}, "properties": {"Codigo": 1227, "Nome da Camera": "AV. NOSSA Sra DE  COPACABANA X R. FIG. MAGALH\u00c3ES - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18601744, -22.97034652]}, "properties": {"Codigo": 1228, "Nome da Camera": "AV. NOSSA Sra DE  COPACABANA X R. FIG. MAGALH\u00c3ES - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.16783074, -22.96309393]}, "properties": {"Codigo": 1229, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Ponta do Leme -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.16794473, -22.96313901]}, "properties": {"Codigo": 1230, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Ponta do Leme -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.165506, -22.96264]}, "properties": {"Codigo": 1231, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Ponta do Leme - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.165424, -22.962636]}, "properties": {"Codigo": 1232, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Ponta do Leme - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.164759, -22.962656]}, "properties": {"Codigo": 1233, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Ponta do Leme - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.164681, -22.962674]}, "properties": {"Codigo": 1234, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Ponta do Leme - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188538, -22.976981]}, "properties": {"Codigo": 1235, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Hotel Verdinho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18861578, -22.977102]}, "properties": {"Codigo": 1236, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Hotel Verdinho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18773185999999, -22.97595116]}, "properties": {"Codigo": 1238, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x R Bolivar - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18740261, -22.97568323]}, "properties": {"Codigo": 1239, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x R Bar\u00e3o de Ipanema - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18735165, -22.97560976]}, "properties": {"Codigo": 1240, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Rua Bar\u00e3o de Ipanema - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18817421, -22.97712103]}, "properties": {"Codigo": 1241, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x  Quiosque Flor do Caribe - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18827882, -22.97701978]}, "properties": {"Codigo": 1242, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x  Quiosque Flor do Caribe - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18814001, -22.97705806]}, "properties": {"Codigo": 1243, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x  Quiosque Flor do Caribe - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18796031, -22.97703213]}, "properties": {"Codigo": 1244, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x  Quiosque Flor do Caribe - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18705326, -22.97513563]}, "properties": {"Codigo": 1245, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Constante Ramos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.187009, -22.97506278]}, "properties": {"Codigo": 1246, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica x Constante Ramos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18756019, -22.97478003]}, "properties": {"Codigo": 1247, "Nome da Camera": "R. Constante Ramos N 19  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18746967, -22.97483621]}, "properties": {"Codigo": 1248, "Nome da Camera": "R. Constante Ramos N 19  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18634313999999, -22.97386942]}, "properties": {"Codigo": 1249, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica Prox Posto BR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18646518, -22.9738367]}, "properties": {"Codigo": 1250, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica Prox Posto BR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17772349, -22.95663056]}, "properties": {"Codigo": 1251, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9, 20    -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17775567, -22.95665526]}, "properties": {"Codigo": 1252, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9    -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17764301999999, -22.95730728]}, "properties": {"Codigo": 1253, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9    -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177525, -22.95781111]}, "properties": {"Codigo": 1254, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9    -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17743381, -22.95823097]}, "properties": {"Codigo": 1255, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9   - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1773748, -22.95836433]}, "properties": {"Codigo": 1256, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17851519, -22.95466506]}, "properties": {"Codigo": 1261, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9,  191 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1787995, -22.95382532]}, "properties": {"Codigo": 1262, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9 - Botafogo  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17838644, -22.95511457]}, "properties": {"Codigo": 1263, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9 - Botafogo  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17860102, -22.95447735]}, "properties": {"Codigo": 1264, "Nome da Camera": "Av. Lauro Sodr\u00e9 - Botafogo  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4507247, -23.01793098]}, "properties": {"Codigo": 1266, "Nome da Camera": "AV. ALFREDO BALTAZAR DA SILVEIRA X AV. PEDRO MOURA  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45049403, -23.01808157]}, "properties": {"Codigo": 1267, "Nome da Camera": "AV. ALFREDO BALTAZAR DA SILVEIRA X AV. PEDRO MOURA  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44758879999999, -23.02245848]}, "properties": {"Codigo": 1269, "Nome da Camera": "Av. Lucio Costa x Av. do Contorno (Final do Eco Orla) - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44743189, -23.02232147]}, "properties": {"Codigo": 1270, "Nome da Camera": "Av. Lucio Costa x Av. do Contorno (Final do Eco Orla) - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4478986, -23.02253377]}, "properties": {"Codigo": 1271, "Nome da Camera": "Av. Lucio Costa x Av. do Contorno (Final do Eco Orla) - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18936023, -22.98580409]}, "properties": {"Codigo": 1274, "Nome da Camera": "HOTEL FAIRMONT -  COPACABANA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18912, -22.9774487]}, "properties": {"Codigo": 1275, "Nome da Camera": "HOTEL OTHON -  COPACABANA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18181141, -22.96912374]}, "properties": {"Codigo": 1276, "Nome da Camera": "HOTEL ARENA  -  COPACABANA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18909634999999, -22.97968338]}, "properties": {"Codigo": 1278, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, 3530", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18937127, -22.97975129]}, "properties": {"Codigo": 1279, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, 3530  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189414, -22.979862]}, "properties": {"Codigo": 1280, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, 3530  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18924483, -22.98038817]}, "properties": {"Codigo": 1282, "Nome da Camera": "Copacabana Prox. Posto 5  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189273, -22.980503]}, "properties": {"Codigo": 1283, "Nome da Camera": "Copacabana Prox. Posto 5  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18573163, -22.97376836]}, "properties": {"Codigo": 1284, "Nome da Camera": "R. Santa Clara, S/N - Copacabana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18599985, -22.9732152]}, "properties": {"Codigo": 1285, "Nome da Camera": "R. Santa Clara, S/N - Copacabana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18569944, -22.97334361]}, "properties": {"Codigo": 1286, "Nome da Camera": "R. Santa Clara, S/N - Copacabana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18581746, -22.97347696]}, "properties": {"Codigo": 1287, "Nome da Camera": "R. Santa Clara, S/N - Copacabana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44379741, -23.01206166]}, "properties": {"Codigo": 1289, "Nome da Camera": "Avenida Alfredo Baltazar da Silveira x Rua Odilon Duarte Braga - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45724985999999, -23.02499642]}, "properties": {"Codigo": 1294, "Nome da Camera": "Av. Lucio Costa x R. Glaucio Gil -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18886955, -22.96670265]}, "properties": {"Codigo": 1296, "Nome da Camera": "R. Joseph Bloch, 30 - Copacabana  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18903584, -22.96655324]}, "properties": {"Codigo": 1297, "Nome da Camera": "R. Joseph Bloch, 30 - Copacabana  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189397, -22.966237]}, "properties": {"Codigo": 1298, "Nome da Camera": "Rua Figueiredo Magalh\u00e3es x Rua Ministro Alfredo Valad\u00e3o  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18940236, -22.96634813]}, "properties": {"Codigo": 1299, "Nome da Camera": "Rua Figueiredo Magalh\u00e3es x Rua Ministro Alfredo Valad\u00e3o  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45812381, -23.0221891]}, "properties": {"Codigo": 1301, "Nome da Camera": "Av. Alfredo Baltazar da Silveira X R. Glaucio Gil - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19073871999999, -22.9646571]}, "properties": {"Codigo": 1303, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Vereador Rocha Le\u00e3o, 50 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1908386, -22.9639799]}, "properties": {"Codigo": 1304, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Vereador Rocha Le\u00e3o, N 88 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19091905999999, -22.9641182]}, "properties": {"Codigo": 1305, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Vereador Rocha Le\u00e3o, N 88 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.446577, -23.01364]}, "properties": {"Codigo": 1306, "Nome da Camera": "AV. GENARO DE CARVALHO X  R. JOAQUIM JOSE COUTO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44689081, -23.01355606]}, "properties": {"Codigo": 1307, "Nome da Camera": "AV. GENARO DE CARVALHO X  R. JOAQUIM JOSE COUTO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.46676365, -23.02828043]}, "properties": {"Codigo": 1309, "Nome da Camera": "AV. LUCIO COSTA X RUA ALBERT SABIN - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47178059, -23.03093407]}, "properties": {"Codigo": 1311, "Nome da Camera": "Av. Gilka Machado X Estr. Do Pontal - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47825567, -23.03019931]}, "properties": {"Codigo": 1312, "Nome da Camera": "Estrada Do Pontal Em Frente Ao N.\u00ba 6870 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18596029, -22.97278057]}, "properties": {"Codigo": 1314, "Nome da Camera": "R. Santa Clara, 8 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18607227, -22.97265957]}, "properties": {"Codigo": 1315, "Nome da Camera": "R. Santa Clara, 8 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18166099, -22.969565639999995]}, "properties": {"Codigo": 1316, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica  N 15- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18164623999999, -22.96946624]}, "properties": {"Codigo": 1317, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica  N 15- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18191379, -22.96978234]}, "properties": {"Codigo": 1318, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica  N 18- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18197682, -22.96970146]}, "properties": {"Codigo": 1319, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica  N 18- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18260513, -22.97012746]}, "properties": {"Codigo": 1320, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica  N 18- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18252869, -22.97022191]}, "properties": {"Codigo": 1321, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica  N 18- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1827151, -22.9705269]}, "properties": {"Codigo": 1326, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica N 109 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18292968, -22.97068866]}, "properties": {"Codigo": 1327, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica N 109 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18288073, -22.9707294]}, "properties": {"Codigo": 1328, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica N 109 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18271577, -22.97067692]}, "properties": {"Codigo": 1329, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica N 109 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18452808, -22.97206826]}, "properties": {"Codigo": 1330, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, N 110  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18447176, -22.97211148]}, "properties": {"Codigo": 1331, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, N 110  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18452741, -22.9721621]}, "properties": {"Codigo": 1332, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, N 110  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1845938, -22.97222754]}, "properties": {"Codigo": 1333, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica, N 110  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19142882, -22.96421378]}, "properties": {"Codigo": 1334, "Nome da Camera": "Rua Henrique Oswald, 70  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19130276, -22.9642891]}, "properties": {"Codigo": 1335, "Nome da Camera": "Rua Henrique Oswald, 70  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18092373, -22.94960206]}, "properties": {"Codigo": 1337, "Nome da Camera": "Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas X  Botafogo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18090093, -22.94985646]}, "properties": {"Codigo": 1338, "Nome da Camera": "Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas X  Botafogo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18052206, -22.94982805]}, "properties": {"Codigo": 1339, "Nome da Camera": "Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas X  Botafogo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17328759259029, -22.9645625980134]}, "properties": {"Codigo": 1340, "Nome da Camera": "Hotel Hilton", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19373621999999, -22.97645617]}, "properties": {"Codigo": 1341, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Eug\u00eanio Jardim  - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19378383, -22.97659631]}, "properties": {"Codigo": 1342, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Eug\u00eanio Jardim  - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19449397, -22.97674518]}, "properties": {"Codigo": 1343, "Nome da Camera": "Av. Henrique Dodsworth, 54 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.194384, -22.976518]}, "properties": {"Codigo": 1344, "Nome da Camera": "Av. Henrique Dodsworth, 54  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195109, -22.976664]}, "properties": {"Codigo": 1345, "Nome da Camera": "Av. Henrique Dodsworth, 64 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19543487999999, -22.97687143]}, "properties": {"Codigo": 1346, "Nome da Camera": "Av. Henrique Dodsworth, 64  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19633999999999, -22.976828]}, "properties": {"Codigo": 1347, "Nome da Camera": "Av. Henrique Dodsworth, 64-142 - Copacabana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19659212, -22.97693665]}, "properties": {"Codigo": 1348, "Nome da Camera": "Av. Henrique Dodsworth, 64-142 - Copacabana - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19061036, -22.97813058]}, "properties": {"Codigo": 1349, "Nome da Camera": "Av. Nossa Sra. de Copacabana, 1033  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19050844, -22.97796266]}, "properties": {"Codigo": 1350, "Nome da Camera": "Av. Nossa Sra. de Copacabana, 1033  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18002797, -22.95041245]}, "properties": {"Codigo": 1351, "Nome da Camera": "Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17995823, -22.95062486]}, "properties": {"Codigo": 1352, "Nome da Camera": "Av. das Na\u00e7\u00f5es Unidas - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18907316999999, -22.98041286]}, "properties": {"Codigo": 1353, "Nome da Camera": "Copacabana Prox. Posto 5  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18910535999999, -22.98054127]}, "properties": {"Codigo": 1354, "Nome da Camera": "Copacabana Prox. Posto 5  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17796, -22.931]}, "properties": {"Codigo": 1355, "Nome da Camera": "R. Do Catete  X R. das Laranjeiras - FIXA", "cluster_id": 36.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17349567, -22.96538092]}, "properties": {"Codigo": 1357, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica 250  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.173609, -22.965426]}, "properties": {"Codigo": 1358, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica 250  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1742, -22.965798]}, "properties": {"Codigo": 1359, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica 195  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17408801, -22.965742429999995]}, "properties": {"Codigo": 1360, "Nome da Camera": "Av. Atl\u00e2ntica 195  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19780227, -22.97653707]}, "properties": {"Codigo": 1361, "Nome da Camera": "Av. Henrique Dodsworth, 193 - Copacabana   -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19814559, -22.97644324]}, "properties": {"Codigo": 1362, "Nome da Camera": "Av. Henrique Dodsworth, 193 - Copacabana   -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.197809, -22.97662]}, "properties": {"Codigo": 1363, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Benedito Cerqueira, S/N - Lagoa   -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19758771, -22.97666568]}, "properties": {"Codigo": 1364, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Benedito Cerqueira, S/N - Lagoa   -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17527540999999, -22.96174077]}, "properties": {"Codigo": 1365, "Nome da Camera": "Av. Princesa Isabel Prox Augusto Rio copa - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17537532, -22.96177349]}, "properties": {"Codigo": 1366, "Nome da Camera": "Av. Princesa Isabel Prox Augusto Rio copa - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17471013, -22.96297005]}, "properties": {"Codigo": 1367, "Nome da Camera": "Av. Princesa Isabel - Copacabana- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1745425, -22.962893489999995]}, "properties": {"Codigo": 1368, "Nome da Camera": "Av. Princesa Isabel - Copacabana- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17461894, -22.96304846]}, "properties": {"Codigo": 1369, "Nome da Camera": "Av. Princesa Isabel - Copacabana- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1744915395975, -22.9630095666806]}, "properties": {"Codigo": 1370, "Nome da Camera": "Av. Princesa Isabel - Copacabana- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1742112487554, -22.9638677716795]}, "properties": {"Codigo": 1371, "Nome da Camera": "Av. Nossa Sra. de Copacabana, 68 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17406976, -22.96381158]}, "properties": {"Codigo": 1372, "Nome da Camera": "Av. Nossa Sra. de Copacabana, 68 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17374588, -22.96402212]}, "properties": {"Codigo": 1373, "Nome da Camera": "Av. Nossa Sra. de Copacabana, Av Princesa Isabel  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17378544, -22.96388814]}, "properties": {"Codigo": 1374, "Nome da Camera": "Av. Nossa Sra. de Copacabana X Av Princesa Isabel FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44044451, -23.0092773]}, "properties": {"Codigo": 1375, "Nome da Camera": "Av. Alfredo Balthazar da Silveira, 419 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44059202999999, -23.00940075]}, "properties": {"Codigo": 1376, "Nome da Camera": "Av. Alfredo Balthazar da Silveira, 419 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.301528, -23.010987]}, "properties": {"Codigo": 1381, "Nome da Camera": "R. Deodato de Moraes X Av Min Ivan Lins. FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3014368, -23.01104131]}, "properties": {"Codigo": 1382, "Nome da Camera": "R. Deodato de Moraes X Av Min Ivan Lins. FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29736559999999, -23.01332281]}, "properties": {"Codigo": 1383, "Nome da Camera": "R. SARGENTO JO\u00c3O DE FARIA X AV. MINISTRO IVAN LINS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35732, -22.9603695]}, "properties": {"Codigo": 1384, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna, 5850 - Em Frente ao Espe\u00e7o Hall - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35732938, -22.96049669]}, "properties": {"Codigo": 1385, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna, 5850 - Em Frente ao Espe\u00e7o Hall - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28024646, -22.90204711]}, "properties": {"Codigo": 1386, "Nome da Camera": "R. Dias da Cruz X  R. Ana Barbosa - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3068961, -23.0074709]}, "properties": {"Codigo": 1387, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi, 205 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30676043, -23.00737084]}, "properties": {"Codigo": 1388, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi, 205 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21124587, -22.90702635]}, "properties": {"Codigo": 1389, "Nome da Camera": "R. Francisco Eug\u00eanio - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21102190999999, -22.90699671]}, "properties": {"Codigo": 1390, "Nome da Camera": "R. Francisco Eug\u00eanio - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30464303, -23.003120899999995]}, "properties": {"Codigo": 1391, "Nome da Camera": "Estrada da Barra da Tijuca - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": 42.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30464772, -23.00306782]}, "properties": {"Codigo": 1392, "Nome da Camera": "Estrada da Barra da Tijuca - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": 42.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20505749, -22.96050733]}, "properties": {"Codigo": 1393, "Nome da Camera": "R. Jardim Botanico X R. Prof. Saldanha - FIXA", "cluster_id": 11.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203722, -22.964362]}, "properties": {"Codigo": 1394, "Nome da Camera": "R. Carvalho Azevedo, 368 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20382928, -22.9643904]}, "properties": {"Codigo": 1395, "Nome da Camera": "R. Carvalho Azevedo, 368 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17378083, -22.9387028]}, "properties": {"Codigo": 1396, "Nome da Camera": "Praia Do Flamengo X Av. Oswaldo Cruz - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17873851, -22.94092884]}, "properties": {"Codigo": 1397, "Nome da Camera": "R. MARQU\u00caS DE ABRANTES X ALTURA DA P.DE BOTAFOGO - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17777027, -22.93810162]}, "properties": {"Codigo": 1398, "Nome da Camera": "R. DO CATETE X R. CORRA DUTRA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2750495, -22.82687611]}, "properties": {"Codigo": 1399, "Nome da Camera": "AV. BRASIL X AV. LOBO JUNIOR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18201421999999, -22.94824397]}, "properties": {"Codigo": 1400, "Nome da Camera": "AV. DAS NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS X ALT. BOTAFOGO PRAIA SHOPPING - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31612186, -22.85220167]}, "properties": {"Codigo": 1401, "Nome da Camera": "R. MARIO  CARVALHO X AV. PST M. LUTHER KING JR - BRT -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31603334999999, -22.852282]}, "properties": {"Codigo": 1402, "Nome da Camera": "R. MARIO  CARVALHO X AV. PST M. LUTHER KING JR - BRT -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.222394, -22.977686]}, "properties": {"Codigo": 1403, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Nossa Senhora Auxiliadora 93  - FIXA", "cluster_id": 24.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22249592, -22.97770575]}, "properties": {"Codigo": 1404, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Nossa Senhora Auxiliadora 93  - FIXA", "cluster_id": 24.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22219685, -22.97763908]}, "properties": {"Codigo": 1405, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Nossa Senhora Auxiliadora 93  - FIXA", "cluster_id": 24.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224816, -22.978169]}, "properties": {"Codigo": 1406, "Nome da Camera": "Av. Bartolomeu Mitre, 1099 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22485623, -22.97805787]}, "properties": {"Codigo": 1407, "Nome da Camera": "Av. Bartolomeu Mitre, 1099 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22478515, -22.9783579]}, "properties": {"Codigo": 1408, "Nome da Camera": "Av. Bartolomeu Mitre, 1099 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22457862, -22.97812702]}, "properties": {"Codigo": 1409, "Nome da Camera": "Av. Bartolomeu Mitre, 1099 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22896537, -22.97887277]}, "properties": {"Codigo": 1410, "Nome da Camera": "PRA\u00c7A SIBELIUS  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22883663, -22.97886042]}, "properties": {"Codigo": 1411, "Nome da Camera": "PRA\u00c7A SIBELIUS  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.311611, -22.839037]}, "properties": {"Codigo": 1412, "Nome da Camera": "Av. Br\u00e1s de Pina X R. Pe. Roser X Av. Meriti (Largo Do Bic\u00e3o) - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33638936, -22.87761719]}, "properties": {"Codigo": 1413, "Nome da Camera": "Vd. Pref. Negr\u00e3o de Lima X Esta\u00e7\u00e3o Brt Madureira -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.229449, -22.990757]}, "properties": {"Codigo": 1414, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 54 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22956, -22.990761]}, "properties": {"Codigo": 1415, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 54 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230661, -22.990624]}, "properties": {"Codigo": 1416, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 88 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230766, -22.990576]}, "properties": {"Codigo": 1417, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 88 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.231765, -22.99087]}, "properties": {"Codigo": 1418, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 683 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.231876, -22.990873]}, "properties": {"Codigo": 1419, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 683 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.232612, -22.991043]}, "properties": {"Codigo": 1420, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 126 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.232505, -22.99102]}, "properties": {"Codigo": 1421, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 126 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233977, -22.993002]}, "properties": {"Codigo": 1422, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 170B - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233964, -22.993075]}, "properties": {"Codigo": 1423, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 170B - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.234833, -22.994778]}, "properties": {"Codigo": 1424, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  204B - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23466871, -22.99480022]}, "properties": {"Codigo": 1425, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  204B - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.235542, -22.995806]}, "properties": {"Codigo": 1426, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  226 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23556681, -22.9958776]}, "properties": {"Codigo": 1427, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  226 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23660218999999, -22.99671382]}, "properties": {"Codigo": 1428, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  359 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.236511, -22.99667]}, "properties": {"Codigo": 1429, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  359 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.239254, -22.997696]}, "properties": {"Codigo": 1430, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  318 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23932507, -22.99772069]}, "properties": {"Codigo": 1431, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  318 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.245274, -23.000616]}, "properties": {"Codigo": 1432, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.245103, -23.000618]}, "properties": {"Codigo": 1433, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24086523, -22.99972974]}, "properties": {"Codigo": 1434, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 376  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2409638, -22.99983282]}, "properties": {"Codigo": 1435, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 376  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24185602, -23.00013721]}, "properties": {"Codigo": 1436, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 400 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.241909, -23.000065]}, "properties": {"Codigo": 1437, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 400 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.243214, -23.000046]}, "properties": {"Codigo": 1438, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 749 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24312145999999, -23.00003674]}, "properties": {"Codigo": 1439, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 749 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.243912, -23.000633]}, "properties": {"Codigo": 1440, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 418 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24380873, -23.00057806]}, "properties": {"Codigo": 1441, "Nome da Camera": "AV. NIEMEYER 418 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24781, -22.9994]}, "properties": {"Codigo": 1445, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer, 393 - S\u00e3o Conrado - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25164, -22.998808]}, "properties": {"Codigo": 1446, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer, 546-548 - S\u00e3o Conrado - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25164, -22.99898]}, "properties": {"Codigo": 1447, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer, 546-548 - S\u00e3o Conrado - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.253143, -22.998695]}, "properties": {"Codigo": 1448, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer Parque Natural Municipal - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.253143, -22.998795]}, "properties": {"Codigo": 1449, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer Parque Natural Municipal - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25606813, -22.99847456]}, "properties": {"Codigo": 1450, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer Prox. Hotel Nacional - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25063933, -22.85461937]}, "properties": {"Codigo": 1451, "Nome da Camera": "Port\u00e3o do BRT - R. Barreiros, 21 - Ramos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25087, -22.854565]}, "properties": {"Codigo": 1452, "Nome da Camera": "Port\u00e3o do BRT - R. Barreiros, 21 - Ramos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.608132, -22.915894]}, "properties": {"Codigo": 1453, "Nome da Camera": "Port\u00e3o do BRT - Av. Ces\u00e1rio de Mello, 8121 - Cosmos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.607889, -22.915796]}, "properties": {"Codigo": 1454, "Nome da Camera": "Port\u00e3o do BRT - Av. Ces\u00e1rio de Mello, 8121 - Cosmos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.391308, -22.965863]}, "properties": {"Codigo": 1455, "Nome da Camera": "Port\u00e3o do BRT - R. Leonardo Vilas Boas, 3  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39112, -22.965762]}, "properties": {"Codigo": 1456, "Nome da Camera": "Port\u00e3o do BRT - R. Leonardo Vilas Boas, 3  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21603446, -22.91260317]}, "properties": {"Codigo": 1457, "Nome da Camera": "R. Mariz E Barros X R. Felisberto de Menezes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17875468999999, -22.91366011]}, "properties": {"Codigo": 1458, "Nome da Camera": "Lapa - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.311872, -23.007048]}, "properties": {"Codigo": 1459, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi 669 - FIXA", "cluster_id": 0.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.311794, -23.007046]}, "properties": {"Codigo": 1460, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi 669 - FIXA", "cluster_id": 0.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30986177, -23.00716749]}, "properties": {"Codigo": 1461, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi 505 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30989176, -23.00706291]}, "properties": {"Codigo": 1462, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi 505 - FIXA", "cluster_id": 0.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203594, -22.911278]}, "properties": {"Codigo": 1463, "Nome da Camera": "ALOJAMENTO DA OBRA  01 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203622, -22.911211]}, "properties": {"Codigo": 1464, "Nome da Camera": "ALOJAMENTO DA OBRA  02 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.309703, -23.011331]}, "properties": {"Codigo": 1465, "Nome da Camera": "AV. \u00c9RICO VER\u00cdSSIMO X RUA FERNANDO DE MATTOS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30502996, -23.01186769]}, "properties": {"Codigo": 1466, "Nome da Camera": "AV. OLEG\u00c1RIO MACIEL X AV. GILBERTO AMADO -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37164986, -22.92106381]}, "properties": {"Codigo": 1467, "Nome da Camera": "R. Bacairis X R. Apiac\u00e1s - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.206143, -22.911074]}, "properties": {"Codigo": 1468, "Nome da Camera": "Prefeitura CASS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.206296, -22.911094]}, "properties": {"Codigo": 1469, "Nome da Camera": "Prefeitura CASS - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30585096, -23.01519744]}, "properties": {"Codigo": 1470, "Nome da Camera": "AV. DO PEP X AV. OLEGRIO MACIEL - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30573896999999, -23.01520176]}, "properties": {"Codigo": 1471, "Nome da Camera": "AV. DO PEP X AV. OLEGRIO MACIEL - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30577317, -23.01521904]}, "properties": {"Codigo": 1472, "Nome da Camera": "AV. DO PEP X AV. OLEGRIO MACIEL - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22287825, -22.92079958]}, "properties": {"Codigo": 1473, "Nome da Camera": "S\u00e3o Francisco Xavier X Heitor Beltr\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176602, -22.9259]}, "properties": {"Codigo": 1474, "Nome da Camera": "R. Do Catete X R. Silveira Martins - FIXA", "cluster_id": 1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176602, -22.926]}, "properties": {"Codigo": 1475, "Nome da Camera": "R. Do Catete X R. Silveira Martins - FIXA", "cluster_id": 1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219492, -22.9668]}, "properties": {"Codigo": 1476, "Nome da Camera": "R. Jardim Bot\u00e2nico X R. Pacheco Le\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219492, -22.9671]}, "properties": {"Codigo": 1477, "Nome da Camera": "R. Jardim Bot\u00e2nico X R. Pacheco Le\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181605, -22.9506]}, "properties": {"Codigo": 1478, "Nome da Camera": "R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria X R. Praia de Botafogo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181605, -22.950705]}, "properties": {"Codigo": 1479, "Nome da Camera": "R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria X R. Praia de Botafogo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19033958, -22.9048359]}, "properties": {"Codigo": 1482, "Nome da Camera": "Av. Pres.Vargas X P\u00e7a. da Rep\u00fablica - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19036305, -22.90476487]}, "properties": {"Codigo": 1483, "Nome da Camera": "Av. Pres.Vargas X P\u00e7a. da Rep\u00fablica - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19102923, -22.9500493]}, "properties": {"Codigo": 1484, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente X R. Sorocaba - fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19097089, -22.95020985]}, "properties": {"Codigo": 1485, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente X R. Sorocaba - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23973167, -22.92836436]}, "properties": {"Codigo": 1486, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X R. Jos\u00e9 Higino - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23979335999999, -22.92849281]}, "properties": {"Codigo": 1487, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X R. Jos\u00e9 Higino - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.284893, -22.837986]}, "properties": {"Codigo": 1488, "Nome da Camera": "Av. Braz de Pina, 404  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.284813, -22.838076]}, "properties": {"Codigo": 1489, "Nome da Camera": "Av. Braz de Pina, 404  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23622356, -22.924177929999995]}, "properties": {"Codigo": 1490, "Nome da Camera": "R. Pereira Nunes X R. Bar\u00e3o de Mesquita - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23629799, -22.92416064]}, "properties": {"Codigo": 1491, "Nome da Camera": "R. Pereira Nunes X R. Bar\u00e3o de Mesquita - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26272777, -22.91709064]}, "properties": {"Codigo": 1492, "Nome da Camera": "Graja\u00fa-Jacarepagu\u00e1 (Subida Graja\u00fa) - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2628887, -22.91698688]}, "properties": {"Codigo": 1493, "Nome da Camera": "Graja\u00fa-Jacarepagu\u00e1 (Subida Graja\u00fa) - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29105444, -22.89550498]}, "properties": {"Codigo": 1494, "Nome da Camera": "R. ARQUIAS CORDEIRO X R. DR. PADILHA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29120062, -22.89553339]}, "properties": {"Codigo": 1495, "Nome da Camera": "R. ARQUIAS CORDEIRO X R. DR. PADILHA - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21397592, -22.91086464]}, "properties": {"Codigo": 1496, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a da Bandeira -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21347837, -22.91088317]}, "properties": {"Codigo": 1497, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a da Bandeira -FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25997292, -22.91683558]}, "properties": {"Codigo": 1498, "Nome da Camera": "R. Visconde de Santa Isabel X R. Alexandre Calaza - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25990721, -22.91696776]}, "properties": {"Codigo": 1499, "Nome da Camera": "R. Visconde de Santa Isabel X R. Alexandre Calaza - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233887, -22.919797]}, "properties": {"Codigo": 1500, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X R. Major \u00c1vila - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.234025, -22.919462]}, "properties": {"Codigo": 1501, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X R. Major \u00c1vila - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175334, -22.951155]}, "properties": {"Codigo": 1502, "Nome da Camera": "Av. Pasteur X R. Venceslau - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175261, -22.951551]}, "properties": {"Codigo": 1503, "Nome da Camera": "Av. Pasteur X R. Venceslau - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22031261, -22.8989241]}, "properties": {"Codigo": 1504, "Nome da Camera": "CAMPO DE S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O X COL\u00c9GIO PEDRO II - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.220322, -22.899081]}, "properties": {"Codigo": 1505, "Nome da Camera": "CAMPO DE S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O X COL\u00c9GIO PEDRO II - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19304187, -22.95443216]}, "properties": {"Codigo": 1506, "Nome da Camera": "R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria X R. Real Grandeza - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19297012, -22.95434572]}, "properties": {"Codigo": 1507, "Nome da Camera": "R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria X R. Real Grandeza - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219223, -22.907555]}, "properties": {"Codigo": 1508, "Nome da Camera": "R. Francisco Eug\u00eanio, 329 - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21917874, -22.9074784]}, "properties": {"Codigo": 1509, "Nome da Camera": "R. Francisco Eug\u00eanio, 329 - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.220478, -22.908592]}, "properties": {"Codigo": 1510, "Nome da Camera": "R. Jos\u00e9 Eug\u00eanio, 18 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.220609, -22.908674]}, "properties": {"Codigo": 1511, "Nome da Camera": "R. Jos\u00e9 Eug\u00eanio, 18 - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.585431, -22.893799]}, "properties": {"Codigo": 1512, "Nome da Camera": "Estr. do Campinho, 2226 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.585578, -22.893672]}, "properties": {"Codigo": 1513, "Nome da Camera": "Estr. do Campinho, 2226 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30943, -22.850391]}, "properties": {"Codigo": 1514, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Aquidauana, 1-908 - Vila Cosmos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30943, -22.85049]}, "properties": {"Codigo": 1515, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Aquidauana, 1-908 - Vila Cosmos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.308891, -22.836601]}, "properties": {"Codigo": 1516, "Nome da Camera": "Av. Meriti, 2114 - Br\u00e1s de Pina - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.308891, -22.836701]}, "properties": {"Codigo": 1517, "Nome da Camera": "Av. Meriti, 2114 - Br\u00e1s de Pina - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.309377, -22.833729]}, "properties": {"Codigo": 1518, "Nome da Camera": "R. Eng. Francelino Mota, 627-489 Br\u00e1s de Pina - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.309377, -22.833929]}, "properties": {"Codigo": 1519, "Nome da Camera": "R. Eng. Francelino Mota, 627-489 Br\u00e1s de Pina - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.307471, -22.83622]}, "properties": {"Codigo": 1520, "Nome da Camera": "Estr. do Quitungo, 1919 - Br\u00e1s de Pina - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.307471, -22.83632]}, "properties": {"Codigo": 1521, "Nome da Camera": "Estr. do Quitungo, 1919 - Br\u00e1s de Pina - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.351512, -22.896959]}, "properties": {"Codigo": 1522, "Nome da Camera": "R. C\u00e2ndido Ben\u00edcio, 1757 - Campinho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.351512, -22.8971]}, "properties": {"Codigo": 1523, "Nome da Camera": "R. C\u00e2ndido Ben\u00edcio, 1757 - Campinho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22757, -22.885262]}, "properties": {"Codigo": 1524, "Nome da Camera": "R. Bela, 1281 - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - FIXA", "cluster_id": 31.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.227827, -22.885242]}, "properties": {"Codigo": 1525, "Nome da Camera": "R. Bela, 1281 - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - FIXA", "cluster_id": 31.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.220764, -22.895882]}, "properties": {"Codigo": 1526, "Nome da Camera": "Campo S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, 13 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2207, -22.895926]}, "properties": {"Codigo": 1527, "Nome da Camera": "Campo S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, 13 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.210224, -22.90444]}, "properties": {"Codigo": 1528, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho, 2042 - FIXA", "cluster_id": 16.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.210369, -22.904432]}, "properties": {"Codigo": 1529, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho, 2042 - FIXA", "cluster_id": 16.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21525, -22.919879]}, "properties": {"Codigo": 1530, "Nome da Camera": "R. Haddock Lobo 282 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.215367, -22.919783]}, "properties": {"Codigo": 1531, "Nome da Camera": "R. Haddock Lobo 282 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.225786, -22.920927]}, "properties": {"Codigo": 1532, "Nome da Camera": "Av. Heitor Beltr\u00e3o, S/N - Tijuca - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.225935, -22.920903]}, "properties": {"Codigo": 1533, "Nome da Camera": "Av. Heitor Beltr\u00e3o, S/N - Tijuca - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.221899, -22.912101]}, "properties": {"Codigo": 1534, "Nome da Camera": "R. Morais e Silva, 83 - FIXA", "cluster_id": 62.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.222126, -22.911939]}, "properties": {"Codigo": 1535, "Nome da Camera": "R. Morais e Silva, 83 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.202832, -22.979591]}, "properties": {"Codigo": 1538, "Nome da Camera": "R. Epitacio Pessoa X R. Vinicius de Morais - FIXA", "cluster_id": 3.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.202361, -22.979458]}, "properties": {"Codigo": 1539, "Nome da Camera": "R. Epitacio Pessoa X R. Vinicius de Morais - FIXA", "cluster_id": 3.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2357673720901, -22.9214261049135]}, "properties": {"Codigo": 1540, "Nome da Camera": "AV. MARACANA X PRA\u00c7A LUIS LA SAIGNE - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23562119, -22.92120994]}, "properties": {"Codigo": 1541, "Nome da Camera": "AV. MARACAN X PRA\u00c7A LUIS LA SAIGNE - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.229935, -22.916062]}, "properties": {"Codigo": 1542, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier, 312 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.229819, -22.915994]}, "properties": {"Codigo": 1543, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier, 312 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.283768, -22.897675]}, "properties": {"Codigo": 1544, "Nome da Camera": "Av. Amaro Cavalcanti, 693 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28409, -22.89761]}, "properties": {"Codigo": 1545, "Nome da Camera": "Av. Amaro Cavalcanti, 693 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265198, -22.902372]}, "properties": {"Codigo": 1546, "Nome da Camera": "R. Manuel Miranda, 57 - Engenho Novo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265316, -22.9024]}, "properties": {"Codigo": 1547, "Nome da Camera": "R. Manuel Miranda, 57 - Engenho Novo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277962, -22.884915]}, "properties": {"Codigo": 1548, "Nome da Camera": "Av. Dom H\u00e9lder C\u00e2mara - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28782, -22.88689]}, "properties": {"Codigo": 1549, "Nome da Camera": "Av. Dom H\u00e9lder C\u00e2mara, 5861 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260566, -22.996567]}, "properties": {"Codigo": 1550, "Nome da Camera": "Autoestrada Eng. Fernando Mac Dowell  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26018, -22.996394]}, "properties": {"Codigo": 1551, "Nome da Camera": "Autoestrada Eng. Fernando Mac Dowell   - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.56299, -22.920731]}, "properties": {"Codigo": 1552, "Nome da Camera": "Estr. Do Monteiro (Entre Estr. da Cambota E Estr. Iaraqu\u00e3) - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.231078, -22.913975]}, "properties": {"Codigo": 1553, "Nome da Camera": "R. Isidro de Figueiredo, 93 - Maracan\u00e3  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.231078, -22.91405]}, "properties": {"Codigo": 1554, "Nome da Camera": "R. Isidro de Figueiredo, 93 - Maracan\u00e3  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.411317, -22.862169]}, "properties": {"Codigo": 1555, "Nome da Camera": "Av. Brasil X Estr. da Equita\u00e7\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.204178, -22.909763]}, "properties": {"Codigo": 1556, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas, 3107 - FIXA", "cluster_id": 10.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.204042, -22.90971]}, "properties": {"Codigo": 1557, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas, 3107 - FIXA", "cluster_id": 10.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277315, -22.829038]}, "properties": {"Codigo": 1558, "Nome da Camera": "R. Cuba, 364 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.185974, -22.906517]}, "properties": {"Codigo": 1559, "Nome da Camera": "R. Rep\u00fablica do L\u00edbano, 67-31 - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.226187, -22.886781]}, "properties": {"Codigo": 1560, "Nome da Camera": "Rua Bela  - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276429, -22.898263]}, "properties": {"Codigo": 1561, "Nome da Camera": "R. Rio Grande do Sul, 26 - M\u00e9ier - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.366264, -22.992821]}, "properties": {"Codigo": 1563, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna, 2001 - Jacarepagu\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183939, -22.949332]}, "properties": {"Codigo": 1564, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente, 47 - Botafogo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191684, -22.971893]}, "properties": {"Codigo": 1565, "Nome da Camera": "Rua Pompeu Loureiro, 21 - Copacabana  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.251244, -22.915247]}, "properties": {"Codigo": 1566, "Nome da Camera": "R. Bar\u00e3o de S\u00e3o Francisco, 444 - Vila Isabel - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.462313, -22.872738]}, "properties": {"Codigo": 1567, "Nome da Camera": "R. Falc\u00e3o Padilha, 264 - Bangu - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.213477, -22.981579]}, "properties": {"Codigo": 1568, "Nome da Camera": "Av. Epit\u00e1cio Pessoa, 532 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.371214, -22.861075]}, "properties": {"Codigo": 1569, "Nome da Camera": "R. Jo\u00e3o Vicente - Mal. Hermes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.371214, -22.861175]}, "properties": {"Codigo": 1570, "Nome da Camera": "R. Jo\u00e3o Vicente - Mal. Hermes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.365981, -22.997074]}, "properties": {"Codigo": 1571, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna, 2000 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3658624, -22.9969612]}, "properties": {"Codigo": 1572, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna, 2000 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.365629, -22.996678]}, "properties": {"Codigo": 1573, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna, 2000 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.365818, -22.996665]}, "properties": {"Codigo": 1574, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna, 2000 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21024614, -22.90634047]}, "properties": {"Codigo": 1575, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho - IML - FIXA", "cluster_id": 16.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21022, -22.90611491]}, "properties": {"Codigo": 1576, "Nome da Camera": "Av. Francisco Bicalho - IML - FIXA", "cluster_id": 16.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19798789, -22.9074519]}, "properties": {"Codigo": 1577, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas - Centro, Rio de Janeiro - RJ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19752, -22.907436]}, "properties": {"Codigo": 1578, "Nome da Camera": "Av. Presidente  Vargas - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19790286, -22.90737626]}, "properties": {"Codigo": 1579, "Nome da Camera": "Av. Presidente Vargas - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.197549, -22.907389]}, "properties": {"Codigo": 1580, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196736, -22.907179]}, "properties": {"Codigo": 1581, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas - Cidade Nova - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196613, -22.9067]}, "properties": {"Codigo": 1582, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17716349, -22.9004745]}, "properties": {"Codigo": 1583, "Nome da Camera": "Av. Pres.Vargas X R. 1\u00ba Mar\u00e7o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17903539, -22.9011713]}, "properties": {"Codigo": 1584, "Nome da Camera": "Av. Pres.Vargas X Av. Rio Branco - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203505, -22.909256]}, "properties": {"Codigo": 1585, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas - Cidade Nova - FIXA", "cluster_id": 10.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.201793, -22.90861]}, "properties": {"Codigo": 1586, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas, 2863 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19450859, -22.9065088]}, "properties": {"Codigo": 1587, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas, 2135 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203407, -22.90923]}, "properties": {"Codigo": 1588, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas - Cidade Nova - FIXA", "cluster_id": 10.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.201632, -22.90857]}, "properties": {"Codigo": 1589, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas, 2863 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19642169, -22.9070882]}, "properties": {"Codigo": 1590, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas - Cidade Nova - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19429, -22.90667]}, "properties": {"Codigo": 1591, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas, 2135 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19675409, -22.9066909]}, "properties": {"Codigo": 1593, "Nome da Camera": "Av. Presidente Vargas 2014 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195227, -22.911676]}, "properties": {"Codigo": 1594, "Nome da Camera": "AV. SALVADOR DE S\u00c1, ALTURA DO BPCHQ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195233, -22.911806]}, "properties": {"Codigo": 1595, "Nome da Camera": "AV. SALVADOR DE S\u00c1, ALTURA DO BPCHQ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195545, -22.911447]}, "properties": {"Codigo": 1596, "Nome da Camera": "Centro, Rio de Janeiro - RJ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195651, -22.911511]}, "properties": {"Codigo": 1597, "Nome da Camera": "Centro, Rio de Janeiro - RJ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196781, -22.90887]}, "properties": {"Codigo": 1598, "Nome da Camera": "Sub do Viaduto Sao Sebastiao - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196809, -22.909005]}, "properties": {"Codigo": 1599, "Nome da Camera": "Sub do Viaduto Sao Sebastiao - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196919, -22.908402]}, "properties": {"Codigo": 1600, "Nome da Camera": "Viaduto S\u00e3o Sebasti\u00e3o 1214 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196967, -22.908283]}, "properties": {"Codigo": 1601, "Nome da Camera": "Santa Teresa  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19265, -22.906115]}, "properties": {"Codigo": 1602, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas, 1733 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.192677, -22.906054]}, "properties": {"Codigo": 1603, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas, 1733 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196331, -22.906653]}, "properties": {"Codigo": 1604, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas, 4-177  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196588, -22.906779]}, "properties": {"Codigo": 1605, "Nome da Camera": "Monumento Zumbi  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184071, -22.91082]}, "properties": {"Codigo": 1606, "Nome da Camera": "Av. Gomes Freire - Centro - FIXA", "cluster_id": 21.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183563, -22.911472]}, "properties": {"Codigo": 1607, "Nome da Camera": "Av. Gomes Freire, 615- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183258, -22.911989]}, "properties": {"Codigo": 1608, "Nome da Camera": "R. do Rezende - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.183125, -22.912689]}, "properties": {"Codigo": 1609, "Nome da Camera": "Av. Gomes Freire, 758 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182896, -22.912844]}, "properties": {"Codigo": 1610, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Pessoa - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182766, -22.912874]}, "properties": {"Codigo": 1611, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Jo\u00e3o Pessoa - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195153, -22.914557]}, "properties": {"Codigo": 1612, "Nome da Camera": "R. Dr. Lagden, N.30 - FIXA", "cluster_id": 69.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.195109, -22.914635]}, "properties": {"Codigo": 1613, "Nome da Camera": "R. Dr. Lagden, N.30 - FIXA", "cluster_id": 69.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181538, -22.91371]}, "properties": {"Codigo": 1614, "Nome da Camera": "R. do Lavradio, 206d - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181606, -22.913227]}, "properties": {"Codigo": 1615, "Nome da Camera": "R. Riachuelo, 89 - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17634714, -22.91701262]}, "properties": {"Codigo": 1616, "Nome da Camera": "Avenida Augusto Severo, 272c - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176529, -22.916106]}, "properties": {"Codigo": 1617, "Nome da Camera": "Av. Augusto Severo - Gl\u00f3ria - FIXA", "cluster_id": 25.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176527, -22.915371]}, "properties": {"Codigo": 1618, "Nome da Camera": "Av. Augusto Severo, 130-202 - Gl\u00f3ria- FIXA", "cluster_id": 25.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.176803, -22.917214]}, "properties": {"Codigo": 1619, "Nome da Camera": "Rua da Lapa X Rua Augusto Severo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178182, -22.914498]}, "properties": {"Codigo": 1621, "Nome da Camera": "Rua do Passeio, 70 - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177856, -22.915299]}, "properties": {"Codigo": 1622, "Nome da Camera": "Rua da Lapa, 1 - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177466, -22.916222]}, "properties": {"Codigo": 1623, "Nome da Camera": "Rua da Lapa, 193b - FIXA", "cluster_id": 25.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.179173, -22.90143]}, "properties": {"Codigo": 1624, "Nome da Camera": "Av. Pres. Vargas,x Rio Branco - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182758, -22.914101]}, "properties": {"Codigo": 1625, "Nome da Camera": "R. Riachuelo - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182463, -22.914207]}, "properties": {"Codigo": 1626, "Nome da Camera": "R. Riachuelo x R. Francisco Murat\u00f3ri - Centro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.179936, -22.913334]}, "properties": {"Codigo": 1627, "Nome da Camera": "Av. Mem de S\u00e1, 1565 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.179832, -22.91317]}, "properties": {"Codigo": 1628, "Nome da Camera": "Lapa - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175205, -22.914572]}, "properties": {"Codigo": 1629, "Nome da Camera": "R. Teixeira de Freitas, 1240 -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230543, -22.923471]}, "properties": {"Codigo": 1630, "Nome da Camera": "Av. Gabriela Prado Maia Ribeiro, 289b - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230503, -22.923405]}, "properties": {"Codigo": 1631, "Nome da Camera": "Av. Gabriela Prado Maia Ribeiro, 289b - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.236016, -22.923123]}, "properties": {"Codigo": 1632, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3, 970 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.236094, -22.923046]}, "properties": {"Codigo": 1633, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3, 970 - Tijuca - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.550027, -22.914529]}, "properties": {"Codigo": 1634, "Nome da Camera": "Estr. da Cachamorra X R. Olinda Ellis- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224228, -22.887457]}, "properties": {"Codigo": 1635, "Nome da Camera": "Av. Brasil, 418 - Caju - FIXA", "cluster_id": 6.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.224199, -22.887506]}, "properties": {"Codigo": 1636, "Nome da Camera": "Av. Brasil, 418 - Caju - FIXA", "cluster_id": 6.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.280339, -22.886872]}, "properties": {"Codigo": 1637, "Nome da Camera": "Av. Dom Helder Camara x R. Pedras Altas X R. Silva Mour\u00e3o  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.309784, -23.006472]}, "properties": {"Codigo": 1638, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi, 400 - FIXA", "cluster_id": 0.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31126, -23.006517]}, "properties": {"Codigo": 1639, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi, 675 - FIXA", "cluster_id": 0.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.313202, -23.006262]}, "properties": {"Codigo": 1640, "Nome da Camera": "Avenida Armando Lombardi, N 800 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23246, -22.925137]}, "properties": {"Codigo": 1641, "Nome da Camera": "Rua Conde de Bonfim - Pra\u00e7a Saenz Pe\u00f1a, 204 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.236111, -22.923836]}, "properties": {"Codigo": 1642, "Nome da Camera": "R. Pereira Nunes - Tijuca, Rio de Janeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.187317, -22.914959]}, "properties": {"Codigo": 1643, "Nome da Camera": "R. Riachuelo x R. Monte Alegre", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31211, -23.006261]}, "properties": {"Codigo": 1644, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi, 704 - FIXA", "cluster_id": 0.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19636, -22.955652]}, "properties": {"Codigo": 1645, "Nome da Camera": "RUA VOLUNT\u00c1RIOS DA P\u00c1TRIA X RUA CAP. SL", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189045, -22.953112]}, "properties": {"Codigo": 1646, "Nome da Camera": "RUA VOLUNT\u00c1RIOS DA P\u00c1TRIA E/F 190 - FIXA", "cluster_id": 50.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196284, -22.952577]}, "properties": {"Codigo": 1647, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente, 466 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18965, -22.949766]}, "properties": {"Codigo": 1648, "Nome da Camera": "Rua Dona Mariana, N 02 - FIXA", "cluster_id": 19.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189875, -22.949806]}, "properties": {"Codigo": 1649, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente X Dona Mariana - FIXA", "cluster_id": 19.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.558826, -22.895512]}, "properties": {"Codigo": 1650, "Nome da Camera": "Estr. das Capoeiras, 39 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.557064, -22.885149]}, "properties": {"Codigo": 1651, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 5", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.556973, -22.88438]}, "properties": {"Codigo": 1652, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 555", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.556782, -22.883682]}, "properties": {"Codigo": 1653, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 651 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177558, -22.931502]}, "properties": {"Codigo": 1654, "Nome da Camera": "R. do Catete, 347-317", "cluster_id": 36.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.188029, -22.952754]}, "properties": {"Codigo": 1655, "Nome da Camera": "R. Volunt\u00e1rios da P\u00e1tria, 187 - Botafogo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177654, -22.932673]}, "properties": {"Codigo": 1656, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Jos\u00e9 de Alencar - Flamengo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.227261, -22.913204]}, "properties": {"Codigo": 1657, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3,  n\u00ba  160", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.227993, -22.914047]}, "properties": {"Codigo": 1658, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3, n\u00ba 196 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22971, -22.914846]}, "properties": {"Codigo": 1659, "Nome da Camera": "R. Prof. Eur\u00edco Rab\u00ealo, 51 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.232361, -22.913187]}, "properties": {"Codigo": 1660, "Nome da Camera": "R. Prof. Eur\u00edco Rab\u00ealo, 177 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.232814, -22.910481]}, "properties": {"Codigo": 1661, "Nome da Camera": "Av. Pres. Castelo Branco, 13 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.228401, -22.910549]}, "properties": {"Codigo": 1662, "Nome da Camera": "Av. Radial Oeste, 6007", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.226156, -22.910937]}, "properties": {"Codigo": 1663, "Nome da Camera": "Av. Radial Oeste, 2088-2092", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.235722, -22.926931]}, "properties": {"Codigo": 1664, "Nome da Camera": "Rua Conde de Bonfim n\u00ba 482 - Tijuca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.289579, -22.880774]}, "properties": {"Codigo": 1665, "Nome da Camera": "Viaduto Crist\u00f3v\u00e3o Colombo, 159", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.292053, -22.882782]}, "properties": {"Codigo": 1666, "Nome da Camera": "Av. Dom H\u00e9lder C\u00e2mara, 6444", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295494, -22.894555]}, "properties": {"Codigo": 1667, "Nome da Camera": "Galp\u00e3o do Engenh\u00e3o - R. Jos\u00e9 dos Reis", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.288075, -22.893032]}, "properties": {"Codigo": 1668, "Nome da Camera": "R. Dona Teresa, 161", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.284035, -22.897682]}, "properties": {"Codigo": 1669, "Nome da Camera": "Av. Amaro Cavalcanti, 693", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29436, -22.89004]}, "properties": {"Codigo": 1670, "Nome da Camera": "R. da Aboli\u00e7\u00e3o, 058", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.252029, -22.855104]}, "properties": {"Codigo": 1671, "Nome da Camera": "Av. Teixeira de Castro - BRT - Santa Luzia", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.320068, -22.841656]}, "properties": {"Codigo": 1672, "Nome da Camera": "Estrada Padre Roser, 750 - Iraj\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.317192, -22.841467]}, "properties": {"Codigo": 1673, "Nome da Camera": "Av. Padre Rose 430 - Vila da Penha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.675072, -22.893061]}, "properties": {"Codigo": 1674, "Nome da Camera": "Av. Brasil, 2385", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.595242, -22.910355]}, "properties": {"Codigo": 1675, "Nome da Camera": "Rua Inhoa\u00edba, Rio de Janeiro - RJ, 23059-550", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.647499, -22.922482]}, "properties": {"Codigo": 1676, "Nome da Camera": "Av. Ces\u00e1rio de Melo x Av. do Canal - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.554483239252, -22.869667676181297]}, "properties": {"Codigo": 1677, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha 142  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.550877, -22.908756]}, "properties": {"Codigo": 1678, "Nome da Camera": "Est. do Cabu\u00e7u, 747 - Campo Grande", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.544249463789, -22.9126642348738]}, "properties": {"Codigo": 1679, "Nome da Camera": "Est. do Cabu\u00e7u, 2219 - Campo Grande", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.249187, -22.94007]}, "properties": {"Codigo": 1681, "Nome da Camera": "Rua Conde De Bonfim, 1037 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.252515, -22.941822]}, "properties": {"Codigo": 1682, "Nome da Camera": "Rua Conde de Bonfim  1179 - Tijuca - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.255448, -22.946315]}, "properties": {"Codigo": 1683, "Nome da Camera": "Rua Conde de Bonfim, 1339 - Tijuca - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.256866, -22.946937]}, "properties": {"Codigo": 1684, "Nome da Camera": "Rua Conde Bonfim 1590  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.258206, -22.946085]}, "properties": {"Codigo": 1685, "Nome da Camera": "R. Mal. Pilsudski, 94 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.259014, -22.946781]}, "properties": {"Codigo": 1686, "Nome da Camera": "R. Mal. Pilsudski, 68 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.259529, -22.948078]}, "properties": {"Codigo": 1687, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Q59 Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260452, -22.94948]}, "properties": {"Codigo": 1688, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 637 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261353, -22.949137]}, "properties": {"Codigo": 1689, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 742 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.262013, -22.950155]}, "properties": {"Codigo": 1690, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 872 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261532, -22.951439]}, "properties": {"Codigo": 1691, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 982-1044 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260078, -22.951614]}, "properties": {"Codigo": 1692, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1237-1199 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.258805, -22.951066]}, "properties": {"Codigo": 1693, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.257698, -22.950853]}, "properties": {"Codigo": 1694, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25919, -22.951593]}, "properties": {"Codigo": 1695, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.228401, -22.910649]}, "properties": {"Codigo": 1696, "Nome da Camera": "Av. Radial Oeste, 6007 - Maracan\u00e3 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.226156, -22.911037]}, "properties": {"Codigo": 1697, "Nome da Camera": "Av. Radial Oeste, 2088-2092 - Maracan\u00e3 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261063, -22.95294]}, "properties": {"Codigo": 1698, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.262329, -22.953747]}, "properties": {"Codigo": 1699, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1980 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.264549, -22.954586]}, "properties": {"Codigo": 1700, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265244, -22.955542]}, "properties": {"Codigo": 1701, "Nome da Camera": "Estr. Velha da Tijuca, 1251 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265518, -22.956146]}, "properties": {"Codigo": 1702, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26768413, -22.9569321]}, "properties": {"Codigo": 1703, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 2799 - Alto da Boa VistaFIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.268509, -22.957306]}, "properties": {"Codigo": 1704, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267586, -22.957254]}, "properties": {"Codigo": 1705, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista - RJ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265045, -22.957304]}, "properties": {"Codigo": 1706, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2516805490737, -22.9142504687985]}, "properties": {"Codigo": 1708, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa - Entrada Vila Isabel - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2516376237295, -22.9143048162523]}, "properties": {"Codigo": 1709, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa - Entrada Vila Isabel - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.251945809014295, -22.9136496697878]}, "properties": {"Codigo": 1710, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa  - sa\u00edda Vila Isabel - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2519422736454, -22.9137161637144]}, "properties": {"Codigo": 1711, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa - Sa\u00edda Vila Isabel - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.258687, -22.946111]}, "properties": {"Codigo": 1714, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 97 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.258804, -22.946228]}, "properties": {"Codigo": 1715, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 194-256 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25925217, -22.94731939]}, "properties": {"Codigo": 1716, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 346-398 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.259279, -22.947475]}, "properties": {"Codigo": 1717, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 565-515 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26003007999999, -22.949257639999995]}, "properties": {"Codigo": 1718, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 603- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260683, -22.949477]}, "properties": {"Codigo": 1719, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 667 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.401043900000005, -22.8437861]}, "properties": {"Codigo": 1720, "Nome da Camera": "R. Aripua, 316 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261769, -22.949345]}, "properties": {"Codigo": 1721, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 800", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261025, -22.949247]}, "properties": {"Codigo": 1722, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 711 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2619, -22.950587]}, "properties": {"Codigo": 1723, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 934 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261717, -22.949955]}, "properties": {"Codigo": 1724, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 603- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261803, -22.951153]}, "properties": {"Codigo": 1725, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1011 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.400750900000006, -22.8363638]}, "properties": {"Codigo": 1726, "Nome da Camera": "R. Aroeiras, 261 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.400622, -22.8268803]}, "properties": {"Codigo": 1727, "Nome da Camera": "Av. Nazar\u00e9, 2319-2125 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260449, -22.951528]}, "properties": {"Codigo": 1728, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1271 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.259854, -22.951311]}, "properties": {"Codigo": 1729, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 583 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.259331, -22.951255]}, "properties": {"Codigo": 1730, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1240-1410 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.259822, -22.95136]}, "properties": {"Codigo": 1731, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.257729, -22.950746]}, "properties": {"Codigo": 1732, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.258427, -22.951032]}, "properties": {"Codigo": 1733, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1240-1410 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.258405, -22.951172]}, "properties": {"Codigo": 1734, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.259494, -22.951749]}, "properties": {"Codigo": 1735, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1596-1708 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260783, -22.952617]}, "properties": {"Codigo": 1736, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1710-1874 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261497, -22.953212]}, "properties": {"Codigo": 1737, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1875 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.261949, -22.953563]}, "properties": {"Codigo": 1738, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1919 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.262788, -22.954388]}, "properties": {"Codigo": 1739, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 2029 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.264193, -22.954463]}, "properties": {"Codigo": 1740, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 2261", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.264892, -22.954949]}, "properties": {"Codigo": 1741, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 2272 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265319, -22.9554]}, "properties": {"Codigo": 1742, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 2395", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.264505, -22.955851]}, "properties": {"Codigo": 1743, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 2477 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.264591, -22.955763]}, "properties": {"Codigo": 1744, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265811, -22.956076]}, "properties": {"Codigo": 1745, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.266385, -22.956153]}, "properties": {"Codigo": 1746, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267163, -22.956529]}, "properties": {"Codigo": 1747, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267671, -22.956651]}, "properties": {"Codigo": 1748, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.268156, -22.95704]}, "properties": {"Codigo": 1749, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.268289, -22.957128]}, "properties": {"Codigo": 1750, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267601, -22.95701]}, "properties": {"Codigo": 1751, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.266799, -22.956896]}, "properties": {"Codigo": 1753, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 3132 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26591, -22.956703]}, "properties": {"Codigo": 1754, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.264546, -22.957585]}, "properties": {"Codigo": 1756, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2642709067459, -22.9579910220263]}, "properties": {"Codigo": 1757, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 3123 - Alto da Boa Vista", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.264287, -22.957707]}, "properties": {"Codigo": 1758, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 3127 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265293, -22.95816]}, "properties": {"Codigo": 1759, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2650168343238, -22.9583902348734]}, "properties": {"Codigo": 1760, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26524, -22.958377]}, "properties": {"Codigo": 1761, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.265197, -22.958189]}, "properties": {"Codigo": 1762, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.266824, -22.957939]}, "properties": {"Codigo": 1763, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.266878, -22.957979]}, "properties": {"Codigo": 1764, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.266845, -22.95806]}, "properties": {"Codigo": 1765, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267636, -22.958669]}, "properties": {"Codigo": 1766, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267638, -22.958553]}, "properties": {"Codigo": 1767, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4794 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267996, -22.959189]}, "properties": {"Codigo": 1768, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4114 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26799, -22.959186]}, "properties": {"Codigo": 1769, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4150 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26842, -22.959349]}, "properties": {"Codigo": 1770, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4200 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26929764, -22.95964727]}, "properties": {"Codigo": 1771, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4200 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26974274, -22.95999363]}, "properties": {"Codigo": 1772, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4211 - Alto da Boa Vista", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27023367, -22.96044798]}, "properties": {"Codigo": 1773, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4272 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27018003, -22.96040846]}, "properties": {"Codigo": 1774, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4272 - Alto da Boa Vista", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27125236999999, -22.96018739]}, "properties": {"Codigo": 1775, "Nome da Camera": "Estr. Velha da Tijuca, 2400-2424 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27202794, -22.9603921]}, "properties": {"Codigo": 1776, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4271 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27170348, -22.96034921]}, "properties": {"Codigo": 1777, "Nome da Camera": "Estr. Velha da Tijuca, 2424 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27205116, -22.96033003]}, "properties": {"Codigo": 1778, "Nome da Camera": "Estr. Velha da Tijuca, 4446 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27273408, -22.96031651]}, "properties": {"Codigo": 1779, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4490 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27282894, -22.96047842]}, "properties": {"Codigo": 1780, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4490 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2731082, -22.96099419]}, "properties": {"Codigo": 1781, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Afonso Viseu, 27 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.272958, -22.96097443]}, "properties": {"Codigo": 1782, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Afonso Viseu, 27 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27338553999999, -22.96140364]}, "properties": {"Codigo": 1783, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Afonso Viseu - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2743245, -22.96200947]}, "properties": {"Codigo": 1784, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 42 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27433736, -22.96211984]}, "properties": {"Codigo": 1785, "Nome da Camera": "R. Boa Vista - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.274715, -22.962435]}, "properties": {"Codigo": 1786, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 65 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.275106, -22.962852]}, "properties": {"Codigo": 1787, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 52 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2754886, -22.96314255]}, "properties": {"Codigo": 1788, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 111-71 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.275644, -22.963734]}, "properties": {"Codigo": 1789, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 111-71 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276656, -22.964243]}, "properties": {"Codigo": 1790, "Nome da Camera": "R. Ferreira de Almeida, 2 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276549, -22.964201]}, "properties": {"Codigo": 1791, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 107 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276978, -22.964546]}, "properties": {"Codigo": 1792, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 134 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277067, -22.9649]}, "properties": {"Codigo": 1793, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 122-158 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27739, -22.965379]}, "properties": {"Codigo": 1794, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 158 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277341, -22.965599]}, "properties": {"Codigo": 1795, "Nome da Camera": "Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277474, -22.966032]}, "properties": {"Codigo": 1796, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 242 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.278064, -22.966979]}, "properties": {"Codigo": 1797, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 199-169 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.279265, -22.968224]}, "properties": {"Codigo": 1798, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 490 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27963, -22.968607]}, "properties": {"Codigo": 1799, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 572 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.279005, -22.968837]}, "properties": {"Codigo": 1800, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 574 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.279073, -22.967892]}, "properties": {"Codigo": 1801, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 361 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27963, -22.969597]}, "properties": {"Codigo": 1802, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 580 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.278942, -22.968776]}, "properties": {"Codigo": 1803, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 572 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27958, -22.96958]}, "properties": {"Codigo": 1804, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 572 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2796, -22.969591]}, "properties": {"Codigo": 1805, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 580 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.280419, -22.969645]}, "properties": {"Codigo": 1806, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 601 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.280513, -22.969667]}, "properties": {"Codigo": 1807, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 601 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.280771, -22.969876]}, "properties": {"Codigo": 1808, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 602-680 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.281203, -22.970419]}, "properties": {"Codigo": 1809, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 775-681 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.283226, -22.971743]}, "properties": {"Codigo": 1810, "Nome da Camera": "Rua Anael Rosa - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28336276, -22.97178913]}, "properties": {"Codigo": 1811, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1042 - casa - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28366, -22.972149]}, "properties": {"Codigo": 1812, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 1173-1041 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.284709, -22.973194]}, "properties": {"Codigo": 1813, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1280 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28504, -22.973507]}, "properties": {"Codigo": 1814, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 1299-1209 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.285632, -22.974012]}, "properties": {"Codigo": 1815, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 1302-1456 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.285824, -22.97422]}, "properties": {"Codigo": 1816, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 1302-1456 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.286016, -22.974418]}, "properties": {"Codigo": 1817, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1440 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.291279, -22.97776]}, "properties": {"Codigo": 1818, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1800 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.291448, -22.977928]}, "properties": {"Codigo": 1819, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 0 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.290361, -22.976791]}, "properties": {"Codigo": 1820, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1837-1651 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.290909, -22.977092]}, "properties": {"Codigo": 1821, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1850 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28190317999999, -22.97058523]}, "properties": {"Codigo": 1822, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 801-777 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.282553, -22.970722]}, "properties": {"Codigo": 1823, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 915-803 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.282728305166, -22.970847898012]}, "properties": {"Codigo": 1824, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 866 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.282745, -22.970872]}, "properties": {"Codigo": 1825, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 915-803 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.284019, -22.97255]}, "properties": {"Codigo": 1826, "Nome da Camera": "Rua Francisco Rosalino 5 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.284371, -22.972906]}, "properties": {"Codigo": 1827, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1142 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.286911, -22.974736]}, "properties": {"Codigo": 1828, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1400-1510 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.287164, -22.974945]}, "properties": {"Codigo": 1829, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 440 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.287517, -22.975392]}, "properties": {"Codigo": 1830, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1563-1511 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.292101, -22.979266]}, "properties": {"Codigo": 1831, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 2110-2250 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.292667, -22.979525]}, "properties": {"Codigo": 1832, "Nome da Camera": "Estr. Cap. Campos, 29 - Alto da Boa Vista  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.292702, -22.979569]}, "properties": {"Codigo": 1833, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 327-277 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.293823, -22.98022]}, "properties": {"Codigo": 1834, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 2456 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.293176, -22.98005]}, "properties": {"Codigo": 1835, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 168-260 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.292235, -22.980293]}, "properties": {"Codigo": 1836, "Nome da Camera": "R. Agr\u00edcola, 2255-2251 - Itanhang\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.292619, -22.980334]}, "properties": {"Codigo": 1837, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 2-142 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.292961, -22.980298]}, "properties": {"Codigo": 1838, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 2258-2408 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29387211, -22.9802865]}, "properties": {"Codigo": 1839, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 143 - Itanhang\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.294341, -22.981196]}, "properties": {"Codigo": 1840, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 2922 - Itanhanga - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29449188, -22.98130648]}, "properties": {"Codigo": 1841, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 2922 - Itanhanga - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.294776, -22.981529]}, "properties": {"Codigo": 1842, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 2991 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.294955, -22.981574]}, "properties": {"Codigo": 1843, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3000", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295239, -22.981991]}, "properties": {"Codigo": 1844, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3001 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295484, -22.982214]}, "properties": {"Codigo": 1845, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3006 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.298161, -22.983369]}, "properties": {"Codigo": 1846, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3063-3055 - Itanhang\u00e1,  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.298571, -22.982477]}, "properties": {"Codigo": 1847, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 2455  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.298229, -22.983379]}, "properties": {"Codigo": 1848, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3063-3055 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299167, -22.981906]}, "properties": {"Codigo": 1849, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3081-3075 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299481, -22.981895]}, "properties": {"Codigo": 1850, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3081-3075 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299944, -22.981734]}, "properties": {"Codigo": 1851, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3081-3075 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300635, -22.981187]}, "properties": {"Codigo": 1852, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3800 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300375, -22.981653]}, "properties": {"Codigo": 1853, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3805 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300399, -22.981389]}, "properties": {"Codigo": 1854, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3800 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3003, -22.98169]}, "properties": {"Codigo": 1855, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3805 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299878, -22.982331]}, "properties": {"Codigo": 1856, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3997-4055 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299869, -22.982348]}, "properties": {"Codigo": 1857, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3997-4055 - Itanhang\u00e1  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299675, -22.982778]}, "properties": {"Codigo": 1858, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3929-3995 - Itanhang\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299584, -22.983565]}, "properties": {"Codigo": 1859, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3982-4004 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300005, -22.984217]}, "properties": {"Codigo": 1860, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3950 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30029, -22.984728]}, "properties": {"Codigo": 1861, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3951 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300383, -22.984901]}, "properties": {"Codigo": 1862, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 4087 - Itanhanga - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300318, -22.984921]}, "properties": {"Codigo": 1863, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 775-681 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300318, -22.984921]}, "properties": {"Codigo": 1864, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 1837-1651 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300264, -22.985661]}, "properties": {"Codigo": 1865, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 4234-4438 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.300499, -22.986022]}, "properties": {"Codigo": 1866, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 4234-4438 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.301322, -22.986324]}, "properties": {"Codigo": 1867, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3700 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.267726, -22.956902]}, "properties": {"Codigo": 1868, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 2799-2791 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295625, -22.982523]}, "properties": {"Codigo": 1869, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3040 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295737, -22.983033]}, "properties": {"Codigo": 1870, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3042-3044 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295932, -22.983725]}, "properties": {"Codigo": 1871, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3046 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295952, -22.983721]}, "properties": {"Codigo": 1872, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3046 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.296605, -22.984007]}, "properties": {"Codigo": 1873, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3050 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.297036, -22.984096]}, "properties": {"Codigo": 1874, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3052 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.260438, -22.951577]}, "properties": {"Codigo": 1875, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 1175 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.269863, -22.960576]}, "properties": {"Codigo": 1876, "Nome da Camera": "Av. \u00c9dison Passos, 4271-4211 - Alto da Boa Vista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277469, -22.966088]}, "properties": {"Codigo": 1877, "Nome da Camera": "R. Boa Vista, 242 - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, 24342-270 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.302019, -22.987156]}, "properties": {"Codigo": 1878, "Nome da Camera": "R. Dom Rosalvo Costa R\u00eago, 90 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3997706, -22.838045]}, "properties": {"Codigo": 1880, "Nome da Camera": "R. Aroeiras, 134 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3996392, -22.834980100000003]}, "properties": {"Codigo": 1881, "Nome da Camera": "Rua Capit\u00e3o M\u00e1rio Barbedo, 460 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4013715, -22.8259421]}, "properties": {"Codigo": 1882, "Nome da Camera": "Av. Nazar\u00e9, 2330 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.262755, -22.919014]}, "properties": {"Codigo": 1883, "Nome da Camera": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 320-390 - Grajau - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.262847, -22.918881]}, "properties": {"Codigo": 1884, "Nome da Camera": "R. Jos\u00e9 do Patroc\u00ednio, 318 - Grajau - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.278465, -22.90015]}, "properties": {"Codigo": 1885, "Nome da Camera": "Praca Jardim do M\u00e9ier   - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.215065, -22.913473]}, "properties": {"Codigo": 1886, "Nome da Camera": "R. Bar\u00e3o de Iguatemi, 370 - Praca da Bandeira - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.215151, -22.91354]}, "properties": {"Codigo": 1887, "Nome da Camera": "R. Bar\u00e3o de Iguatemi, 364 - Pra\u00e7a da Bandeira - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.216228, -22.914344]}, "properties": {"Codigo": 1888, "Nome da Camera": "R. Vicente Lic\u00ednio, 140", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.556315, -22.881948]}, "properties": {"Codigo": 1889, "Nome da Camera": "R. Sol\u00e2nea, 299 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.555245, -22.880277]}, "properties": {"Codigo": 1890, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 1105 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.554758, -22.879001]}, "properties": {"Codigo": 1891, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 1149 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.554586, -22.878112]}, "properties": {"Codigo": 1892, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5546055, -22.8765962]}, "properties": {"Codigo": 1893, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 1448b - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5548017, -22.8754749]}, "properties": {"Codigo": 1894, "Nome da Camera": "Estrada do Pedregoso - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5544452, -22.8750096]}, "properties": {"Codigo": 1895, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 1532-1666 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5537439, -22.8744188]}, "properties": {"Codigo": 1896, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 1966-1986 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.554288, -22.871624]}, "properties": {"Codigo": 1898, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 2132 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.553993, -22.869131]}, "properties": {"Codigo": 1899, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 2488 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.553756, -22.867893]}, "properties": {"Codigo": 1900, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 2696 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.55349, -22.872356]}, "properties": {"Codigo": 1901, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 2123 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.551514, -22.866407]}, "properties": {"Codigo": 1902, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 3050 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.549214, -22.864806]}, "properties": {"Codigo": 1903, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 3376 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.547585, -22.863843]}, "properties": {"Codigo": 1904, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 3500 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.569153, -22.885709]}, "properties": {"Codigo": 1905, "Nome da Camera": "Rod. Luiz Henrique Rezende Novaes , 1674 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.569696, -22.884315]}, "properties": {"Codigo": 1906, "Nome da Camera": "Rod. Luiz Henrique Rezende Novaes , 1762 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.570395, -22.883704]}, "properties": {"Codigo": 1907, "Nome da Camera": "Rod. Luiz Henrique Rezende Novaes , 1776 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.571383, -22.882571]}, "properties": {"Codigo": 1908, "Nome da Camera": "Estr. Rio S\u00e3o Paulo,  1912 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.572254, -22.882089]}, "properties": {"Codigo": 1909, "Nome da Camera": "Rod. Luiz Henrique Rezende Novaes, 1992 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3020504, -22.9875407]}, "properties": {"Codigo": 1910, "Nome da Camera": "Estrada da Barra da Tijuca, 79 - Itanhang\u00e1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3019302, -22.9871554]}, "properties": {"Codigo": 1911, "Nome da Camera": "R. Dom Rosalvo Costa R\u00eago, 194 - Itanhang\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3019888, -22.986242]}, "properties": {"Codigo": 1912, "Nome da Camera": "Estrada da Barra da Tijuca, 3068 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.275442, -22.900199]}, "properties": {"Codigo": 1913, "Nome da Camera": "R. Castro Alves, 1 - M\u00e9ier, Rio de Janeiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.566186, -22.889992]}, "properties": {"Codigo": 1914, "Nome da Camera": "Estrada Rio S\u00e3o Paulo, 1115 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.565622, -22.890614]}, "properties": {"Codigo": 1915, "Nome da Camera": "Estrada Rio S\u00e3o Paulo - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.564705, -22.891212]}, "properties": {"Codigo": 1916, "Nome da Camera": "Estrada Rio S\u00e3o Paulo 883 - Campo Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.563626, -22.891957]}, "properties": {"Codigo": 1917, "Nome da Camera": "Rod. Luiz Henrique Rezende Novaes, 745 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.544143, -22.862775]}, "properties": {"Codigo": 1918, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 4017 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.543053, -22.862548]}, "properties": {"Codigo": 1919, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 3600 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5420935, -22.8625515]}, "properties": {"Codigo": 1920, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 4517 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5414545, -22.8618516]}, "properties": {"Codigo": 1921, "Nome da Camera": "Estr. do Mendanha, 4240 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23434829, -22.99474334]}, "properties": {"Codigo": 1922, "Nome da Camera": "Av. Niemeyer, 209 - S\u00e3o Conrado", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2529932, -22.9986335]}, "properties": {"Codigo": 1923, "Nome da Camera": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3o - Niemeyer", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2374382, -22.895785]}, "properties": {"Codigo": 1924, "Nome da Camera": "R. Dr. Rodrigues de Santana, 3a", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.236923, -22.8979917]}, "properties": {"Codigo": 1925, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Luiz Gonzaga, 1667", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17878411, -22.96408239]}, "properties": {"Codigo": 1926, "Nome da Camera": "R. Duvivier, 107 - Copacabana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178764, -22.9641108]}, "properties": {"Codigo": 1927, "Nome da Camera": "R. Duvivier, 107 - Copacabana -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19287925, -22.97752295]}, "properties": {"Codigo": 1930, "Nome da Camera": "Rua Miguel Lemos X Rua Barata Ribeiro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.297808, -22.98369]}, "properties": {"Codigo": 1931, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 3063-3055  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2386555, -22.8962144]}, "properties": {"Codigo": 1937, "Nome da Camera": "R. Dr. Rodrigues de Santana, 69-15 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.238429, -22.8971883]}, "properties": {"Codigo": 1938, "Nome da Camera": "R. Gen. Gustavo Cordeiro de Farias, 571-455 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2381424, -22.897392]}, "properties": {"Codigo": 1939, "Nome da Camera": "R. Gen. Gustavo Cordeiro de Farias, 571- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22964428, -22.91482747]}, "properties": {"Codigo": 1941, "Nome da Camera": "R. Prof. Eur\u00edco Rab\u00ealo, 51", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2259951, -22.9125257]}, "properties": {"Codigo": 1942, "Nome da Camera": "Bloco L - R. Mata Machado - Maracan\u00e3", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5610079, -22.8938907]}, "properties": {"Codigo": 1943, "Nome da Camera": "Estrada Rio S\u00e3o Paulo 405-301 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5680954, -22.8880079]}, "properties": {"Codigo": 1944, "Nome da Camera": "Estrada Rio S\u00e3o Paulo 1456 Campo Grande Rod - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1898828368053, -22.9673969049946]}, "properties": {"Codigo": 1945, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  07 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189954, -22.967326]}, "properties": {"Codigo": 1946, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  08 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189948, -22.967464]}, "properties": {"Codigo": 1947, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  09 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190128, -22.966955]}, "properties": {"Codigo": 1948, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  10 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190216, -22.96716]}, "properties": {"Codigo": 1949, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  11 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190187, -22.967185]}, "properties": {"Codigo": 1950, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  12 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190167, -22.967219]}, "properties": {"Codigo": 1951, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  13 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190487, -22.96677]}, "properties": {"Codigo": 1952, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  04- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190523, -22.966785]}, "properties": {"Codigo": 1953, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  05 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190537, -22.966819]}, "properties": {"Codigo": 1954, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  06 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190245, -22.966596]}, "properties": {"Codigo": 1955, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  01- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1901731, -22.96657635]}, "properties": {"Codigo": 1956, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  02- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190212, -22.966585]}, "properties": {"Codigo": 1957, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  03- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189564, -22.967146]}, "properties": {"Codigo": 1958, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  14 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189566, -22.967197]}, "properties": {"Codigo": 1959, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  15 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189602, -22.967207]}, "properties": {"Codigo": 1960, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  16 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189651, -22.967234]}, "properties": {"Codigo": 1961, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Edmundo Bitencourt  17 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17619575, -22.90632793]}, "properties": {"Codigo": 1962, "Nome da Camera": "R. M\u00e9xico X Av. Nilo Pe\u00e7anha - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1767343, -22.9061647]}, "properties": {"Codigo": 1963, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Jos\u00e9, 90/1808 - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1836488, -22.968524]}, "properties": {"Codigo": 1964, "Nome da Camera": "Rua Hil\u00e1rio de Gouv\u00eaia 493 - Copacabana", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1845505, -22.9690314]}, "properties": {"Codigo": 1965, "Nome da Camera": "Av. Nossa Sra. de Copacabana  X Rua Siqueira Campos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17816, -22.914468]}, "properties": {"Codigo": 1966, "Nome da Camera": "Rua do Passeio, 70 - Centro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1762009, -22.9146656]}, "properties": {"Codigo": 1967, "Nome da Camera": "Av. Augusto Severo N1755", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17633738999999, -22.9171035]}, "properties": {"Codigo": 1968, "Nome da Camera": "Avenida Augusto Severo, 272c", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.49205107, -23.03338719]}, "properties": {"Codigo": 1970, "Nome da Camera": "Estr. do Pontal, 1100 - Recreio dos Bandeirantes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.492225, -23.032262]}, "properties": {"Codigo": 1971, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, 126", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19648248, -22.95274741]}, "properties": {"Codigo": 1972, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Clemente, 466", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.492394, -23.029094]}, "properties": {"Codigo": 1973, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, 226-564", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.179298, -22.931026]}, "properties": {"Codigo": 1974, "Nome da Camera": "Rua Ministro Tavares de Lira, 17-1", "cluster_id": 36.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4925374, -23.02558292]}, "properties": {"Codigo": 1975, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, 902 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4926686, -23.02335157]}, "properties": {"Codigo": 1976, "Nome da Camera": "Av. Teot\u00f4nio Vil\u00e9la, 842-930", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.49286515, -23.01833375]}, "properties": {"Codigo": 1977, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, 555 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4929727, -23.0163343]}, "properties": {"Codigo": 1978, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho , S/N - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4930573, -23.012254]}, "properties": {"Codigo": 1979, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, S/N - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4931783, -23.0100552]}, "properties": {"Codigo": 1980, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, 376- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.49341895, -23.00687639]}, "properties": {"Codigo": 1981, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho - 2865 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.49352683, -23.004062959999995]}, "properties": {"Codigo": 1982, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho - 2879 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.49383073, -22.99937841]}, "properties": {"Codigo": 1983, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, S/N - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.493632, -23.0016034]}, "properties": {"Codigo": 1984, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, S/N - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4947743, -22.9974885]}, "properties": {"Codigo": 1985, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alcel de Carvalho, 2-222 - Vargem Grande - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.495055, -22.9958392]}, "properties": {"Codigo": 1986, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, 51 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4948334, -22.9937735]}, "properties": {"Codigo": 1987, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Morto, 68 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4919595, -22.9889983]}, "properties": {"Codigo": 1988, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Morto, 410 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.489588, -22.986815]}, "properties": {"Codigo": 1989, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Morto, 3 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48883, -22.987349]}, "properties": {"Codigo": 1990, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 22289 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.487614, -22.988026]}, "properties": {"Codigo": 1991, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 22310  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.485957, -22.988061]}, "properties": {"Codigo": 1992, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 22331 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.240203, -22.933642]}, "properties": {"Codigo": 1993, "Nome da Camera": "R. Uruguai, 453 - Andara\u00ed", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.238285, -22.933836]}, "properties": {"Codigo": 1994, "Nome da Camera": "Rua Itacuru\u00e7\u00e1, 99 - Tijuca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23443, -22.931481]}, "properties": {"Codigo": 1995, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Gabriel Soares, 409 - Tijuca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189465, -22.9145919]}, "properties": {"Codigo": 1996, "Nome da Camera": "R. Costa Bastos x Riachuelo 36", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1840155, -22.9143509]}, "properties": {"Codigo": 1997, "Nome da Camera": "R. dos Invalidos, 224", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2339482, -22.9289714]}, "properties": {"Codigo": 1998, "Nome da Camera": "R. Henry Ford, 301 - Tijuca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3488001, -22.8260986]}, "properties": {"Codigo": 1999, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 11009 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.458156, -23.012314]}, "properties": {"Codigo": 2000, "Nome da Camera": "GLAUCIO GIL  - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.458615, -23.012462]}, "properties": {"Codigo": 2001, "Nome da Camera": "GLAUCIO GIL  - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45847, -23.01242]}, "properties": {"Codigo": 2002, "Nome da Camera": "GLAUCIO GIL  - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.458908, -23.012393]}, "properties": {"Codigo": 2003, "Nome da Camera": "GLAUCIO GIL  - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45821, -23.012114]}, "properties": {"Codigo": 2004, "Nome da Camera": "GLAUCIO GIL  - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45876, -23.012223]}, "properties": {"Codigo": 2005, "Nome da Camera": "GLAUCIO GIL  - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.252503, -22.855054]}, "properties": {"Codigo": 2015, "Nome da Camera": "Santa Luzia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.253977, -22.854711]}, "properties": {"Codigo": 2016, "Nome da Camera": "Santa Luzia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.253251, -22.854904]}, "properties": {"Codigo": 2017, "Nome da Camera": "Santa Luzia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.243876, -22.8471]}, "properties": {"Codigo": 2018, "Nome da Camera": "Mar\u00e9 - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.244025, -22.847137]}, "properties": {"Codigo": 2019, "Nome da Camera": "Mar\u00e9 - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.243391, -22.846966]}, "properties": {"Codigo": 2020, "Nome da Camera": "Mar\u00e9 - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17676935, -22.90037933]}, "properties": {"Codigo": 2021, "Nome da Camera": "PIRA OL\u00cdMPICA 2", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.258072, -22.85747]}, "properties": {"Codigo": 2022, "Nome da Camera": "Cardoso de Moraes - Vi\u00fava Garcia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25779, -22.857512]}, "properties": {"Codigo": 2023, "Nome da Camera": "Cardoso de Moraes - Vi\u00fava Garcia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.258357, -22.85744]}, "properties": {"Codigo": 2024, "Nome da Camera": "Cardoso de Moraes - Vi\u00fava Garcia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276501, -22.841316]}, "properties": {"Codigo": 2025, "Nome da Camera": "Penha I Parador - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2773511276474, -22.8414269124347]}, "properties": {"Codigo": 2026, "Nome da Camera": "Penha I Parador - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277165, -22.841666]}, "properties": {"Codigo": 2027, "Nome da Camera": "Penha I Parador - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277341, -22.841913]}, "properties": {"Codigo": 2028, "Nome da Camera": "Penha I - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276407, -22.841229]}, "properties": {"Codigo": 2029, "Nome da Camera": "Penha I - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277616, -22.842146]}, "properties": {"Codigo": 2030, "Nome da Camera": "Penha I - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277129, -22.84202]}, "properties": {"Codigo": 2031, "Nome da Camera": "Penha II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.277021, -22.841944]}, "properties": {"Codigo": 2032, "Nome da Camera": "Penha II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276621, -22.842029]}, "properties": {"Codigo": 2033, "Nome da Camera": "Penha II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276621, -22.842129]}, "properties": {"Codigo": 2034, "Nome da Camera": "Penha II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276621, -22.842229]}, "properties": {"Codigo": 2035, "Nome da Camera": "Penha II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.276621, -22.842329]}, "properties": {"Codigo": 2036, "Nome da Camera": "Penha II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.283045, -22.839275]}, "properties": {"Codigo": 2037, "Nome da Camera": "Pastor Jos\u00e9 Santos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.283571, -22.838975]}, "properties": {"Codigo": 2038, "Nome da Camera": "Pastor Jos\u00e9 Santos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.283395, -22.839119]}, "properties": {"Codigo": 2039, "Nome da Camera": "Pastor Jos\u00e9 Santos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.289513, -22.83772]}, "properties": {"Codigo": 2040, "Nome da Camera": "Guapore - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.289829, -22.837739]}, "properties": {"Codigo": 2041, "Nome da Camera": "Guapore - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.290059, -22.837683]}, "properties": {"Codigo": 2042, "Nome da Camera": "Guapore - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295294, -22.838994]}, "properties": {"Codigo": 2043, "Nome da Camera": "Praca do Carmo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295112, -22.838843]}, "properties": {"Codigo": 2044, "Nome da Camera": "Praca do Carmo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.294788, -22.838619]}, "properties": {"Codigo": 2045, "Nome da Camera": "Praca do Carmo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.298487, -22.841317]}, "properties": {"Codigo": 2046, "Nome da Camera": "Pedro Taques - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.298748, -22.841507]}, "properties": {"Codigo": 2047, "Nome da Camera": "Pedro Taques - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299033, -22.841654]}, "properties": {"Codigo": 2048, "Nome da Camera": "Pedro Taques - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.307977, -22.849765]}, "properties": {"Codigo": 2049, "Nome da Camera": "Vila Kosmos - Nossa Senhora do Carmo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.307684, -22.849503]}, "properties": {"Codigo": 2050, "Nome da Camera": "Vila Kosmos - Nossa Senhora do Carmo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.308189, -22.850009]}, "properties": {"Codigo": 2051, "Nome da Camera": "Vila Kosmos - Nossa Senhora do Carmo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.312151, -22.852357]}, "properties": {"Codigo": 2052, "Nome da Camera": "Vicente de Carvalho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.312151, -22.852457]}, "properties": {"Codigo": 2053, "Nome da Camera": "Vicente de Carvalho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.312151, -22.852257]}, "properties": {"Codigo": 2054, "Nome da Camera": "Vicente de Carvalho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.312151, -22.852357]}, "properties": {"Codigo": 2055, "Nome da Camera": "Vicente de Carvalho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.312151, -22.852557]}, "properties": {"Codigo": 2056, "Nome da Camera": "Vicente de Carvalho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.312151, -22.852657]}, "properties": {"Codigo": 2057, "Nome da Camera": "Vicente de Carvalho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3205427362804, -22.8531621007974]}, "properties": {"Codigo": 2058, "Nome da Camera": "Marambaia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.320281507934496, -22.8530465502165]}, "properties": {"Codigo": 2059, "Nome da Camera": "Marambaia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32007242, -22.85287051]}, "properties": {"Codigo": 2060, "Nome da Camera": "Marambaia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.328157939872696, -22.8564667431106]}, "properties": {"Codigo": 2061, "Nome da Camera": "Vaz Lobo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.328418811010295, -22.8565861617768]}, "properties": {"Codigo": 2062, "Nome da Camera": "Vaz Lobo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3278757, -22.85645305]}, "properties": {"Codigo": 2063, "Nome da Camera": "Vaz Lobo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37175191, -22.936626969999995]}, "properties": {"Codigo": 2067, "Nome da Camera": "Santa Efigenia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37167409, -22.93639206]}, "properties": {"Codigo": 2068, "Nome da Camera": "Santa Efigenia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37187015999999, -22.93695341]}, "properties": {"Codigo": 2069, "Nome da Camera": "Santa Efigenia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37245835, -22.94043702]}, "properties": {"Codigo": 2073, "Nome da Camera": "Divina Providencia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37257718, -22.94099835]}, "properties": {"Codigo": 2074, "Nome da Camera": "Divina Providencia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37255207, -22.9406659]}, "properties": {"Codigo": 2075, "Nome da Camera": "Divina Providencia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3717358167459, -22.935401772988097]}, "properties": {"Codigo": 2076, "Nome da Camera": "Merck - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.371861844631, -22.935240965964]}, "properties": {"Codigo": 2077, "Nome da Camera": "Merck - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3720149992868, -22.9349970464639]}, "properties": {"Codigo": 2078, "Nome da Camera": "Merck - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36098833, -22.91495772]}, "properties": {"Codigo": 2082, "Nome da Camera": "Tanque - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36170727, -22.91621819]}, "properties": {"Codigo": 2083, "Nome da Camera": "Tanque - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36126164, -22.91604757]}, "properties": {"Codigo": 2084, "Nome da Camera": "Tanque - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33643649, -22.87785946]}, "properties": {"Codigo": 2088, "Nome da Camera": "Madureira-Manaceia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33607881, -22.8772777]}, "properties": {"Codigo": 2089, "Nome da Camera": "Madureira-Manaceia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33614306, -22.87736]}, "properties": {"Codigo": 2090, "Nome da Camera": "Madureira-Manaceia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38353337, -22.97328147]}, "properties": {"Codigo": 2094, "Nome da Camera": "Rio II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38280648999999, -22.97327615]}, "properties": {"Codigo": 2095, "Nome da Camera": "Rio II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39065165, -22.96796082]}, "properties": {"Codigo": 2100, "Nome da Camera": "Pedro Correia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39052093, -22.96739961]}, "properties": {"Codigo": 2101, "Nome da Camera": "Pedro Correia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3906047, -22.96773789]}, "properties": {"Codigo": 2102, "Nome da Camera": "Pedro Correia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37663464, -22.97340355]}, "properties": {"Codigo": 2103, "Nome da Camera": "Rede Sarah - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37634622, -22.97337407]}, "properties": {"Codigo": 2104, "Nome da Camera": "Rede Sarah - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37693089, -22.97338726]}, "properties": {"Codigo": 2105, "Nome da Camera": "Rede Sarah - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36564073, -22.97346954]}, "properties": {"Codigo": 2106, "Nome da Camera": "Centro Metropolitano - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36530881, -22.97341395]}, "properties": {"Codigo": 2107, "Nome da Camera": "Centro Metropolitano - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36593626, -22.97340953]}, "properties": {"Codigo": 2108, "Nome da Camera": "Centro Metropolitano - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38837512999999, -22.95983347]}, "properties": {"Codigo": 2109, "Nome da Camera": "Curicica - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38871839, -22.95992509]}, "properties": {"Codigo": 2110, "Nome da Camera": "Curicica - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38896455, -22.95996552]}, "properties": {"Codigo": 2111, "Nome da Camera": "Curicica - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3837118, -22.95873944]}, "properties": {"Codigo": 2112, "Nome da Camera": "Praca do Bandolim - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3833512, -22.95860952]}, "properties": {"Codigo": 2113, "Nome da Camera": "Praca do Bandolim - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38309386, -22.95859639]}, "properties": {"Codigo": 2114, "Nome da Camera": "Praca do Bandolim - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37732539, -22.95529134]}, "properties": {"Codigo": 2115, "Nome da Camera": "Arroio Pavuna - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37708085, -22.95512988]}, "properties": {"Codigo": 2116, "Nome da Camera": "Arroio Pavuna - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37757995999999, -22.95551506]}, "properties": {"Codigo": 2117, "Nome da Camera": "Arroio Pavuna - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37461184, -22.95233839]}, "properties": {"Codigo": 2118, "Nome da Camera": "Vila Sape - IV Centenario - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37435957, -22.95198238]}, "properties": {"Codigo": 2119, "Nome da Camera": "Vila Sape - IV Centenario - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3747636, -22.95249963]}, "properties": {"Codigo": 2120, "Nome da Camera": "Vila Sape - IV Centenario - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37238414, -22.94821246]}, "properties": {"Codigo": 2121, "Nome da Camera": "Recanto das Palmeiras - Jardim Sao Luiz - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37229189, -22.94803135]}, "properties": {"Codigo": 2122, "Nome da Camera": "Recanto das Palmeiras - Jardim Sao Luiz - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3724939, -22.94859265]}, "properties": {"Codigo": 2123, "Nome da Camera": "Recanto das Palmeiras - Jardim Sao Luiz - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37340304999999, -22.92950909]}, "properties": {"Codigo": 2124, "Nome da Camera": "Andre Rocha - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.373328, -22.92974]}, "properties": {"Codigo": 2125, "Nome da Camera": "Andre Rocha - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.373532, -22.929251]}, "properties": {"Codigo": 2126, "Nome da Camera": "Andre Rocha - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37428072, -22.92376045]}, "properties": {"Codigo": 2127, "Nome da Camera": "Taquara - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37426194, -22.92391855]}, "properties": {"Codigo": 2128, "Nome da Camera": "Taquara - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37398999999999, -22.92395]}, "properties": {"Codigo": 2129, "Nome da Camera": "Taquara - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36821121, -22.92020054]}, "properties": {"Codigo": 2133, "Nome da Camera": "Aracy Cabral - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.367980540024696, -22.9199979634677]}, "properties": {"Codigo": 2134, "Nome da Camera": "Aracy Cabral - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35689819, -22.90449587]}, "properties": {"Codigo": 2136, "Nome da Camera": "Ipase - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35715962, -22.9050023]}, "properties": {"Codigo": 2137, "Nome da Camera": "Ipase - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35704472, -22.9047268]}, "properties": {"Codigo": 2138, "Nome da Camera": "Ipase - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35178841, -22.89722951]}, "properties": {"Codigo": 2139, "Nome da Camera": "Praca Seca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35267965, -22.89830847]}, "properties": {"Codigo": 2140, "Nome da Camera": "Praca Seca - BRT - FIXA", "cluster_id": 75.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35224021, -22.89771793]}, "properties": {"Codigo": 2141, "Nome da Camera": "Praca Seca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34844923, -22.89268233]}, "properties": {"Codigo": 2145, "Nome da Camera": "Capitao Menezes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34875818999999, -22.893199809999995]}, "properties": {"Codigo": 2146, "Nome da Camera": "Capitao Menezes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34859234, -22.89295582]}, "properties": {"Codigo": 2147, "Nome da Camera": "Capitao Menezes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34575175, -22.88820104]}, "properties": {"Codigo": 2148, "Nome da Camera": "Pinto Teles - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34608448, -22.88872955]}, "properties": {"Codigo": 2149, "Nome da Camera": "Pinto Teles - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34597015, -22.88846097]}, "properties": {"Codigo": 2150, "Nome da Camera": "Pinto Teles - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34188378, -22.88249078]}, "properties": {"Codigo": 2151, "Nome da Camera": "Campinho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3417911, -22.8819292]}, "properties": {"Codigo": 2152, "Nome da Camera": "Campinho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34193057, -22.88195638]}, "properties": {"Codigo": 2153, "Nome da Camera": "Campinho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27282892, -22.84238043]}, "properties": {"Codigo": 2156, "Nome da Camera": "Ibiapina - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27246268, -22.8423759]}, "properties": {"Codigo": 2157, "Nome da Camera": "Ibiapina - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27224423999999, -22.84256548]}, "properties": {"Codigo": 2158, "Nome da Camera": "Ibiapina - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26525872, -22.84880418]}, "properties": {"Codigo": 2159, "Nome da Camera": "Olaria - Cacique de Ramos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.26560581, -22.84841593]}, "properties": {"Codigo": 2160, "Nome da Camera": "Olaria - Cacique de Ramos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2654647, -22.84861779]}, "properties": {"Codigo": 2161, "Nome da Camera": "Olaria - Cacique de Ramos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36567944, -22.98427211]}, "properties": {"Codigo": 2165, "Nome da Camera": "Via Parque - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36566043, -22.98367355]}, "properties": {"Codigo": 2166, "Nome da Camera": "Via Parque - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36564722, -22.98397341]}, "properties": {"Codigo": 2167, "Nome da Camera": "Via Parque - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36579345999999, -22.98934218]}, "properties": {"Codigo": 2168, "Nome da Camera": "Aeroporto de Jacarepagua - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36579346999999, -22.98872603]}, "properties": {"Codigo": 2169, "Nome da Camera": "Aeroporto de Jacarepagua - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36577965, -22.9890178]}, "properties": {"Codigo": 2170, "Nome da Camera": "Aeroporto de Jacarepagua - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3658433, -22.99500177]}, "properties": {"Codigo": 2171, "Nome da Camera": "Lourenco Jorge - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36584562, -22.99465729]}, "properties": {"Codigo": 2172, "Nome da Camera": "Lourenco Jorge - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36584331, -22.99431524]}, "properties": {"Codigo": 2173, "Nome da Camera": "Lourenco Jorge - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25074992, -22.81146072]}, "properties": {"Codigo": 2174, "Nome da Camera": "Gale\u00e3o Tom Jobim 1 - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25201378, -22.81079571]}, "properties": {"Codigo": 2175, "Nome da Camera": "Gale\u00e3o Tom Jobim 1 - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2514816, -22.81125714]}, "properties": {"Codigo": 2176, "Nome da Camera": "Gale\u00e3o Tom Jobim 1 - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24586528, -22.81462743]}, "properties": {"Codigo": 2177, "Nome da Camera": "Gale\u00e3o Tom Jobim 2 - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24640981, -22.81445227]}, "properties": {"Codigo": 2178, "Nome da Camera": "Gale\u00e3o Tom Jobim 2 - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24685587, -22.81396243]}, "properties": {"Codigo": 2179, "Nome da Camera": "Gale\u00e3o Tom Jobim 2 - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39349294, -22.97325042]}, "properties": {"Codigo": 2181, "Nome da Camera": "Parque Ol\u00edmpico - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39317207999999, -22.97325593]}, "properties": {"Codigo": 2182, "Nome da Camera": "Parque Ol\u00edmpico - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39378408, -22.97325592]}, "properties": {"Codigo": 2183, "Nome da Camera": "Parque Ol\u00edmpico - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.66169345, -22.93338089]}, "properties": {"Codigo": 2189, "Nome da Camera": "Cesarao II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.662207, -22.933539]}, "properties": {"Codigo": 2190, "Nome da Camera": "Cesarao II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.661933, -22.933434]}, "properties": {"Codigo": 2191, "Nome da Camera": "Cesarao II - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.657266, -22.931727]}, "properties": {"Codigo": 2192, "Nome da Camera": "Cesarao III - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.656978, -22.93162]}, "properties": {"Codigo": 2193, "Nome da Camera": "Cesarao III - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.657472, -22.931866]}, "properties": {"Codigo": 2194, "Nome da Camera": "Cesarao III - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.653787, -22.92838]}, "properties": {"Codigo": 2195, "Nome da Camera": "Vila Paciencia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.653555, -22.928256]}, "properties": {"Codigo": 2196, "Nome da Camera": "Vila Paciencia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.654012, -22.928573]}, "properties": {"Codigo": 2197, "Nome da Camera": "Vila Paciencia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.650038, -22.925685]}, "properties": {"Codigo": 2198, "Nome da Camera": "Tres Pontes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.649952, -22.925432]}, "properties": {"Codigo": 2199, "Nome da Camera": "Tres Pontes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.649772, -22.925227]}, "properties": {"Codigo": 2200, "Nome da Camera": "Tres Pontes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.643516, -22.920447]}, "properties": {"Codigo": 2201, "Nome da Camera": "Cesarinho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.643231, -22.920366]}, "properties": {"Codigo": 2202, "Nome da Camera": "Cesarinho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.643801, -22.92063]}, "properties": {"Codigo": 2203, "Nome da Camera": "Cesarinho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.638782, -22.918129]}, "properties": {"Codigo": 2204, "Nome da Camera": "31 de Outubro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.639257, -22.918411]}, "properties": {"Codigo": 2205, "Nome da Camera": "31 de Outubro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.639028, -22.918224]}, "properties": {"Codigo": 2206, "Nome da Camera": "31 de Outubro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.63245, -22.916755]}, "properties": {"Codigo": 2207, "Nome da Camera": "Santa Eugenia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.633078, -22.916878]}, "properties": {"Codigo": 2208, "Nome da Camera": "Santa Eugenia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.632772, -22.916796]}, "properties": {"Codigo": 2209, "Nome da Camera": "Santa Eugenia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.627563, -22.915645]}, "properties": {"Codigo": 2210, "Nome da Camera": "Julia Miguel - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.628286, -22.915786]}, "properties": {"Codigo": 2211, "Nome da Camera": "Julia Miguel - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.627952, -22.915622]}, "properties": {"Codigo": 2212, "Nome da Camera": "Julia Miguel - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.62236, -22.916265]}, "properties": {"Codigo": 2213, "Nome da Camera": "Parque Sao Paulo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.622011, -22.916332]}, "properties": {"Codigo": 2214, "Nome da Camera": "Parque Sao Paulo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.622696, -22.916227]}, "properties": {"Codigo": 2215, "Nome da Camera": "Parque Sao Paulo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.605826, -22.915123]}, "properties": {"Codigo": 2216, "Nome da Camera": "Icurana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.605526, -22.915082]}, "properties": {"Codigo": 2217, "Nome da Camera": "Icurana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.606135, -22.915293]}, "properties": {"Codigo": 2218, "Nome da Camera": "Icurana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.601278, -22.914197]}, "properties": {"Codigo": 2219, "Nome da Camera": "Vilar Carioca - BRT - FIXA", "cluster_id": 49.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.600925, -22.914219]}, "properties": {"Codigo": 2220, "Nome da Camera": "Vilar Carioca - BRT - FIXA", "cluster_id": 49.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.601666, -22.914219]}, "properties": {"Codigo": 2221, "Nome da Camera": "Vilar Carioca - BRT - FIXA", "cluster_id": 49.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.595605, -22.913315]}, "properties": {"Codigo": 2222, "Nome da Camera": "Inhoaiba - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.595354, -22.913215]}, "properties": {"Codigo": 2223, "Nome da Camera": "Inhoaiba - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.595962, -22.913497]}, "properties": {"Codigo": 2224, "Nome da Camera": "Inhoaiba - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4121984959716, -23.000028081386]}, "properties": {"Codigo": 2225, "Nome da Camera": "Golfe Olimpico - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4119063730163, -23.000059248118696]}, "properties": {"Codigo": 2226, "Nome da Camera": "Golfe Olimpico - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4124970663051, -23.0000232481135]}, "properties": {"Codigo": 2227, "Nome da Camera": "Golfe Olimpico - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.589421, -22.911277]}, "properties": {"Codigo": 2228, "Nome da Camera": "Ana Gonzaga - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.590106, -22.911436]}, "properties": {"Codigo": 2229, "Nome da Camera": "Ana Gonzaga - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.58386923, -22.91078418]}, "properties": {"Codigo": 2231, "Nome da Camera": "Sao Jorge - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.58449669, -22.91097794]}, "properties": {"Codigo": 2232, "Nome da Camera": "Sao Jorge - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.58416815, -22.91085092]}, "properties": {"Codigo": 2233, "Nome da Camera": "Sao Jorge - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.57576085, -22.90750444]}, "properties": {"Codigo": 2234, "Nome da Camera": "Pina Rangel - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.57544603, -22.90749032]}, "properties": {"Codigo": 2235, "Nome da Camera": "Pina Rangel - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.57611151999999, -22.90766646]}, "properties": {"Codigo": 2236, "Nome da Camera": "Pina Rangel - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.57126294999999, -22.90704999]}, "properties": {"Codigo": 2237, "Nome da Camera": "Parque Esperanca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.57206154, -22.90682098]}, "properties": {"Codigo": 2238, "Nome da Camera": "Parque Esperanca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.57163307, -22.90690245]}, "properties": {"Codigo": 2239, "Nome da Camera": "Parque Esperanca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.56397519, -22.907631]}, "properties": {"Codigo": 2240, "Nome da Camera": "Candido Magalhaes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5640348691505, -22.907693384473]}, "properties": {"Codigo": 2241, "Nome da Camera": "Candido Magalhaes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5642320023625, -22.9077082040289]}, "properties": {"Codigo": 2242, "Nome da Camera": "Candido Magalhaes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.56661271, -22.90370172]}, "properties": {"Codigo": 2243, "Nome da Camera": "Prefeito Alim Pedro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.566364605666095, -22.9036708356919]}, "properties": {"Codigo": 2244, "Nome da Camera": "Prefeito Alim Pedro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.56610844903899, -22.9036362395666]}, "properties": {"Codigo": 2245, "Nome da Camera": "Prefeito Alim Pedro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.66538212, -22.94039003]}, "properties": {"Codigo": 2246, "Nome da Camera": "Santa Verediana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.66488774999999, -22.94063659]}, "properties": {"Codigo": 2247, "Nome da Camera": "Santa Verediana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.66518157, -22.94049123]}, "properties": {"Codigo": 2248, "Nome da Camera": "Santa Verediana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.67731911, -22.92777928]}, "properties": {"Codigo": 2249, "Nome da Camera": "Gastao Rangel - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.677554, -22.927563]}, "properties": {"Codigo": 2250, "Nome da Camera": "Gastao Rangel - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.677762, -22.927393]}, "properties": {"Codigo": 2251, "Nome da Camera": "Gastao Rangel - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35246438, -23.00001993]}, "properties": {"Codigo": 2253, "Nome da Camera": "Parque das Rosas - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.352628, -23.000094]}, "properties": {"Codigo": 2254, "Nome da Camera": "Parque das Rosas - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.352172, -23.000125]}, "properties": {"Codigo": 2255, "Nome da Camera": "Parque das Rosas - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.665326, -22.934581]}, "properties": {"Codigo": 2256, "Nome da Camera": "Cesarao I - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.665154, -22.934437]}, "properties": {"Codigo": 2257, "Nome da Camera": "Cesarao I - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.665477, -22.934843]}, "properties": {"Codigo": 2258, "Nome da Camera": "Cesarao I - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.615699, -22.915786]}, "properties": {"Codigo": 2259, "Nome da Camera": "Cosmos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.616059, -22.915669]}, "properties": {"Codigo": 2260, "Nome da Camera": "Cosmos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.616402, -22.915575]}, "properties": {"Codigo": 2261, "Nome da Camera": "Cosmos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.496661, -23.021024]}, "properties": {"Codigo": 2262, "Nome da Camera": "Recanto das Gar\u00e7as - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.496898, -23.021028]}, "properties": {"Codigo": 2263, "Nome da Camera": "Recanto das Gar\u00e7as - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.49627, -23.021074]}, "properties": {"Codigo": 2264, "Nome da Camera": "Recanto das Gar\u00e7as - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.50867, -23.018348]}, "properties": {"Codigo": 2265, "Nome da Camera": "Dom Bosco - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.50929, -23.018183]}, "properties": {"Codigo": 2266, "Nome da Camera": "Dom Bosco - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.508985, -23.018242]}, "properties": {"Codigo": 2267, "Nome da Camera": "Dom Bosco - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.557927, -23.005389]}, "properties": {"Codigo": 2268, "Nome da Camera": "CTEx - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.558726, -23.005191]}, "properties": {"Codigo": 2269, "Nome da Camera": "CTEx - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.558446, -23.005241]}, "properties": {"Codigo": 2270, "Nome da Camera": "CTEx - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5819782883605, -22.9996280542566]}, "properties": {"Codigo": 2271, "Nome da Camera": "Embrapa - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.582516008598304, -22.999500620098]}, "properties": {"Codigo": 2272, "Nome da Camera": "Embrapa - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5822383999652, -22.9996055523681]}, "properties": {"Codigo": 2273, "Nome da Camera": "Embrapa - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47177814, -23.01573476]}, "properties": {"Codigo": 2277, "Nome da Camera": "Nova Barra - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4711079, -23.01556316]}, "properties": {"Codigo": 2278, "Nome da Camera": "Nova Barra - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47145136, -23.01560567]}, "properties": {"Codigo": 2279, "Nome da Camera": "Nova Barra - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.65080841, -22.95087538]}, "properties": {"Codigo": 2280, "Nome da Camera": "Vendas de Varanda - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.65057786999999, -22.95112556]}, "properties": {"Codigo": 2281, "Nome da Camera": "Vendas de Varanda - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.65096291, -22.95072935]}, "properties": {"Codigo": 2282, "Nome da Camera": "Vendas de Varanda - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.66693949, -22.93654645]}, "properties": {"Codigo": 2283, "Nome da Camera": "Curral Falso - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.66690326999999, -22.93630431]}, "properties": {"Codigo": 2284, "Nome da Camera": "Curral Falso - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.66692228, -22.93683264]}, "properties": {"Codigo": 2285, "Nome da Camera": "Curral Falso - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.67348761, -22.93085451]}, "properties": {"Codigo": 2286, "Nome da Camera": "Cajueiros - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.67322117999999, -22.93107124]}, "properties": {"Codigo": 2287, "Nome da Camera": "Cajueiros - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6737271, -22.93066122]}, "properties": {"Codigo": 2288, "Nome da Camera": "Cajueiros - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32272939, -23.00386122]}, "properties": {"Codigo": 2291, "Nome da Camera": "Bosque Marapendi - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32327725, -23.00361156]}, "properties": {"Codigo": 2292, "Nome da Camera": "Bosque Marapendi - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32421251, -23.00324512]}, "properties": {"Codigo": 2293, "Nome da Camera": "Bosque Marapendi - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32281239, -23.00385247]}, "properties": {"Codigo": 2294, "Nome da Camera": "Bosque Marapendi - ESPRESSO - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3230135556761, -23.0036895214493]}, "properties": {"Codigo": 2295, "Nome da Camera": "Bosque Marapendi - EXPRESSO - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3232308089302, -23.0035512604694]}, "properties": {"Codigo": 2296, "Nome da Camera": "Bosque Marapendi - EXPRESSO - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32881397, -23.00141443]}, "properties": {"Codigo": 2297, "Nome da Camera": "Paulo Malta Rezende - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3293844, -23.00118559]}, "properties": {"Codigo": 2298, "Nome da Camera": "Paulo Malta Rezende - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32916194, -23.00130523]}, "properties": {"Codigo": 2299, "Nome da Camera": "Paulo Malta Rezende - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3356744, -23.00053706]}, "properties": {"Codigo": 2300, "Nome da Camera": "Afr\u00e2nio Costa - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33552018, -23.00055929]}, "properties": {"Codigo": 2301, "Nome da Camera": "Afr\u00e2nio Costa - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33478440999999, -23.00062225]}, "properties": {"Codigo": 2302, "Nome da Camera": "Afr\u00e2nio Costa - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34192265, -23.00027454]}, "properties": {"Codigo": 2303, "Nome da Camera": "Riviera - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34231383, -23.00027002]}, "properties": {"Codigo": 2304, "Nome da Camera": "Riviera - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34162933, -23.00028764]}, "properties": {"Codigo": 2305, "Nome da Camera": "Riviera - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34645197, -23.00017993]}, "properties": {"Codigo": 2306, "Nome da Camera": "Ricardo Marinho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34681056, -23.00023031]}, "properties": {"Codigo": 2307, "Nome da Camera": "Ricardo Marinho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34622113, -23.00021272]}, "properties": {"Codigo": 2308, "Nome da Camera": "Ricardo Marinho - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36167924, -23.00001872]}, "properties": {"Codigo": 2309, "Nome da Camera": "Barra Shopping - EXPRESSO - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35935958, -23.00000117]}, "properties": {"Codigo": 2310, "Nome da Camera": "Barra Shopping  - EXPRESSO - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36067059, -22.99999251]}, "properties": {"Codigo": 2311, "Nome da Camera": "Barra Shopping - EXPRESSO - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37776479, -23.00035279]}, "properties": {"Codigo": 2315, "Nome da Camera": "Bosque da Barra - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37709932, -23.00035281]}, "properties": {"Codigo": 2316, "Nome da Camera": "Bosque da Barra - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3774403, -23.00031967]}, "properties": {"Codigo": 2317, "Nome da Camera": "Bosque da Barra - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38356396, -23.00044947]}, "properties": {"Codigo": 2318, "Nome da Camera": "Novo Leblon - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38285095, -23.00044949]}, "properties": {"Codigo": 2319, "Nome da Camera": "Novo Leblon - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38318928, -23.00041755]}, "properties": {"Codigo": 2320, "Nome da Camera": "Novo Leblon - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39006663, -23.00044932]}, "properties": {"Codigo": 2321, "Nome da Camera": "Am\u00e9ricas Park - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38943918, -23.00047574]}, "properties": {"Codigo": 2322, "Nome da Camera": "Am\u00e9ricas Park - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38978219, -23.00042668]}, "properties": {"Codigo": 2323, "Nome da Camera": "Am\u00e9ricas Park - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39882242, -23.00022468]}, "properties": {"Codigo": 2324, "Nome da Camera": "Santa Monica Jardins - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39813793, -23.00023789]}, "properties": {"Codigo": 2325, "Nome da Camera": "Santa Monica Jardins - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39848264999999, -23.00022252]}, "properties": {"Codigo": 2326, "Nome da Camera": "Santa Monica Jardins - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40689293999999, -22.99994751]}, "properties": {"Codigo": 2327, "Nome da Camera": "Rio Mar - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40723597, -22.99997364]}, "properties": {"Codigo": 2328, "Nome da Camera": "Rio Mar - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40656573999999, -23.00000006]}, "properties": {"Codigo": 2329, "Nome da Camera": "Rio Mar - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41776003, -23.00101635]}, "properties": {"Codigo": 2330, "Nome da Camera": "Interlagos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41711831999999, -23.00085794]}, "properties": {"Codigo": 2331, "Nome da Camera": "Interlagos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41746037, -23.00088045]}, "properties": {"Codigo": 2332, "Nome da Camera": "Interlagos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4243055, -23.00306252]}, "properties": {"Codigo": 2333, "Nome da Camera": "Pedra de Itauna - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.42372082999999, -23.0028381]}, "properties": {"Codigo": 2334, "Nome da Camera": "Pedra de Itauna - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.42403134, -23.00291775]}, "properties": {"Codigo": 2335, "Nome da Camera": "Pedra de Itauna - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.43193858, -23.00549625]}, "properties": {"Codigo": 2336, "Nome da Camera": "Pont\u00f5es/Barrasul - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4316353, -23.00545188]}, "properties": {"Codigo": 2337, "Nome da Camera": "Pont\u00f5es/Barrasul - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.43223423999999, -23.00561029]}, "properties": {"Codigo": 2338, "Nome da Camera": "Pont\u00f5es/Barrasul - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4415548724914, -23.0079467628578]}, "properties": {"Codigo": 2339, "Nome da Camera": "Salvador Allende - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4433858, -23.00843517]}, "properties": {"Codigo": 2340, "Nome da Camera": "Salvador Allende - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4426875, -23.0082844]}, "properties": {"Codigo": 2341, "Nome da Camera": "Salvador Allende - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.442389649098494, -23.0081657749095]}, "properties": {"Codigo": 2342, "Nome da Camera": "Salvador Allende - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44197403, -23.00809197]}, "properties": {"Codigo": 2343, "Nome da Camera": "Salvador Allende - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44864289, -23.00978007]}, "properties": {"Codigo": 2345, "Nome da Camera": "Gelson Fonseca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44893307, -23.0099136]}, "properties": {"Codigo": 2346, "Nome da Camera": "Gelson Fonseca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44829135, -23.0097288]}, "properties": {"Codigo": 2347, "Nome da Camera": "Gelson Fonseca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45288317999999, -23.01090361]}, "properties": {"Codigo": 2348, "Nome da Camera": "Guignard - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45225572, -23.010771609999995]}, "properties": {"Codigo": 2349, "Nome da Camera": "Guignard - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45265355, -23.01077987]}, "properties": {"Codigo": 2350, "Nome da Camera": "Guignard - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.46667524, -23.0143766]}, "properties": {"Codigo": 2357, "Nome da Camera": "Benvindo de Novaes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4669724, -23.01452039]}, "properties": {"Codigo": 2358, "Nome da Camera": "Benvindo de Novaes - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47706168, -23.01705473]}, "properties": {"Codigo": 2360, "Nome da Camera": "Gilka Machado - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4766837, -23.01696232]}, "properties": {"Codigo": 2361, "Nome da Camera": "Gilka Machado - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47732542, -23.01716032]}, "properties": {"Codigo": 2362, "Nome da Camera": "Gilka Machado - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48259779, -23.01843611]}, "properties": {"Codigo": 2363, "Nome da Camera": "Guiomar Novais - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48288696, -23.01857266]}, "properties": {"Codigo": 2364, "Nome da Camera": "Guiomar Novais - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48225951, -23.018427469999995]}, "properties": {"Codigo": 2365, "Nome da Camera": "Guiomar Novais - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48727520999999, -23.01964124]}, "properties": {"Codigo": 2366, "Nome da Camera": "Recreio Shopping - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48649484, -23.01948341]}, "properties": {"Codigo": 2367, "Nome da Camera": "Recreio Shopping - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48797792, -23.01986619]}, "properties": {"Codigo": 2368, "Nome da Camera": "Recreio Shopping - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5002661, -23.02061049]}, "properties": {"Codigo": 2372, "Nome da Camera": "Notre Dame - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.49982824999999, -23.02072396]}, "properties": {"Codigo": 2373, "Nome da Camera": "Notre Dame - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5004557, -23.02057875]}, "properties": {"Codigo": 2374, "Nome da Camera": "Notre Dame - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.51568579, -23.01638744]}, "properties": {"Codigo": 2375, "Nome da Camera": "Pontal - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.51628473, -23.01623563]}, "properties": {"Codigo": 2376, "Nome da Camera": "Pontal - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.51601685, -23.01628452]}, "properties": {"Codigo": 2377, "Nome da Camera": "Pontal - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.54013044, -23.00927046]}, "properties": {"Codigo": 2378, "Nome da Camera": "Ilha de Guaratiba - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.53987271, -23.0094308]}, "properties": {"Codigo": 2379, "Nome da Camera": "Ilha de Guaratiba - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.53956003, -23.0096797]}, "properties": {"Codigo": 2380, "Nome da Camera": "Ilha de Guaratiba - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.59617389, -22.994351649999995]}, "properties": {"Codigo": 2381, "Nome da Camera": "Mato Alto - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.59728621, -22.99341425]}, "properties": {"Codigo": 2382, "Nome da Camera": "Mato Alto - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.59674405, -22.99384162]}, "properties": {"Codigo": 2383, "Nome da Camera": "Mato Alto - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.62168601999999, -22.96863034]}, "properties": {"Codigo": 2387, "Nome da Camera": "Magar\u00e7a - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.622342, -22.96876238]}, "properties": {"Codigo": 2388, "Nome da Camera": "Magar\u00e7a - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.62203359, -22.96864525]}, "properties": {"Codigo": 2389, "Nome da Camera": "Magar\u00e7a - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.64701979, -22.96515052]}, "properties": {"Codigo": 2391, "Nome da Camera": "Pingo Dagua - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6473977, -22.96467512]}, "properties": {"Codigo": 2392, "Nome da Camera": "Pingo Dagua - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.64730071, -22.96485755]}, "properties": {"Codigo": 2393, "Nome da Camera": "Pingo Dagua - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.67964339, -22.9222396]}, "properties": {"Codigo": 2394, "Nome da Camera": "General Olimpo - BRT -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.67970959, -22.92195666]}, "properties": {"Codigo": 2395, "Nome da Camera": "General Olimpo - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.67953252, -22.92255416]}, "properties": {"Codigo": 2396, "Nome da Camera": "General Olimpo - BRT -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.43406238, -23.00387406]}, "properties": {"Codigo": 2400, "Nome da Camera": "Catedral do Recreio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4337458, -23.00362998]}, "properties": {"Codigo": 2401, "Nome da Camera": "Catedral do Recreio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.43417361, -23.00403923]}, "properties": {"Codigo": 2402, "Nome da Camera": "Catedral do Recreio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.42971181, -23.00016448]}, "properties": {"Codigo": 2403, "Nome da Camera": "Tapebuias - BRT -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.42949621, -22.99995991]}, "properties": {"Codigo": 2404, "Nome da Camera": "Tapebuias - BRT -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.42995253, -23.00039557]}, "properties": {"Codigo": 2405, "Nome da Camera": "Tapebuias - BRT -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41732742999999, -22.98935172]}, "properties": {"Codigo": 2406, "Nome da Camera": "Ilha Pura - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41792998, -22.98981433]}, "properties": {"Codigo": 2407, "Nome da Camera": "Ilha Pura - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41763105, -22.98957907]}, "properties": {"Codigo": 2408, "Nome da Camera": "Ilha Pura - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41019139, -22.98180178]}, "properties": {"Codigo": 2409, "Nome da Camera": "Olof Palme - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40993679, -22.98147953]}, "properties": {"Codigo": 2410, "Nome da Camera": "Olof Palme - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41045032, -22.98217191]}, "properties": {"Codigo": 2411, "Nome da Camera": "Olof Palme - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40618889, -22.97669954]}, "properties": {"Codigo": 2412, "Nome da Camera": "Riocentro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40664837, -22.97726681]}, "properties": {"Codigo": 2413, "Nome da Camera": "Riocentro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40640603999999, -22.97694082]}, "properties": {"Codigo": 2414, "Nome da Camera": "Riocentro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40157374, -22.97173719]}, "properties": {"Codigo": 2415, "Nome da Camera": "Morro do Outeiro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40124693, -22.97266153]}, "properties": {"Codigo": 2416, "Nome da Camera": "Morro do Outeiro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40022495, -22.97267256]}, "properties": {"Codigo": 2417, "Nome da Camera": "Morro do Outeiro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39678355, -22.96653011]}, "properties": {"Codigo": 2420, "Nome da Camera": "Minha Praia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39723512, -22.9670253]}, "properties": {"Codigo": 2421, "Nome da Camera": "Minha Praia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39690042, -22.96669204]}, "properties": {"Codigo": 2422, "Nome da Camera": "Minha Praia - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39363020999999, -22.96310579]}, "properties": {"Codigo": 2423, "Nome da Camera": "Asa Branca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39356192, -22.96306548]}, "properties": {"Codigo": 2424, "Nome da Camera": "Asa Branca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39397693, -22.9634997]}, "properties": {"Codigo": 2425, "Nome da Camera": "Asa Branca - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41306149, -22.8681799]}, "properties": {"Codigo": 2426, "Nome da Camera": "Magalh\u00e3es Bastos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41279524, -22.86803019]}, "properties": {"Codigo": 2427, "Nome da Camera": "Magalh\u00e3es Bastos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41340843, -22.86832751]}, "properties": {"Codigo": 2428, "Nome da Camera": "Magalh\u00e3es Bastos - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40060053, -22.86224644]}, "properties": {"Codigo": 2429, "Nome da Camera": "Vila Militar - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40088882, -22.86239487]}, "properties": {"Codigo": 2430, "Nome da Camera": "Vila Militar - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40035407, -22.86210303]}, "properties": {"Codigo": 2431, "Nome da Camera": "Vila Militar - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.395888, -22.928239]}, "properties": {"Codigo": 2432, "Nome da Camera": "Outeiro Santo - BRT -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.395845, -22.928209]}, "properties": {"Codigo": 2433, "Nome da Camera": "Outeiro Santo - BRT -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.396061, -22.927676]}, "properties": {"Codigo": 2434, "Nome da Camera": "Outeiro Santo - BRT -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390734, -22.953284]}, "properties": {"Codigo": 2435, "Nome da Camera": "Leila Diniz- BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390691, -22.953103]}, "properties": {"Codigo": 2436, "Nome da Camera": "Leila Diniz- BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390386, -22.952899]}, "properties": {"Codigo": 2437, "Nome da Camera": "Leila Diniz- BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.405322, -22.875771]}, "properties": {"Codigo": 2438, "Nome da Camera": "PE. Jo\u00e3o Cribbin / Marechal Mallet - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40512999999999, -22.87624]}, "properties": {"Codigo": 2439, "Nome da Camera": "PE. Jo\u00e3o Cribbin / Marechal Mallet - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40523, -22.87601]}, "properties": {"Codigo": 2440, "Nome da Camera": "PE. Jo\u00e3o Cribbin / Marechal Mallet - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40055999999999, -22.88587]}, "properties": {"Codigo": 2441, "Nome da Camera": "Marechal Fontenelle - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.400738020832, -22.8865689740577]}, "properties": {"Codigo": 2442, "Nome da Camera": "Marechal Fontenelle - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40071, -22.88593]}, "properties": {"Codigo": 2443, "Nome da Camera": "Marechal Fontenelle - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40087, -22.887184]}, "properties": {"Codigo": 2444, "Nome da Camera": "Marechal Fontenelle - EXPRESSO - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40089, -22.8864]}, "properties": {"Codigo": 2445, "Nome da Camera": "Marechal Fontenelle - EXPRESSO - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40068, -22.88642]}, "properties": {"Codigo": 2446, "Nome da Camera": "Marechal Fontenelle - EXPRESSO - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39805, -22.9157]}, "properties": {"Codigo": 2447, "Nome da Camera": "Boi\u00fana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39795, -22.9159]}, "properties": {"Codigo": 2448, "Nome da Camera": "Boi\u00fana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39823, -22.91543]}, "properties": {"Codigo": 2449, "Nome da Camera": "Boi\u00fana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39462, -22.94128]}, "properties": {"Codigo": 2450, "Nome da Camera": "Col\u00f4nia / Museu Bispo do Ros\u00e1rio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3947, -22.94129]}, "properties": {"Codigo": 2451, "Nome da Camera": "Col\u00f4nia / Museu Bispo do Ros\u00e1rio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39461, -22.94073]}, "properties": {"Codigo": 2452, "Nome da Camera": "Col\u00f4nia / Museu Bispo do Ros\u00e1rio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39196, -22.94765]}, "properties": {"Codigo": 2453, "Nome da Camera": "Ventura - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39160999999999, -22.94802]}, "properties": {"Codigo": 2454, "Nome da Camera": "Ventura - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39174, -22.94786]}, "properties": {"Codigo": 2455, "Nome da Camera": "Ventura - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68369300248139, -22.9166372450438]}, "properties": {"Codigo": 2456, "Nome da Camera": "Santa Cruz - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6835347521495, -22.9171078761202]}, "properties": {"Codigo": 2457, "Nome da Camera": "Santa Cruz - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.683623265047, -22.9170090560822]}, "properties": {"Codigo": 2458, "Nome da Camera": "Santa Cruz - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6834341693115, -22.9173919833279]}, "properties": {"Codigo": 2459, "Nome da Camera": "Santa Cruz - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6833349275779, -22.9176612670012]}, "properties": {"Codigo": 2460, "Nome da Camera": "Santa Cruz - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6837278711986, -22.916729889085698]}, "properties": {"Codigo": 2461, "Nome da Camera": "Santa Cruz - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4058052251806, -22.9761110963641]}, "properties": {"Codigo": 2462, "Nome da Camera": "Riocentro - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39004267, -22.95225683]}, "properties": {"Codigo": 2463, "Nome da Camera": "Leila Diniz- BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3946851018524, -22.9404187709193]}, "properties": {"Codigo": 2464, "Nome da Camera": "Col\u00f4nia / Museu Bispo do Ros\u00e1rio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3963506785736, -22.9273103940174]}, "properties": {"Codigo": 2465, "Nome da Camera": "Outeiro Santo - BRT -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3985625939178, -22.9151631824289]}, "properties": {"Codigo": 2466, "Nome da Camera": "Boi\u00fana - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.43968878, -23.00826972]}, "properties": {"Codigo": 2467, "Nome da Camera": "Terminal Recreio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4400750180981, -23.0083610668687]}, "properties": {"Codigo": 2468, "Nome da Camera": "Terminal Recreio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4403834640367, -23.008437593815295]}, "properties": {"Codigo": 2469, "Nome da Camera": "Terminal Recreio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4406570453195, -23.008509186110494]}, "properties": {"Codigo": 2470, "Nome da Camera": "Terminal Recreio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4409869517088, -23.008580776072492]}, "properties": {"Codigo": 2471, "Nome da Camera": "Terminal Recreio - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39941201, -22.88507925]}, "properties": {"Codigo": 2480, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3993664124467, -22.884844496863]}, "properties": {"Codigo": 2481, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3993342234918, -22.8846863402893]}, "properties": {"Codigo": 2482, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3993073979098, -22.8845331322921]}, "properties": {"Codigo": 2483, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39931677773149, -22.8844268729397]}, "properties": {"Codigo": 2484, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3993918718524, -22.884174818036]}, "properties": {"Codigo": 2485, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3994347853442, -22.8838189711365]}, "properties": {"Codigo": 2486, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3998451579792, -22.8837769611837]}, "properties": {"Codigo": 2487, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3998827009262, -22.8839845328479]}, "properties": {"Codigo": 2488, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39989879, -22.88412291]}, "properties": {"Codigo": 2489, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.399904154418, -22.8842266961991]}, "properties": {"Codigo": 2490, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.399925607672095, -22.8843996668222]}, "properties": {"Codigo": 2491, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3999524220901, -22.8845578100445]}, "properties": {"Codigo": 2492, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3999738776721, -22.884701133318696]}, "properties": {"Codigo": 2493, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40001142092609, -22.8849581231581]}, "properties": {"Codigo": 2494, "Nome da Camera": "Terminal Sulacap - BRT - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20343, -22.91212588]}, "properties": {"Codigo": 3000, "Nome da Camera": "CFTV COR - 3\u00b0 Andar Elevador", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20396707999999, -22.91214097]}, "properties": {"Codigo": 3001, "Nome da Camera": "CFTV COR - 3\u00b0Andar 1746", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20400217, -22.91213289]}, "properties": {"Codigo": 3002, "Nome da Camera": "CFTV COR - 2\u00baAndar Escada", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20396629, -22.91213068]}, "properties": {"Codigo": 3003, "Nome da Camera": "CFTV COR - 2\u00ba Andar Defesa Civil", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20396469, -22.91213142]}, "properties": {"Codigo": 3004, "Nome da Camera": "CFTV COR - 2\u00ba Andar Crise", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203986, -22.912199]}, "properties": {"Codigo": 3005, "Nome da Camera": "CFTV COR - 2\u00ba Andar COCR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2039623, -22.91214391]}, "properties": {"Codigo": 3006, "Nome da Camera": "CFTV COR - 2\u00ba Andar Audit\u00f3rio", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20396788, -22.91213509]}, "properties": {"Codigo": 3007, "Nome da Camera": "CFTV COR - 2\u00ba Andar Vigil\u00e2ncia e Sa\u00fade", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20396629, -22.91213803]}, "properties": {"Codigo": 3008, "Nome da Camera": "CFTV COR - Mezanino Escada", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20396788, -22.91213656]}, "properties": {"Codigo": 3009, "Nome da Camera": "CFTV COR - T\u00e9rreo Copa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20396788, -22.91213436]}, "properties": {"Codigo": 3010, "Nome da Camera": "CFTV COR - Terreo Recep\u00e7\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2039607, -22.91212554]}, "properties": {"Codigo": 3011, "Nome da Camera": "CFTV COR - Terreo Hall Entrada", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20396707999999, -22.91213876]}, "properties": {"Codigo": 3012, "Nome da Camera": "CFTV COR - Terreo Servidores", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.203986, -22.9123]}, "properties": {"Codigo": 3013, "Nome da Camera": "CFTV COR - Terreo Entrada Situa\u00e7\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20326035, -22.91223112]}, "properties": {"Codigo": 3014, "Nome da Camera": "CFTV COR - 3\u00b0 ANDAR SALA PROGRAMACAO SEMAFORICA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19395309, -22.90736397]}, "properties": {"Codigo": 3015, "Nome da Camera": "CFTV COR - PTZ Sala Situa\u00e7\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2033958, -22.91201641]}, "properties": {"Codigo": 3016, "Nome da Camera": "CFTV COR - PTZ Direita COR", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20326035, -22.91223112]}, "properties": {"Codigo": 3017, "Nome da Camera": "CFTV COR - MEZANINO CETRIO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20326035, -22.91223112]}, "properties": {"Codigo": 3018, "Nome da Camera": "CFTV COR - MEZANINO PREFEITO", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20318525, -22.91217529]}, "properties": {"Codigo": 3019, "Nome da Camera": "CFTV COR - SALA DE SITUA\u00c7\u00c3O - TIME LAPSE", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20386116, -22.91165522]}, "properties": {"Codigo": 3020, "Nome da Camera": "CFTV COR - Estacionamento 1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20413474, -22.91153045]}, "properties": {"Codigo": 3021, "Nome da Camera": "CFTV COR - Estacionamento 2 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20402, -22.911874]}, "properties": {"Codigo": 3022, "Nome da Camera": "CFTV COR - Estacionamento 3", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.204016, -22.912141]}, "properties": {"Codigo": 3023, "Nome da Camera": "CFTV COR - Entrada COR.", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.347624, -22.8274106]}, "properties": {"Codigo": 3100, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 8888 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.339436, -22.810935]}, "properties": {"Codigo": 3101, "Nome da Camera": "R. Sussekind de Mendon\u00e7a, 163 - Parque Col\u00fambia", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3447364, -22.807938]}, "properties": {"Codigo": 3102, "Nome da Camera": "Av. Cel. Phidias T\u00e1vora, 1095 - Pavuna", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3508921, -22.8047819]}, "properties": {"Codigo": 3103, "Nome da Camera": "R. Merc\u00fario, 1545 - Pavuna", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35682072, -22.8055026]}, "properties": {"Codigo": 3104, "Nome da Camera": "R. Netuno 714 a 794 - Pavuna", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.35605594999999, -22.80749956]}, "properties": {"Codigo": 3105, "Nome da Camera": "R. Srg. Ant\u00f4nio Ernesto - Pavuna", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3528656, -22.8111681]}, "properties": {"Codigo": 3106, "Nome da Camera": "R. Herculano Pinheiro, 32 - Pavuna", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3587199, -22.8076635]}, "properties": {"Codigo": 3107, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a \u00canio, 64 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.177856, -22.915299]}, "properties": {"Codigo": 3108, "Nome da Camera": "Rua da Lapa, 1 - Centro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39278820999999, -22.96076539]}, "properties": {"Codigo": 3109, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 293", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.352603, -22.820197]}, "properties": {"Codigo": 3110, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 11763 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23878652, -22.92942444]}, "properties": {"Codigo": 3111, "Nome da Camera": "R. Jos\u00e9 Higino, 244 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23630193, -22.92780455]}, "properties": {"Codigo": 3112, "Nome da Camera": "Rua Conde de Bonfim, 502 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23980091, -22.92811998]}, "properties": {"Codigo": 3113, "Nome da Camera": "Rua Jos\u00e9 Higino 178  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23786808, -22.92702683]}, "properties": {"Codigo": 3114, "Nome da Camera": "R. Ant\u00f4nio Bas\u00edlio, 623 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24094689, -22.92957837]}, "properties": {"Codigo": 3115, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3, 1281 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24001454, -22.92680941]}, "properties": {"Codigo": 3116, "Nome da Camera": "R. Jos\u00e9 Higino, 110 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24021454, -22.92570411]}, "properties": {"Codigo": 3117, "Nome da Camera": "Rua Dois, 61 - Tijuca - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24186772, -22.92764669]}, "properties": {"Codigo": 3118, "Nome da Camera": "R. Maria Am\u00e1lia, 201 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.24379595, -22.92847128]}, "properties": {"Codigo": 3119, "Nome da Camera": "R. Uruguai, 260", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390449, -22.96167]}, "properties": {"Codigo": 3120, "Nome da Camera": "Estr. Cel. Pedro Corr\u00eaa, 232 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390449, -22.96177]}, "properties": {"Codigo": 3121, "Nome da Camera": "Estr. Cel. Pedro Corr\u00eaa, 232 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39699792, -22.96182402]}, "properties": {"Codigo": 3122, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 5837", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390389, -22.965289]}, "properties": {"Codigo": 3124, "Nome da Camera": "Estr. Cel. Pedro Corr\u00eaa, 22 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390481, -22.965315]}, "properties": {"Codigo": 3125, "Nome da Camera": "Estr. Cel. Pedro Corr\u00eaa, 22 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.350866, -22.823646]}, "properties": {"Codigo": 3127, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 8348 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.350029, -22.824659]}, "properties": {"Codigo": 3128, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 11363 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.492627, -23.020425]}, "properties": {"Codigo": 3129, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, 190", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.492865, -23.019721]}, "properties": {"Codigo": 3130, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, 2222 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.493038, -23.014347]}, "properties": {"Codigo": 3131, "Nome da Camera": "Estr. Ver. Alceu de Carvalho, 114 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.363851, -22.806976]}, "properties": {"Codigo": 3132, "Nome da Camera": "R. Cat\u00e3o, 13 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.313202, -23.006362]}, "properties": {"Codigo": 3133, "Nome da Camera": "Avenida Armando Lombardi, N 800", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.313425, -23.006916]}, "properties": {"Codigo": 3134, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi, 435", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.309788012625, -23.0072650144267]}, "properties": {"Codigo": 3135, "Nome da Camera": "Av. Armando Lombardi 505", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34361, -22.806369]}, "properties": {"Codigo": 3137, "Nome da Camera": "Estrada Rio D\u00b4Ouro, S/N - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.390844, -22.96808]}, "properties": {"Codigo": 3138, "Nome da Camera": "Estrada Cel. Pedro Corr\u00eaa 120-140", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190084, -22.975875]}, "properties": {"Codigo": 3139, "Nome da Camera": "Av. Nossa Sra. de Copacabana x Rua Bol\u00edvar", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.400913, -22.974173]}, "properties": {"Codigo": 3140, "Nome da Camera": "Av. Embaixador Abelardo Bueno, 5001", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36926474, -23.00016974]}, "properties": {"Codigo": 3141, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas x Av. Ayrton Senna - Cebol\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.394788, -22.968276]}, "properties": {"Codigo": 3142, "Nome da Camera": "R. Francisco de Paula, 71", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.397451, -22.970815]}, "properties": {"Codigo": 3143, "Nome da Camera": "R. Francisco de Paula, 5 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.492911, -23.033393]}, "properties": {"Codigo": 3145, "Nome da Camera": "Estr. do Pontal x Av. Estado da Guanabara", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39979601, -22.96998211]}, "properties": {"Codigo": 3146, "Nome da Camera": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19089, -22.961226]}, "properties": {"Codigo": 3147, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 1  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19089, -22.961126]}, "properties": {"Codigo": 3148, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 2  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190898, -22.961229]}, "properties": {"Codigo": 3149, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 3  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190897, -22.96124]}, "properties": {"Codigo": 3150, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 4  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190897, -22.96114]}, "properties": {"Codigo": 3151, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 5  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191353, -22.962633]}, "properties": {"Codigo": 3152, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 6  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191353, -22.962533]}, "properties": {"Codigo": 3153, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 7  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19146, -22.962847]}, "properties": {"Codigo": 3154, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 8  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191548, -22.963251]}, "properties": {"Codigo": 3155, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 9  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191548, -22.963151]}, "properties": {"Codigo": 3156, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Copacabana - 10  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1913836122684, -22.9628395381786]}, "properties": {"Codigo": 3157, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Botafogo - 1  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1913636588955, -22.9627911820017]}, "properties": {"Codigo": 3158, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Botafogo - 2  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19116781, -22.96220281]}, "properties": {"Codigo": 3159, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Botafogo - 3  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19116781, -22.96220181]}, "properties": {"Codigo": 3160, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Botafogo - 4  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1910580425656, -22.961820650522306]}, "properties": {"Codigo": 3161, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Botafogo - 5  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1911277834918, -22.9620725612408]}, "properties": {"Codigo": 3162, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Botafogo - 6  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190805, -22.961207]}, "properties": {"Codigo": 3163, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Botafogo - 7  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.190731, -22.960992]}, "properties": {"Codigo": 3164, "Nome da Camera": "T\u00fanel Velho sent. Botafogo - 8  -  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4004343, -22.9726151]}, "properties": {"Codigo": 3165, "Nome da Camera": "Av. Embaixador Abelardo Bueno, 91", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.400544, -22.970809]}, "properties": {"Codigo": 3166, "Nome da Camera": "Av. Salvador Allende X Av. Embaixador Abelardo Bueno", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3994164, -22.9732631]}, "properties": {"Codigo": 3167, "Nome da Camera": "Av. Embaixador Abelardo Bueno, n\u00ba 4801", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3677265, -23.00063386]}, "properties": {"Codigo": 3168, "Nome da Camera": "Terminal Alvorada A", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36452, -23.000664]}, "properties": {"Codigo": 3169, "Nome da Camera": "Terminal Alvorada B", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.367594, -23.001799]}, "properties": {"Codigo": 3170, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna x Terminal Alvorada C", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.291767, -22.978638]}, "properties": {"Codigo": 3171, "Nome da Camera": "Estr. das Furnas, 2082 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.409981, -22.979958]}, "properties": {"Codigo": 3172, "Nome da Camera": "Lagune Barra Hotel - Av. Salvador Allende, 6.555", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.405065, -22.975514]}, "properties": {"Codigo": 3173, "Nome da Camera": "Av. Salvador Allende, 531", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.397707, -22.967469]}, "properties": {"Codigo": 3174, "Nome da Camera": "Av. Salvador Allende, 2", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.394301, -22.963908]}, "properties": {"Codigo": 3175, "Nome da Camera": "Av. Salvador Allende 4700", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.414683, -22.974649]}, "properties": {"Codigo": 3176, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8613", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.416947, -22.989308]}, "properties": {"Codigo": 3177, "Nome da Camera": "Av. Salvador Allende, 31087", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.433462, -23.003092]}, "properties": {"Codigo": 3178, "Nome da Camera": "Av. Salvador Allende Recreio dos Bandeirantes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.430007, -23.000213]}, "properties": {"Codigo": 3179, "Nome da Camera": "Av. Salvador Allende", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.426382, -22.997562]}, "properties": {"Codigo": 3180, "Nome da Camera": "Av. Salvador Allende - Barra da Tijuca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31274066, -23.0065595]}, "properties": {"Codigo": 3181, "Nome da Camera": "Avenida Armando Lombardi", "cluster_id": 0.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.461273, -23.014115]}, "properties": {"Codigo": 3183, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 1125  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.46147953, -23.01419646]}, "properties": {"Codigo": 3184, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 1125  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.460986, -23.014862]}, "properties": {"Codigo": 3185, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 1078  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.46115229, -23.01491631]}, "properties": {"Codigo": 3186, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 1078  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.460605, -23.016037]}, "properties": {"Codigo": 3187, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 984 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.46075788, -23.01608143]}, "properties": {"Codigo": 3188, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 984 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.460269, -23.016661]}, "properties": {"Codigo": 3189, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 810 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.460459, -23.016739]}, "properties": {"Codigo": 3190, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 810 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.459916, -23.018084]}, "properties": {"Codigo": 3191, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 770 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.459753, -23.018014]}, "properties": {"Codigo": 3192, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 770 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.459443, -23.018904]}, "properties": {"Codigo": 3193, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 680 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.459577, -23.018927]}, "properties": {"Codigo": 3194, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 680 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.461486, -23.010714]}, "properties": {"Codigo": 3195, "Nome da Camera": "Estrada Benvindo de Novaes, 2467 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.459146, -23.019561]}, "properties": {"Codigo": 3196, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 595 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.459291, -23.019627]}, "properties": {"Codigo": 3197, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 595 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.459854, -23.008713]}, "properties": {"Codigo": 3198, "Nome da Camera": "Estrada Benvindo de Novaes, 2223 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45875, -23.020665]}, "properties": {"Codigo": 3199, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 480 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.458901, -23.020683]}, "properties": {"Codigo": 3200, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 480 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.458461, -23.021396]}, "properties": {"Codigo": 3201, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 374 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.458615, -23.021422]}, "properties": {"Codigo": 3202, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 374 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.458038, -23.022701]}, "properties": {"Codigo": 3203, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 201 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45786633, -23.0226615]}, "properties": {"Codigo": 3204, "Nome da Camera": "Av. Glaucio Gil, 201 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.585724, -22.868133]}, "properties": {"Codigo": 3206, "Nome da Camera": "Estr. Rio S\u00e3o Paulo, 5799 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41825536, -23.0011545]}, "properties": {"Codigo": 3207, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas - Prox BRT Interlagos", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.411535, -22.99969]}, "properties": {"Codigo": 3208, "Nome da Camera": "Av. das Am\u00e9ricas, 9818 - alt. BRT Golfe Olimpico", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.584167, -22.868432]}, "properties": {"Codigo": 3209, "Nome da Camera": "Rod. Luiz Henrique Rezende Novaes, 3941 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.580674, -22.872218]}, "properties": {"Codigo": 3210, "Nome da Camera": "Rod. Luiz Henrique Rezende Novaes, 3270 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36605988, -22.98816808]}, "properties": {"Codigo": 3211, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna, 2547", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36540114, -22.97971915]}, "properties": {"Codigo": 3212, "Nome da Camera": "Av. Ayrton Senna, 3437", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2298273, -22.9162132]}, "properties": {"Codigo": 3213, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 x S\u00e3o Francisco Xavier", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.457761, -23.023417]}, "properties": {"Codigo": 3214, "Nome da Camera": "R. Dem\u00f3stenes Madureira de Pinho  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.457761, -23.023517]}, "properties": {"Codigo": 3215, "Nome da Camera": "R. Dem\u00f3stenes Madureira de Pinho  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.228525, -22.916274]}, "properties": {"Codigo": 3216, "Nome da Camera": "S\u00e3o Francisco Xavier x Mata Machado", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.457486, -23.024175]}, "properties": {"Codigo": 3217, "Nome da Camera": "Rua Joaquim Cardozo, 90   - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.457486, -23.024275]}, "properties": {"Codigo": 3218, "Nome da Camera": "Rua Joaquim Cardozo, 90   - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230606, -22.915896]}, "properties": {"Codigo": 3219, "Nome da Camera": "S\u00e3o Francisco Xavier x Visconde de Itamarati", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233708, -22.913812]}, "properties": {"Codigo": 3220, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier X R. Conselheiro Oleg\u00e1rio", "cluster_id": 32.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233123, -22.914593]}, "properties": {"Codigo": 3221, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Francisco Xavier X R. Artur Menezes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.232198, -22.915653]}, "properties": {"Codigo": 3222, "Nome da Camera": "R. Isidro de Figueiredo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.573553, -22.878867]}, "properties": {"Codigo": 3223, "Nome da Camera": "Rod. Luiz Henrique Rezende Novaes x  R. Vicente Francisco dos Santos - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.575257, -22.875719]}, "properties": {"Codigo": 3224, "Nome da Camera": "Rod. Luiz Henrique Rezende Novaes, 2595 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.57349, -22.881164]}, "properties": {"Codigo": 3225, "Nome da Camera": "Estr. Rio S\u00e3o Paulo, 2172 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.38046758, -22.96971948]}, "properties": {"Codigo": 3226, "Nome da Camera": "Av. Canal Arroio Pavuna, 2127", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39274418, -22.97107634]}, "properties": {"Codigo": 3227, "Nome da Camera": "Rua Aroazes,  730", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.556483, -22.897686]}, "properties": {"Codigo": 3228, "Nome da Camera": "Estrada da Caroba, 917 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.555017, -22.898398]}, "properties": {"Codigo": 3229, "Nome da Camera": "Estrada da Caroba x R. Luc\u00edlia - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.381074, -22.961361]}, "properties": {"Codigo": 3230, "Nome da Camera": "Av. Canal Arroio Pavuna x Pedro Pereira Pinto", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.400432, -22.973026]}, "properties": {"Codigo": 3231, "Nome da Camera": "Av. Embaixador Abelardo Bueno, 95", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.401038, -22.973004]}, "properties": {"Codigo": 3232, "Nome da Camera": "Av. Embaixador Abelardo Bueno, 3300", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4536353, -23.0012253]}, "properties": {"Codigo": 3234, "Nome da Camera": "Estrada Benvindo de Novaes, 1180", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.364915, -22.806353]}, "properties": {"Codigo": 3235, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior x Pra\u00e7a Cop\u00e9rnico - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45029918, -22.99706317]}, "properties": {"Codigo": 3236, "Nome da Camera": "Estrada Benvindo de Novaes, 520 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44806894, -22.994318589999995]}, "properties": {"Codigo": 3237, "Nome da Camera": "Estrada Benvindo de Novaes, 880", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.363106, -22.804975]}, "properties": {"Codigo": 3238, "Nome da Camera": "Avenida Sargento de Mil\u00edcias, 2113", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.363934, -22.805157]}, "properties": {"Codigo": 3239, "Nome da Camera": "Avenida Sargento de Mil\u00edcias, 23", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.364624, -22.804293]}, "properties": {"Codigo": 3240, "Nome da Camera": "R. Prof. Lindolfo Gomes, 126", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44712634999999, -22.99264709]}, "properties": {"Codigo": 3241, "Nome da Camera": "Estr. Dos Bandeirantes x Estr. Benvindo de Novaes", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44790195, -22.9941285]}, "properties": {"Codigo": 3242, "Nome da Camera": "Estrada Benvindo de Novaes, 880 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44890552, -22.99285195]}, "properties": {"Codigo": 3243, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12877-12777 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.44777902999999, -22.99282561]}, "properties": {"Codigo": 3244, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8325 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.36153, -22.80469]}, "properties": {"Codigo": 3245, "Nome da Camera": "R. Srg. Basileu da Costa x Av. Srg. de Mil\u00edcias", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3600062, -22.8044862]}, "properties": {"Codigo": 3246, "Nome da Camera": "Av. Srg. de Mil\u00edcias, 831 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3607577, -22.805915]}, "properties": {"Codigo": 3247, "Nome da Camera": "R. Merc\u00fario, 459 - Pavuna - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19125114, -22.96396967]}, "properties": {"Codigo": 3248, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Vereador Rocha Le\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1913705, -22.9639351]}, "properties": {"Codigo": 3249, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Vereador Rocha Le\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.191498, -22.963759]}, "properties": {"Codigo": 3250, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Vereador Rocha Le\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23523738, -22.92347214]}, "properties": {"Codigo": 3251, "Nome da Camera": "R. Bar\u00e3o de Mesquita, Shopping Tijuca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23477908, -22.92372365]}, "properties": {"Codigo": 3252, "Nome da Camera": "R. Gen. Roca, 932 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23449197, -22.92391641]}, "properties": {"Codigo": 3253, "Nome da Camera": "R. Gen. Roca, 894", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.216514, -22.896795]}, "properties": {"Codigo": 3254, "Nome da Camera": "R. Benedito Otoni x R. Santos Lima", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2146122, -22.8995661]}, "properties": {"Codigo": 3255, "Nome da Camera": "R. Benedito Otoni, 46 - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.216668, -22.901123]}, "properties": {"Codigo": 3256, "Nome da Camera": "R. Figueira Lima x S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.218469, -22.902981]}, "properties": {"Codigo": 3257, "Nome da Camera": "R. Fonseca T\u00e9les  x S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.215008, -22.903464]}, "properties": {"Codigo": 3258, "Nome da Camera": "Av. Pedro II, 187", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.213196, -22.902786]}, "properties": {"Codigo": 3259, "Nome da Camera": "Av. Pedro II, 111", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182869, -22.907288]}, "properties": {"Codigo": 3260, "Nome da Camera": "Pedro I  - Pra\u00e7a Tiradentes - FIXA", "cluster_id": 43.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182908, -22.906505]}, "properties": {"Codigo": 3261, "Nome da Camera": "Pedro I  - Pra\u00e7a Tiradentes - FIXA", "cluster_id": 43.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172565, -22.922804]}, "properties": {"Codigo": 3262, "Nome da Camera": "Balaustrada da Murada da Gl\u00f3ria - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17240272, -22.92261624]}, "properties": {"Codigo": 3263, "Nome da Camera": "Balaustrada da Murada da Gl\u00f3ria - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17242417, -22.92268047]}, "properties": {"Codigo": 3264, "Nome da Camera": "Balaustrada da Murada da Gl\u00f3ria  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172481, -22.922646]}, "properties": {"Codigo": 3265, "Nome da Camera": "Balaustrada da Murada da Gl\u00f3ria - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22477, -22.90535]}, "properties": {"Codigo": 3266, "Nome da Camera": "Pedro II - Quinta da Boavista - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18082999999999, -22.90522]}, "properties": {"Codigo": 3268, "Nome da Camera": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - Largo de S\u00e3o Francisco de Paula - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.343139, -22.870714]}, "properties": {"Codigo": 3269, "Nome da Camera": "R. Clara Nunes, 10-170 - Portela - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23786808, -22.92702683]}, "properties": {"Codigo": 3270, "Nome da Camera": "Rua Ant\u00f4nio Bas\u00edlio x Rua Conde de Itagua\u00ed - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.219888, -22.89877]}, "properties": {"Codigo": 3271, "Nome da Camera": "R. Campo de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, 87 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21983301, -22.89878976]}, "properties": {"Codigo": 3272, "Nome da Camera": "R. Campo de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, 87 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19293536, -22.97806987]}, "properties": {"Codigo": 3273, "Nome da Camera": "T\u00fanel Prefeito S\u00e1 Freire Alvim 01 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19302999999999, -22.97857]}, "properties": {"Codigo": 3274, "Nome da Camera": "T\u00fanel Prefeito S\u00e1 Freire Alvim 02 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19306, -22.97923]}, "properties": {"Codigo": 3275, "Nome da Camera": "T\u00fanel Prefeito S\u00e1 Freire Alvim 03 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19302, -22.9795]}, "properties": {"Codigo": 3276, "Nome da Camera": "T\u00fanel Prefeito S\u00e1 Freire Alvim 04 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19286, -22.98016]}, "properties": {"Codigo": 3277, "Nome da Camera": "T\u00fanel Prefeito S\u00e1 Freire Alvim 05 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19270999999999, -22.980061]}, "properties": {"Codigo": 3278, "Nome da Camera": "T\u00fanel Prefeito S\u00e1 Freire Alvim 06 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.19261, -22.98096]}, "properties": {"Codigo": 3279, "Nome da Camera": "T\u00fanel Prefeito S\u00e1 Freire Alvim 07 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.227394, -22.820537]}, "properties": {"Codigo": 3280, "Nome da Camera": "Pr. Belo Jardim x Estr. do Gale\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22713689, -22.82036566]}, "properties": {"Codigo": 3281, "Nome da Camera": "Pr. Belo Jardim x Estr. do Gale\u00e3o - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22697693, -22.82001445]}, "properties": {"Codigo": 3282, "Nome da Camera": "Estr. do Gale\u00e3o x Av. Quatro - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22454741999999, -22.81779262]}, "properties": {"Codigo": 3283, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o x R Cinquenta e Dois - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22240442, -22.81580995]}, "properties": {"Codigo": 3284, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o Prox R. Rio de Janeiro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21994917999999, -22.81300069]}, "properties": {"Codigo": 3285, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o Prox R. Espumas", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2156804097175, -22.8096719039884]}, "properties": {"Codigo": 3286, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o, 837", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.214118, -22.806501]}, "properties": {"Codigo": 3287, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o, 3359", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.211027, -22.805456]}, "properties": {"Codigo": 3288, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o, 2940 - Chafariz da Ilha", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.21954664, -22.898296779999995]}, "properties": {"Codigo": 3289, "Nome da Camera": "R.Campo de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o x R.Figueira de Melo", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22126191, -22.89673643]}, "properties": {"Codigo": 3290, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Padre C\u00edcero X  R. Campo de S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.484395, -22.987592]}, "properties": {"Codigo": 3291, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21979 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.484395, -22.987522]}, "properties": {"Codigo": 3292, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21979 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.481604, -22.987968]}, "properties": {"Codigo": 3293, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21717 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.481604, -22.987888]}, "properties": {"Codigo": 3294, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21717 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.479585, -22.987626]}, "properties": {"Codigo": 3295, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21577 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.479585, -22.987546]}, "properties": {"Codigo": 3296, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21577 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47776, -22.98717]}, "properties": {"Codigo": 3297, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21361 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.47776, -22.98711]}, "properties": {"Codigo": 3298, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21361 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.476327, -22.986483]}, "properties": {"Codigo": 3299, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21152 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.476327, -22.986403]}, "properties": {"Codigo": 3300, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 21152 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.473939, -22.985117]}, "properties": {"Codigo": 3301, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 20732 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.473939, -22.985037]}, "properties": {"Codigo": 3302, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 20732 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.470621, -22.983681]}, "properties": {"Codigo": 3303, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes,20265 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.470621, -22.9836]}, "properties": {"Codigo": 3304, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes,20265 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2076877, -22.812899]}, "properties": {"Codigo": 3305, "Nome da Camera": "Rua Camba\u00faba, 27 - Jardim Guanabara - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31835682, -23.01274517]}, "properties": {"Codigo": 3306, "Nome da Camera": "Av. Sernambetiba X Pra\u00e7a Do O", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2064024, -22.8152141]}, "properties": {"Codigo": 3307, "Nome da Camera": "Rua Camba\u00faba, 1290 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230064, -22.978972]}, "properties": {"Codigo": 3308, "Nome da Camera": "Av. Padre Leonel Franca - Terminal da PUC - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230644, -22.979047]}, "properties": {"Codigo": 3309, "Nome da Camera": "Av. Padre Leonel Franca - Terminal da PUC - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.231871, -22.979108]}, "properties": {"Codigo": 3310, "Nome da Camera": "Av. Padre Leonel Franca - Terminal da PUC - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.231852, -22.979376]}, "properties": {"Codigo": 3311, "Nome da Camera": "Av. Padre Leonel Franca - Terminal da PUC - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23113, -22.979495]}, "properties": {"Codigo": 3312, "Nome da Camera": "Av. Padre Leonel Franca - Terminal da PUC - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.230711, -22.979432]}, "properties": {"Codigo": 3313, "Nome da Camera": "Av. Padre Leonel Franca - Terminal da PUC - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2029786, -22.8173098]}, "properties": {"Codigo": 3314, "Nome da Camera": "Rua Camba\u00faba, 1664", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2014486, -22.8191751]}, "properties": {"Codigo": 3315, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Jerusal\u00e9m pr\u00f3ximo ao N\u00ba29", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1944742, -22.8185884]}, "properties": {"Codigo": 3316, "Nome da Camera": "Av. Alm. Alves C\u00e2mara J\u00fanior, 589 - Praia da BICA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1969481, -22.8183498]}, "properties": {"Codigo": 3317, "Nome da Camera": "Av. Alm. Alves C\u00e2mara J\u00fanior, 302 - Praia da BICA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.232287, -22.918432]}, "properties": {"Codigo": 3318, "Nome da Camera": "Av. Maracan\u00e3 X R. Deputado Soares Filho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1919038, -22.8194611]}, "properties": {"Codigo": 3319, "Nome da Camera": "R. Ipiru, 416", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1998025, -22.8187325]}, "properties": {"Codigo": 3320, "Nome da Camera": "Praia da Bica Pr\u00f3x. Av Francisco Alves - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2083119, -22.8091289]}, "properties": {"Codigo": 3321, "Nome da Camera": "Rua Camba\u00faba, 448 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2020761, -22.8193511]}, "properties": {"Codigo": 3322, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Jerusal\u00e9m N\u00ba 241", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.217717, -22.96756]}, "properties": {"Codigo": 3323, "Nome da Camera": "R. Gen. Garzon, 1746 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.204871, -22.816474]}, "properties": {"Codigo": 3324, "Nome da Camera": "Rua Camba\u00faba , 1510 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2067662, -22.8138271]}, "properties": {"Codigo": 3325, "Nome da Camera": "Rua Camba\u00faba, 1135 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.367118434705695, -22.805851078654097]}, "properties": {"Codigo": 3326, "Nome da Camera": "Largo da Pavuna, 97 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3699047, -22.8057282]}, "properties": {"Codigo": 3327, "Nome da Camera": "R. Maria Helena, 93  FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.196808, -22.808073]}, "properties": {"Codigo": 3328, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o X Rua Vistula", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1952124429, -22.8102048403]}, "properties": {"Codigo": 3329, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o x R. Copenhague", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1915522, -22.8119983]}, "properties": {"Codigo": 3330, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o x Estr. da Cacuia", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.341769, -22.808826]}, "properties": {"Codigo": 3331, "Nome da Camera": "Parque Col\u00fambia x Av Cel. Phidias T\u00e1vora- Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1856707, -22.8165634]}, "properties": {"Codigo": 3332, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1, 200", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1871324, -22.8160293]}, "properties": {"Codigo": 3333, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o, 12 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1865506, -22.8164087]}, "properties": {"Codigo": 3334, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3698123, -22.80883537]}, "properties": {"Codigo": 3335, "Nome da Camera": "R. Comendador Guerra, 425 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.37094428, -22.80875435]}, "properties": {"Codigo": 3336, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Nossa Sra. das Dores, 232", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1874959865, -22.8165949867]}, "properties": {"Codigo": 3337, "Nome da Camera": "Estrada da Bica x Estr. do Rio Jequi\u00e1 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1885125016, -22.8161710964]}, "properties": {"Codigo": 3338, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o, 123 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.187999086, -22.8151636171]}, "properties": {"Codigo": 3339, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o . Em Frente a Paranapuan  - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.189491700000005, -22.8136348]}, "properties": {"Codigo": 3340, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o X Rua Iaco", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1984414043, -22.8065981901]}, "properties": {"Codigo": 3341, "Nome da Camera": "R. Bom Retiro, 31 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3668765, -22.8045866]}, "properties": {"Codigo": 3342, "Nome da Camera": "Av. Autom\u00f3vel Clube, 41", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1999468, -22.8061436]}, "properties": {"Codigo": 3343, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o, 1803", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2045045, -22.8041552]}, "properties": {"Codigo": 3344, "Nome da Camera": "R. Rep\u00fablica \u00c1rabe da S\u00edria, 2289 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.207306, -22.808138]}, "properties": {"Codigo": 3345, "Nome da Camera": "Rua Camba\u00faba 6", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2090232, -22.8056069]}, "properties": {"Codigo": 3346, "Nome da Camera": "Estrada do Gale\u00e3o x Rua Camba\u00faba", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.201544, -22.817787]}, "properties": {"Codigo": 3347, "Nome da Camera": "R. Eng. Rozauro Zambrano, 74 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.671318, -22.937904]}, "properties": {"Codigo": 3350, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba, 527-501 - Santa Cruz- Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.674457, -22.941097]}, "properties": {"Codigo": 3351, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba, 995 - Santa Cruz- Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6810559, -22.9745905]}, "properties": {"Codigo": 3352, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68389597, -22.97214529]}, "properties": {"Codigo": 3353, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed  4028-4176 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.46928, -22.982997]}, "properties": {"Codigo": 3354, "Nome da Camera": "Rua Jos\u00e9 Duarte, 5 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.46928, -22.98306]}, "properties": {"Codigo": 3355, "Nome da Camera": "Rua Jos\u00e9 Duarte, 5 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.466654, -22.982182]}, "properties": {"Codigo": 3356, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 16231 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.466654, -22.982282]}, "properties": {"Codigo": 3357, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 16231  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.463208, -22.982512]}, "properties": {"Codigo": 3358, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 15050 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.463208, -22.982612]}, "properties": {"Codigo": 3359, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 15050 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.462664, -22.982854]}, "properties": {"Codigo": 3360, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14914 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.462664, -22.982954]}, "properties": {"Codigo": 3361, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14914 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.461807, -22.983833]}, "properties": {"Codigo": 3362, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14732-14772 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.461807, -22.983933]}, "properties": {"Codigo": 3363, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14732-14772 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.460939, -22.984679]}, "properties": {"Codigo": 3364, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13840 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.460939, -22.984779]}, "properties": {"Codigo": 3365, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13840 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.460122, -22.985465]}, "properties": {"Codigo": 3366, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14603-14485 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.460122, -22.985565]}, "properties": {"Codigo": 3367, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14603-14485 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.457426, -22.986195]}, "properties": {"Codigo": 3368, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14172-14254 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.457426, -22.986295]}, "properties": {"Codigo": 3369, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14172-14254 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.456313, -22.987046]}, "properties": {"Codigo": 3370, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14040 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.456313, -22.987146]}, "properties": {"Codigo": 3371, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 14040 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.455468, -22.987773]}, "properties": {"Codigo": 3372, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13951 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.455468, -22.987873]}, "properties": {"Codigo": 3373, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13951 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.454566, -22.988371]}, "properties": {"Codigo": 3374, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13833 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.454566, -22.988471]}, "properties": {"Codigo": 3375, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13833 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45463, -22.98861]}, "properties": {"Codigo": 3376, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13787 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.45463, -22.989609999999995]}, "properties": {"Codigo": 3377, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13787 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.451088, -22.99172]}, "properties": {"Codigo": 3378, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13595-13257 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.451088, -22.99182]}, "properties": {"Codigo": 3379, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 13595-13257 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.448693, -22.992676]}, "properties": {"Codigo": 3380, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12790 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.448693, -22.992776]}, "properties": {"Codigo": 3381, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12790 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.446726, -22.992414]}, "properties": {"Codigo": 3382, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12833-12817 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.446726, -22.992514]}, "properties": {"Codigo": 3383, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12833-12817 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.445642, -22.991737]}, "properties": {"Codigo": 3384, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12427  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.445642, -22.991837]}, "properties": {"Codigo": 3385, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12427  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.443091, -22.990033]}, "properties": {"Codigo": 3386, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12310 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.443091, -22.990133]}, "properties": {"Codigo": 3387, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12310 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.442276, -22.989462]}, "properties": {"Codigo": 3388, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12250 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.442276, -22.989562]}, "properties": {"Codigo": 3389, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12250 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.440787, -22.988949]}, "properties": {"Codigo": 3390, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12179-12067 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.440787, -22.989049]}, "properties": {"Codigo": 3391, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 12179-12067 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6774086, -22.9473681]}, "properties": {"Codigo": 3392, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba x R. Maria Lorosa - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.680721, -22.948663]}, "properties": {"Codigo": 3393, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba x Av. Areia Branca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68746135, -22.97068096]}, "properties": {"Codigo": 3394, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed  5543 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68151783, -22.95061761]}, "properties": {"Codigo": 3395, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba, 2184 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6844476, -22.9539304]}, "properties": {"Codigo": 3396, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba. Pr\u00f3x Av. Um - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.688046, -22.956492]}, "properties": {"Codigo": 3397, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba. Pr\u00f3x Av. 04 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.695696, -22.959499]}, "properties": {"Codigo": 3398, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba, 4568 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.69134653, -22.9700471]}, "properties": {"Codigo": 3399, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed, 4819B - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.69382597, -22.96973408]}, "properties": {"Codigo": 3400, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed, 5041 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.4557122, -22.8715036]}, "properties": {"Codigo": 3401, "Nome da Camera": "R. Figueiredo Camargo x R. Sidnei", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.698703, -22.960698]}, "properties": {"Codigo": 3402, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba, 3202 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23965004, -22.896583549999995]}, "properties": {"Codigo": 3403, "Nome da Camera": "R. Gen. Gustavo Cordeiro de Farias, 346", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.7015081, -22.9632439]}, "properties": {"Codigo": 3404, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba, 4829 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.70498848, -22.96460442]}, "properties": {"Codigo": 3405, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba, 5541 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6967327, -22.9692738]}, "properties": {"Codigo": 3406, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed, 5410 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.7005631, -22.969132]}, "properties": {"Codigo": 3407, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed, 5829-5763 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.706541900000005, -22.962839]}, "properties": {"Codigo": 3408, "Nome da Camera": "Rua Pira\u00ed do Sul, 321 - Bloco 2 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.703583, -22.969029]}, "properties": {"Codigo": 3409, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed, 6110 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6805384, -22.9781088]}, "properties": {"Codigo": 3410, "Nome da Camera": "Estr. S\u00e3o Tarc\u00edsio, 1874 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.506172, -22.984509]}, "properties": {"Codigo": 3411, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 25.976 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.50599765, -22.98451517]}, "properties": {"Codigo": 3412, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 25.976 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.506167, -22.983798]}, "properties": {"Codigo": 3413, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 25976 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5060758, -22.983798]}, "properties": {"Codigo": 3414, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 25976 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.506265, -22.981787]}, "properties": {"Codigo": 3415, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 26325 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.50613490999999, -22.98179502]}, "properties": {"Codigo": 3416, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 26325 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.706893, -22.968308]}, "properties": {"Codigo": 3417, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba, 200 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.7089066, -22.9706555]}, "properties": {"Codigo": 3418, "Nome da Camera": "Estr. de Sepetiba, 37 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.709675, -22.971338]}, "properties": {"Codigo": 3419, "Nome da Camera": "Praia de Sepetiba, 1886 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.505867, -22.984334]}, "properties": {"Codigo": 3420, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 25997", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6745128, -22.9777391]}, "properties": {"Codigo": 3421, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed, 2617", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6697012, -22.9787348]}, "properties": {"Codigo": 3422, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed, 2289-2287 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48961, -22.986552]}, "properties": {"Codigo": 3423, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes x Estr. do Rio Morto - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.48969, -22.986421]}, "properties": {"Codigo": 3424, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 22667 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.492566, -22.978412]}, "properties": {"Codigo": 3425, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes x R. Manhua\u00e7u - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.492693, -22.978191]}, "properties": {"Codigo": 3426, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes x R. Manhua\u00e7u - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.493969, -22.976666]}, "properties": {"Codigo": 3427, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 24131 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.494036, -22.976492]}, "properties": {"Codigo": 3428, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 24131 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.494349, -22.976424]}, "properties": {"Codigo": 3429, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes x Estrada do Pacu\u00ed", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.66549748999999, -22.98107745]}, "properties": {"Codigo": 3430, "Nome da Camera": "Estrada Piai, 19375 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.66190909, -22.98301939]}, "properties": {"Codigo": 3431, "Nome da Camera": "Estrada Piai. Pr\u00f3x a 43\u00ba DP - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.668616, -22.982885]}, "properties": {"Codigo": 3432, "Nome da Camera": "Av Nelson Moura Brasil x R. Breno Acioli", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.50587, -22.979823]}, "properties": {"Codigo": 3433, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 7416 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.5059, -22.980108]}, "properties": {"Codigo": 3434, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 7416 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.662593, -22.987507]}, "properties": {"Codigo": 3435, "Nome da Camera": "Av Nelson Moura Brasil x R. Uni\u00e3o Paulista", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.65856973, -22.984664819999995]}, "properties": {"Codigo": 3436, "Nome da Camera": "Estr. do Pia\u00ed, 736 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2080522403366, -22.8047316223018]}, "properties": {"Codigo": 3437, "Nome da Camera": "R. Rep\u00fablica \u00c1rabe da S\u00edria, 2716", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.20665, -22.804802]}, "properties": {"Codigo": 3438, "Nome da Camera": "R. Rep\u00fablica \u00c1rabe da S\u00edria, 111", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.70628622, -22.97512817]}, "properties": {"Codigo": 3439, "Nome da Camera": "Praia de Sepetiba x R. Dr. Ari Chargas - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.704465, -22.977725]}, "properties": {"Codigo": 3440, "Nome da Camera": "Praia de Sepetiba x R. Eng. Corr\u00eaa Nunes - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.70270501, -22.98098162]}, "properties": {"Codigo": 3441, "Nome da Camera": "Praia de Sepetiba, 598 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6999646, -22.98590131]}, "properties": {"Codigo": 3442, "Nome da Camera": "Praia Rec\u00f4ncavo, 65 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.693339, -22.976581]}, "properties": {"Codigo": 3443, "Nome da Camera": "R. Trotadores Frederico, 3 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25177, -22.914062]}, "properties": {"Codigo": 3444, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25179475826639, -22.9136445878888]}, "properties": {"Codigo": 3445, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.251867, -22.913433]}, "properties": {"Codigo": 3446, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2519276183853, -22.9130557047245]}, "properties": {"Codigo": 3447, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2519711349182, -22.912693587718096]}, "properties": {"Codigo": 3448, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.70309829, -22.9733093]}, "properties": {"Codigo": 3449, "Nome da Camera": "R. Dr. Ari Chagas, 370", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.438931, -22.988824]}, "properties": {"Codigo": 3450, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 11864-11912  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.438931, -22.988924]}, "properties": {"Codigo": 3451, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 11864-11912  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.436909, -22.98923]}, "properties": {"Codigo": 3452, "Nome da Camera": "Estrada Dos Bandeirantes, 11632 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.436909, -22.98933]}, "properties": {"Codigo": 3453, "Nome da Camera": "Estrada Dos Bandeirantes, 11632 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.435108, -22.989126]}, "properties": {"Codigo": 3454, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 11460-11630 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.435108, -22.989226]}, "properties": {"Codigo": 3455, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 11460-11630 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.43391, -22.988072]}, "properties": {"Codigo": 3456, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 11.216- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.43391, -22.988172]}, "properties": {"Codigo": 3457, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 11.216- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.432039, -22.986507]}, "properties": {"Codigo": 3458, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 11059 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.432039, -22.986607]}, "properties": {"Codigo": 3459, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 11059 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.430104, -22.985115]}, "properties": {"Codigo": 3460, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 10915-10639 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.430104, -22.985215]}, "properties": {"Codigo": 3461, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 10915-10639 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.7002148, -22.9757207]}, "properties": {"Codigo": 3462, "Nome da Camera": "Av. Santa Ursulina, 471", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.69469737, -22.98520038]}, "properties": {"Codigo": 3463, "Nome da Camera": "Praia Rec\u00f4ncavo, 676", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.69731581, -22.98515141]}, "properties": {"Codigo": 3464, "Nome da Camera": "Praia Rec\u00f4ncavo, 142 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.69210037, -22.98744346]}, "properties": {"Codigo": 3465, "Nome da Camera": "Praia Rec\u00f4ncavo, 330 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.69078225, -22.98916044]}, "properties": {"Codigo": 3466, "Nome da Camera": "R. da Madeira, 200 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6891691, -22.9896353]}, "properties": {"Codigo": 3467, "Nome da Camera": "Praia Rec\u00f4ncavo, 74 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68901101, -22.98819769]}, "properties": {"Codigo": 3468, "Nome da Camera": "Praia do Cardo, 922 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68829579, -22.98713982]}, "properties": {"Codigo": 3469, "Nome da Camera": "Praia do Cardo, 746 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68669195, -22.98547825]}, "properties": {"Codigo": 3470, "Nome da Camera": "Praia do Cardo, 898  - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68459088, -22.98454257]}, "properties": {"Codigo": 3471, "Nome da Camera": "Praia do Cardo, 8  - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68541587, -22.98143319]}, "properties": {"Codigo": 3472, "Nome da Camera": "Estr. S\u00e3o Tarc\u00edsio, 1296 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68969026, -22.97950878]}, "properties": {"Codigo": 3473, "Nome da Camera": "Estr. S\u00e3o Tarc\u00edsio, 786 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.69435087, -22.98162104]}, "properties": {"Codigo": 3474, "Nome da Camera": "Rua Aristides Gouv\u00e9a, 1130 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2521735807479, -22.9121524724077]}, "properties": {"Codigo": 3475, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2522714930658, -22.9118090705646]}, "properties": {"Codigo": 3476, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2525236186477, -22.9113792016147]}, "properties": {"Codigo": 3477, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2527569744427, -22.9110432049752]}, "properties": {"Codigo": 3478, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2532102652748, -22.9105910833351]}, "properties": {"Codigo": 3479, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.253811098221696, -22.9101537895958]}, "properties": {"Codigo": 3480, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2536018748934, -22.9102698900128]}, "properties": {"Codigo": 3481, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25465061886069, -22.9097090665226]}, "properties": {"Codigo": 3482, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2540417816888, -22.910000615578]}, "properties": {"Codigo": 3483, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.255044930950895, -22.909555901940895]}, "properties": {"Codigo": 3484, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.25554917, -22.90930388]}, "properties": {"Codigo": 3485, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2559032215899, -22.9090370503706]}, "properties": {"Codigo": 3486, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2561392543933, -22.9088789284903]}, "properties": {"Codigo": 3487, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2564181902624, -22.9086021957323]}, "properties": {"Codigo": 3488, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2567025041555, -22.9083946548151]}, "properties": {"Codigo": 3489, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2569492632293, -22.9081574665425]}, "properties": {"Codigo": 3490, "Nome da Camera": "T\u00fanel Noel Rosa sent. Del Castilho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68381847, -22.91959103]}, "properties": {"Codigo": 3491, "Nome da Camera": "R. do Cruzeiro, 10 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68450924, -22.91954902]}, "properties": {"Codigo": 3492, "Nome da Camera": "R. Teresa Cristina, 98 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.684872, -22.919964]}, "properties": {"Codigo": 3493, "Nome da Camera": "R. Pindar\u00e9, 375 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6848680344, -22.9182410012]}, "properties": {"Codigo": 3494, "Nome da Camera": "R. Teresa Cristina, 62", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.208662, -22.810323]}, "properties": {"Codigo": 3495, "Nome da Camera": "R. Marino da Costa, 725 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2084123, -22.8119613]}, "properties": {"Codigo": 3496, "Nome da Camera": "Rua Camba\u00faba, 875- FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.689872, -22.921713]}, "properties": {"Codigo": 3497, "Nome da Camera": "R. Arnaldo Bastos, 108 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6884241535, -22.9193040598]}, "properties": {"Codigo": 3498, "Nome da Camera": "R. \u00c1lvaro Alberto, 601 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.69024, -22.92599]}, "properties": {"Codigo": 3499, "Nome da Camera": "Av. Isabel, 362 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6950001039, -22.9246499418]}, "properties": {"Codigo": 3500, "Nome da Camera": "R. S\u00e3o Tom\u00e9, 39 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.414602, -22.973995]}, "properties": {"Codigo": 3501, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8484 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.414674, -22.974186]}, "properties": {"Codigo": 3502, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8484 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.415011, -22.975027]}, "properties": {"Codigo": 3503, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes x R. Pedro Calmon - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.415097, -22.975183]}, "properties": {"Codigo": 3504, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes x R. Pedro Calmon - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.416811, -22.97702]}, "properties": {"Codigo": 3505, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8614 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.416883, -22.977121]}, "properties": {"Codigo": 3506, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8614 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.419163, -22.979051]}, "properties": {"Codigo": 3507, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 275  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.419076, -22.979023]}, "properties": {"Codigo": 3508, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 275  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.422012, -22.980016]}, "properties": {"Codigo": 3509, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 9399-9133 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.421971, -22.98]}, "properties": {"Codigo": 3510, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 9399-9133 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.424169, -22.98128]}, "properties": {"Codigo": 3511, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 9799-9753 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.42419, -22.981302]}, "properties": {"Codigo": 3512, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 9799-9753 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.424606, -22.982836]}, "properties": {"Codigo": 3513, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 9860-9890  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.424616, -22.982888]}, "properties": {"Codigo": 3514, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 9860-9890  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.426804, -22.985001]}, "properties": {"Codigo": 3515, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 10567-10561  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.426894, -22.985021]}, "properties": {"Codigo": 3516, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 10567-10561  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.413988, -22.971562]}, "properties": {"Codigo": 3517, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8462  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.413996, -22.971618]}, "properties": {"Codigo": 3518, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8462  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.690662142, -22.9274239473]}, "properties": {"Codigo": 3519, "Nome da Camera": "Av. Areia Branca, 41 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6869845647, -22.9278691289]}, "properties": {"Codigo": 3520, "Nome da Camera": "R. Primeira, 100-184 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6918924416441, -22.9228668336323]}, "properties": {"Codigo": 3521, "Nome da Camera": "R. do Matadouro, 43 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68917754, -22.9306206]}, "properties": {"Codigo": 3522, "Nome da Camera": "Rua Auristela, 1 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68857311, -22.93499901]}, "properties": {"Codigo": 3523, "Nome da Camera": "Rua Auristela, 485", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68685623, -22.93783258]}, "properties": {"Codigo": 3524, "Nome da Camera": "Av. Eng. Gast\u00e3o Rangel x Av. Areia Branca", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6849766, -22.93583821]}, "properties": {"Codigo": 3525, "Nome da Camera": "Av. Eng. Gast\u00e3o Rangel, 1206", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18464586, -22.81891708]}, "properties": {"Codigo": 3526, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1, 1296 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182713882, -22.8194359533]}, "properties": {"Codigo": 3527, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1, 1000 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6829235106, -22.9333373062]}, "properties": {"Codigo": 3528, "Nome da Camera": "Av. Eng. Gast\u00e3o Rangel, 846 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6809411989, -22.9309841467]}, "properties": {"Codigo": 3529, "Nome da Camera": "Av. Eng. Gast\u00e3o Rangel, 509 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6791188068, -22.9287765962]}, "properties": {"Codigo": 3530, "Nome da Camera": "Av. Eng. Gast\u00e3o Rangel, 217 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.179965, -22.820521]}, "properties": {"Codigo": 3531, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1751094309, -22.8237324173]}, "properties": {"Codigo": 3532, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1, 518 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.178421039300005, -22.8201075335]}, "properties": {"Codigo": 3533, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1, 501 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172400398894894, -22.8254134948836]}, "properties": {"Codigo": 3534, "Nome da Camera": "Praia do Jequi\u00e1, 3- Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6852467943, -22.9404657099]}, "properties": {"Codigo": 3535, "Nome da Camera": "Av. Areia Branca, 1686 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6830648618, -22.9434891397]}, "properties": {"Codigo": 3536, "Nome da Camera": "Av. Areia Branca x  R. Jose de Menezes - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.169422, -22.824728]}, "properties": {"Codigo": 3537, "Nome da Camera": "R. Maldonado, 297 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17970017999999, -22.82051363]}, "properties": {"Codigo": 3538, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1, 518", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17415738, -22.82129583]}, "properties": {"Codigo": 3539, "Nome da Camera": "Praia do Zumbi, 25 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1718835, -22.82544819]}, "properties": {"Codigo": 3540, "Nome da Camera": "R. Maldonado, 46 - Ribeira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.68615216, -22.91532948]}, "properties": {"Codigo": 3541, "Nome da Camera": "R. do Prado, 3", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6874047847, -22.9161755626]}, "properties": {"Codigo": 3542, "Nome da Camera": "R. Martim Francisco, 63 - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.6883061595, -22.9167356278]}, "properties": {"Codigo": 3543, "Nome da Camera": "R. Martim Francisco x R. Campeiro Mor - Fixa", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17330718, -22.82126943]}, "properties": {"Codigo": 3544, "Nome da Camera": "Praia do Zumbi, 5 - Zumbi", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17766444, -22.81992481]}, "properties": {"Codigo": 3545, "Nome da Camera": "R. Formosa do Zumb\u00ed, 183", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.169337, -22.82538]}, "properties": {"Codigo": 3546, "Nome da Camera": "Rua Fernandes da Fonseca - Ribeira 7", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.182904, -22.819184]}, "properties": {"Codigo": 3547, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1, 1118", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.174804, -22.902897]}, "properties": {"Codigo": 3548, "Nome da Camera": "Largo do Pa\u00e7o, 34 - Centro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172817, -22.902244]}, "properties": {"Codigo": 3549, "Nome da Camera": "Largo do Pa\u00e7o - Centro  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184914, -22.818661]}, "properties": {"Codigo": 3550, "Nome da Camera": "Estr. do Rio Jequi\u00e1, 582 - Zumbi", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.226454, -22.910969]}, "properties": {"Codigo": 3551, "Nome da Camera": "Maracan\u00e3 - Portaria A", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.233085, -22.912676]}, "properties": {"Codigo": 3552, "Nome da Camera": "Maracan\u00e3 - Portaria C", "cluster_id": 32.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23176563999999, -22.91239298]}, "properties": {"Codigo": 3553, "Nome da Camera": "Maracan\u00e3 - Portaria E", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.23089427, -22.91101505]}, "properties": {"Codigo": 3554, "Nome da Camera": "Maracan\u00e3 - Portaria F", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.227934, -22.913352]}, "properties": {"Codigo": 3555, "Nome da Camera": "Maracan\u00e3 - Est\u00e1tua do  Belini I", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22809999999999, -22.91354]}, "properties": {"Codigo": 3556, "Nome da Camera": "Maracan\u00e3 - Est\u00e1tua do  Belini II", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.22818, -22.910879999999995]}, "properties": {"Codigo": 3557, "Nome da Camera": "Maracan\u00e3 - Acesso Norte E", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2313, -22.91311]}, "properties": {"Codigo": 3558, "Nome da Camera": "Maracan\u00e3 - Acesso Sul B", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.186777, -22.810752]}, "properties": {"Codigo": 3559, "Nome da Camera": "Estr. do Cacuia 458  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.688197, -22.916713]}, "properties": {"Codigo": 3560, "Nome da Camera": "R. Campeiro Mor  545 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.687108, -22.916018]}, "properties": {"Codigo": 3561, "Nome da Camera": "R. Martim Francisco, 61 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.1839090968894, -22.811453737231098]}, "properties": {"Codigo": 3562, "Nome da Camera": "Estr. Visc. de Lamare, 657", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.184515, -22.811116]}, "properties": {"Codigo": 3563, "Nome da Camera": "Estr. da Cacuia, 745 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.172981, -22.908099]}, "properties": {"Codigo": 3564, "Nome da Camera": "Av. Presidente Antonio Carlos X R. Ara\u00fajo Porto Alegre", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.175241, -22.903397]}, "properties": {"Codigo": 3565, "Nome da Camera": "R. Primeiro de Mar\u00e7o x R. Sete de Setembro", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18255613, -22.80820096]}, "properties": {"Codigo": 3566, "Nome da Camera": "Estr. da Cacuia x R. Moravia - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18287491, -22.80797853]}, "properties": {"Codigo": 3567, "Nome da Camera": "Rua Moravia, 38", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18115732, -22.80545516]}, "properties": {"Codigo": 3568, "Nome da Camera": "Praia da Olaria x R. Mareante - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18173503999999, -22.80302183]}, "properties": {"Codigo": 3569, "Nome da Camera": "Av. Paranapuam, 2326 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17902649999999, -22.80368271]}, "properties": {"Codigo": 3570, "Nome da Camera": "Parque Poeta Manuel Bandeira, S/N - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.17912073, -22.8044594]}, "properties": {"Codigo": 3571, "Nome da Camera": "Praia da Bandeira, 726-728", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18164117, -22.80317637]}, "properties": {"Codigo": 3572, "Nome da Camera": "Av. Paranapuam, 2326", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.181298, -22.8054]}, "properties": {"Codigo": 3573, "Nome da Camera": "Rua Mareante - (Cocot\u00e1)", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.312727, -22.854195]}, "properties": {"Codigo": 3575, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 5000 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.313962, -22.853229]}, "properties": {"Codigo": 3576, "Nome da Camera": "Av. Vicente de Carvalho, 1052", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39245, -22.96058]}, "properties": {"Codigo": 3577, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 5450 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39245, -22.96058]}, "properties": {"Codigo": 3578, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 5450 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39431, -22.96104]}, "properties": {"Codigo": 3579, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 5832 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39431, -22.96104]}, "properties": {"Codigo": 3580, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 5832 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39572999999999, -22.96137]}, "properties": {"Codigo": 3581, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 5900 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.39572999999999, -22.96137]}, "properties": {"Codigo": 3582, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 5900 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3967, -22.96161]}, "properties": {"Codigo": 3583, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 5920 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3967, -22.96161]}, "properties": {"Codigo": 3584, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 5920 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40665, -22.96466]}, "properties": {"Codigo": 3585, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 6994 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.40665, -22.96466]}, "properties": {"Codigo": 3586, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 6994 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41043, -22.96574]}, "properties": {"Codigo": 3587, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 7276 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41043, -22.96574]}, "properties": {"Codigo": 3588, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 7276 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41186, -22.96632]}, "properties": {"Codigo": 3589, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 7590 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41186, -22.96632]}, "properties": {"Codigo": 3590, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 7590 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41312, -22.96753]}, "properties": {"Codigo": 3591, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 7700 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41312, -22.96753]}, "properties": {"Codigo": 3592, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 7700 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41774, -22.9782]}, "properties": {"Codigo": 3593, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8626 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.41774, -22.9782]}, "properties": {"Codigo": 3594, "Nome da Camera": "Estr. dos Bandeirantes, 8626 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.316807, -22.851251]}, "properties": {"Codigo": 3595, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 6388 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.317227, -22.851014]}, "properties": {"Codigo": 3596, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 6400", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.318389, -22.850445]}, "properties": {"Codigo": 3597, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior x Estr. Cel. Vieira - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.31805, -22.850609]}, "properties": {"Codigo": 3598, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior x Estr. Cel. Vieira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.317446, -22.851316]}, "properties": {"Codigo": 3599, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 6407 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.317752, -22.85113]}, "properties": {"Codigo": 3600, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior x R. Lu\u00edsa de Carvalho", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.315701, -22.852564]}, "properties": {"Codigo": 3601, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior x R. Eng. Mario Carvalho - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.313313, -22.854227]}, "properties": {"Codigo": 3602, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior x R. Dona Maria Enfermeira - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.312986, -22.854433]}, "properties": {"Codigo": 3603, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior x R. Dona Maria Enfermeira", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.335415, -22.93709]}, "properties": {"Codigo": 3604, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios x Rua Geminiano G\u00f3is - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.337169, -22.937493]}, "properties": {"Codigo": 3605, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios x R. Cmte. Rubens Silva - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.310839, -22.8556]}, "properties": {"Codigo": 3606, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 401 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.310571, -22.856417]}, "properties": {"Codigo": 3607, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.310407, -22.856654]}, "properties": {"Codigo": 3608, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.308967, -22.857438]}, "properties": {"Codigo": 3609, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.308639, -22.857663]}, "properties": {"Codigo": 3610, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 5282", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.335859, -22.937015]}, "properties": {"Codigo": 3611, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios, 961-875 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.334757, -22.936807]}, "properties": {"Codigo": 3612, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios, 920-998 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.336612, -22.937295]}, "properties": {"Codigo": 3613, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios, 873-697 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.307367, -22.863281]}, "properties": {"Codigo": 3614, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 4589 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.307871, -22.859439]}, "properties": {"Codigo": 3615, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 5011 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.307367, -22.863281]}, "properties": {"Codigo": 3616, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior x Rua Itapuca - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30713, -22.864895]}, "properties": {"Codigo": 3617, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior x Rua Arc\u00e1dia", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30606, -22.866589]}, "properties": {"Codigo": 3618, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 4221 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30226, -22.86671]}, "properties": {"Codigo": 3619, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3839 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30165, -22.86687]}, "properties": {"Codigo": 3620, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3779", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29756999999999, -22.86798]}, "properties": {"Codigo": 3621, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 968", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29766, -22.86794]}, "properties": {"Codigo": 3622, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3401 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29476999999999, -22.86884]}, "properties": {"Codigo": 3623, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3053 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29428, -22.86899]}, "properties": {"Codigo": 3624, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 2983 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29129, -22.87001]}, "properties": {"Codigo": 3625, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 2651 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29098, -22.87017]}, "properties": {"Codigo": 3626, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 2617 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.306273, -22.863936]}, "properties": {"Codigo": 3627, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.305709, -22.866739]}, "properties": {"Codigo": 3628, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.307279, -22.85977]}, "properties": {"Codigo": 3629, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30754, -22.859275]}, "properties": {"Codigo": 3630, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.287599, -22.873178]}, "properties": {"Codigo": 3631, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 2113 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.287288, -22.873479]}, "properties": {"Codigo": 3632, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 2091 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.286168, -22.874549]}, "properties": {"Codigo": 3633, "Nome da Camera": "Pra\u00e7a Alm. Jos\u00e9 Joaquim In\u00e1cio, 1899 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.286187, -22.874543]}, "properties": {"Codigo": 3634, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 1915", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.282725, -22.87512]}, "properties": {"Codigo": 3635, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 426 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.281622, -22.875123]}, "properties": {"Codigo": 3636, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 126 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.298537, -22.867306]}, "properties": {"Codigo": 3637, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3416", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.299277, -22.867112]}, "properties": {"Codigo": 3638, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3480 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.295751, -22.868055]}, "properties": {"Codigo": 3639, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3844", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.29494, -22.86827]}, "properties": {"Codigo": 3640, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3838 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.291093, -22.86952]}, "properties": {"Codigo": 3641, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3700 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.28998, -22.870179]}, "properties": {"Codigo": 3642, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3525 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2891967949676, -22.8706683273472]}, "properties": {"Codigo": 3643, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 3525 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.286157, -22.873752]}, "properties": {"Codigo": 3644, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30402, -22.86573]}, "properties": {"Codigo": 3645, "Nome da Camera": "Estr. Velha da Pavuna, 4982 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30441999999999, -22.86566]}, "properties": {"Codigo": 3646, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior 4138 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.323607, -22.847653]}, "properties": {"Codigo": 3647, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 7130  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32518999999999, -22.84734]}, "properties": {"Codigo": 3648, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 7337 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3237, -22.84806]}, "properties": {"Codigo": 3649, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 7225 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.3244, -22.84734]}, "properties": {"Codigo": 3650, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 1020", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32483, -22.84743]}, "properties": {"Codigo": 3651, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 1000 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.32429, -22.84779]}, "properties": {"Codigo": 3652, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 7249", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.281488, -22.874603]}, "properties": {"Codigo": 3653, "Nome da Camera": "Avenida Autom\u00f3vel Clube pr\u00f3ximo ao 74 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.280598, -22.874771]}, "properties": {"Codigo": 3654, "Nome da Camera": "Avenida Autom\u00f3vel Clube pr\u00f3ximo ao 70 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.327648, -22.846218]}, "properties": {"Codigo": 3655, "Nome da Camera": "Avenida Autom\u00f3vel Clube pr\u00f3ximo ao 7632 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33038, -22.843984]}, "properties": {"Codigo": 3656, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 8000", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.330452, -22.843981]}, "properties": {"Codigo": 3657, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 8046 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.330706, -22.843672]}, "properties": {"Codigo": 3658, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 8102 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.333114, -22.936349]}, "properties": {"Codigo": 3659, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios x Estr. do Bananal", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.30441999999999, -22.86566]}, "properties": {"Codigo": 3660, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 7269 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.334886, -22.842359]}, "properties": {"Codigo": 3661, "Nome da Camera": "Estrada do Colegio 57  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.337488, -22.839605]}, "properties": {"Codigo": 3662, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33762, -22.839242]}, "properties": {"Codigo": 3663, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.279611, -22.875543]}, "properties": {"Codigo": 3664, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.33968, -22.835896]}, "properties": {"Codigo": 3665, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.339324, -22.836304]}, "properties": {"Codigo": 3666, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.341671, -22.83261]}, "properties": {"Codigo": 3667, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.341346, -22.833056]}, "properties": {"Codigo": 3668, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.333895, -22.843194]}, "properties": {"Codigo": 3669, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 8395 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.333574, -22.843126]}, "properties": {"Codigo": 3670, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 8395 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.314123, -22.924597]}, "properties": {"Codigo": 3671, "Nome da Camera": "Avenida Menezes Cortes - Graja\u00fa - Jacarepagu\u00e1 sentido Jacarepagu\u00e1", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.345181, -22.82959]}, "properties": {"Codigo": 3672, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR, 467 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.345866, -22.828781]}, "properties": {"Codigo": 3673, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR, 7015 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.328658, -22.934194]}, "properties": {"Codigo": 3674, "Nome da Camera": "Estr. dos Tr\u00eas Rios x Estr. do Guanumbi - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2760377582664, -22.8762311335774]}, "properties": {"Codigo": 3675, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King JR, 4333 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2733811312828, -22.8783565758913]}, "properties": {"Codigo": 3676, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior , alt. Shop. Nova America  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.305901, -22.864583]}, "properties": {"Codigo": 3677, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 4806-4878", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.343887, -22.939825]}, "properties": {"Codigo": 3678, "Nome da Camera": "Av. Gerem\u00e1rio Dantas, 1421", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27039, -22.879834]}, "properties": {"Codigo": 3679, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior , alt. Shop. Nova America  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2703132539672, -22.8797785163742]}, "properties": {"Codigo": 3680, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior , alt. Shop. Nova America  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.270106, -22.879838]}, "properties": {"Codigo": 3681, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior , alt. Shop. Nova America  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.271075267702, -22.879458165178697]}, "properties": {"Codigo": 3682, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior , alt. Shop. Nova America  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.269244, -22.880385]}, "properties": {"Codigo": 3683, "Nome da Camera": "Estrada Em\u00edlio Maurell Filho 1900 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34717, -22.82725]}, "properties": {"Codigo": 3684, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 10972 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34739, -22.826941]}, "properties": {"Codigo": 3685, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 10974 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.335184, -22.842324]}, "properties": {"Codigo": 3686, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, 1335 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.27191215361589, -22.8794460243435]}, "properties": {"Codigo": 3687, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, alt. metro Nova America  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2723855598911, -22.8792433825922]}, "properties": {"Codigo": 3688, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, alt. metro Nova America  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.2759797084747, -22.876322395847]}, "properties": {"Codigo": 3689, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, alt. metro Nova America  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.273689101976, -22.8781659305394]}, "properties": {"Codigo": 3690, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior, alt. metro Nova America  - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34814, -22.82677]}, "properties": {"Codigo": 3691, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior,10901 - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.34936, -22.82467]}, "properties": {"Codigo": 3692, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior,11046 , alt. Metro Fazenda Botafogo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.349764, -22.824918]}, "properties": {"Codigo": 3693, "Nome da Camera": "Av. Pastor Martin Luther King J\u00fanior,11165 , alt. Metro Fazenda Botafogo - FIXA", "cluster_id": -1.0}}]}